msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpdx\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-09 17:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-09 17:50+0800\n"
"Last-Translator: Changmeng Hu <admin@cmhello.com>\n"
"Language-Team: Gavin <wp.txt.tw@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:12 ../includes/breadcrumbs.php:43 ../loop-blog.php:3
#: ../page-archives.php:24 ../page-group-1.php:16 ../page-group-2.php:16
#: ../page-no-comment.php:22 ../page-tags.php:24 ../page-user-center.php:16
#: ../page-wide-comment.php:17 ../page-wide.php:17 ../page.php:19
#: ../single-download.php:19 ../single.php:19
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: ../404.php:14 ../loop-blog.php:5 ../loop-edd.php:4 ../loop.php:4
#: ../page-archives.php:27 ../page-group-1.php:19 ../page-group-2.php:19
#: ../page-no-comment.php:25 ../page-tags.php:27 ../page-user-center.php:19
#: ../page-wide-comment.php:20 ../page-wide.php:20 ../page.php:22
#: ../single-download.php:22 ../single.php:22
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，沒有你要找的文章，你可以試試搜索功能。"

#: ../archive.php:12
msgid "Archive: "
msgstr "存檔："

#: ../author.php:30
msgid "Send a message"
msgstr "發送資訊"

#: ../author.php:35
msgid "His/Her Posts"
msgstr "TA的文章"

#: ../author.php:41
#, php-format
msgid "%s's Posts"
msgstr "%s 的文章"

#: ../author.php:43
msgid "Subscribe to this author"
msgstr "訂閱該作者的文章"

#: ../author.php:50
#, php-format
msgid "<div class=\"post-count\"> %s has published %s posts :</div>"
msgstr "<div class=\"post-count\"> %s 已發佈了 %s 篇文章：</div>"

#: ../author.php:52
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"post-count\"> %s has not yet published any post, you can read the "
"following wonderful posts : </div>"
msgstr ""
"<div class=\"post-count\"> %s 還沒有發佈任何文章，你可以查看下面的精彩文章：</"
"div>"

#: ../category.php:13 ../taxonomy-download_category.php:13
msgid "Category: "
msgstr "分類："

#: ../category.php:15 ../taxonomy-download_category.php:15
msgid "Subscribe to this category"
msgstr "訂閱這個分類"

#: ../category.php:31
msgid "No Menu Items."
msgstr "無菜單項目。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:91
msgid "You have successfully logged in!"
msgstr "你已成功登錄！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:93
msgid "The username or email can not be empty!"
msgstr "用戶名或電郵不能為空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:95
msgid "The password can not be empty!"
msgstr "密碼不能為空！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:97
msgid ""
"A user could not be found with this email address. Please check and try again!"
msgstr "未找到與所給電郵相關的用戶，請重試！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:99
msgid "The username or password is incorrect. Please check and try again!"
msgstr "用戶名或密碼不正確，請重試。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:101
msgid "You have successfully logged out!"
msgstr "你已成功登出！"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:103
msgid ""
"Something went wrong while activating your account. Please contact the "
"webmaster for help."
msgstr "激活你的賬戶時出錯了，請聯繫網站管理員獲取幫助。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:105
msgid ""
"Your account is currently disabled. For more information, please contact the "
"webmaster."
msgstr "你的賬戶已被禁用。要了解更多信息，請聯繫網站管理員。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:107
msgid "Congratulations, your account has been successfully activated."
msgstr "恭喜，你的賬戶已成功激活。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:144 ../cmpuser/cmpuser.php:147
#: ../cmpuser/cmpuser.php:207
msgid "Congratulations, your account has been successfully created."
msgstr "恭喜，你的賬戶已成創建。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:148
msgid ""
"But the server can not send the verification email to you, please contact the "
"webmaster to handle the mail sending problem and activate your account."
msgstr ""
"但伺服器無法發送驗證郵件，請聯繫網站管理員處理郵件發送問題，并激活你的賬戶。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:151
msgid ""
"Congratulations, your account has been successfully created, but you must to "
"activate your account to login. <strong>Please check your mailbox to confirm "
"your account</strong>."
msgstr ""
"恭喜，你的賬戶已成功創建，但必須激活后才能登錄。<strong>請檢查你的電郵確認賬戶"
"</strong>。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:157
msgid ""
"Congratulations, your account has been successfully created and activated."
msgstr "恭喜，你的賬戶已成功創建并激活。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:160 ../cmpuser/templates/register-form.php:52
msgid ""
"Your password must contain at least 1 uppercase, 1 lowercase letter and at "
"least 1 number. Passwords should not contain the user's username, email, or "
"first/last name."
msgstr ""
"你的密碼必須包含至少 1 個大寫字母、1個小寫字母和至少 1 個數字。密碼不能包含你的"
"用戶名、郵箱和姓名。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:163
msgid "Username cannot be empty."
msgstr "用戶名不能為空。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:166
msgid "The username has been used, please try another."
msgstr "這個用戶名已被佔用，請換用其他。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:169
msgid "Nickname cannot be empty."
msgstr "暱稱不能為空。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:172
msgid "First Name cannot be empty."
msgstr "名字不能為空。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:175
msgid "Last Name cannot be empty."
msgstr "姓氏不能為空。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:178
msgid "Passwords cannot be empty."
msgstr "密碼不能為空。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:181
msgid "The two passwords are not the same."
msgstr "兩次鍵入的密碼不一致。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:184
msgid "Email cannot be empty."
msgstr "電郵不能為空。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:187
msgid ""
"It does not appear to be a valid email address, please check and try again."
msgstr "你鍵入的電郵地址似乎無效，請重試。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:190
msgid ""
"The email address is already in use. Please use a different email address."
msgstr "你鍵入的電郵地址已被使用，請換用其他電郵地址。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:193
msgid "CAPTCHA is incorrect. Please try again."
msgstr "驗證碼不正確，請重試填寫。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:196 ../cmpuser/cmpuser.php:199
msgid ""
"Something strange has ocurred while created the new user. Please contact the "
"webmaster for help."
msgstr "創建新用戶時出錯了，請聯繫網站管理員獲取幫助。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:202
msgid "must be checked"
msgstr "必須選中"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:208
msgid ""
"<strong>But the server can not send the email, please contact the webmaster to "
"handle the mail sending problem</strong>."
msgstr ""
"<strong>但伺服器無法發送郵件，請聯繫網站管理員處理郵件發送問題</strong>。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:215
msgid "You are now logged in. It makes no sense to register a new user."
msgstr "你現在已經登錄了，沒必要創建新用戶。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:235
msgid ""
"You will receive an email with the activation link, click the verification "
"link to change your password."
msgstr "你將收到一封包含了驗證連結的郵件，點擊鏈接修改你的密碼。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:238
msgid ""
"You may receive an email with the activation link, click the verification link "
"to change your password."
msgstr "你將收到一封包含了驗證連結的郵件，點擊鏈接修改你的密碼。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:241
msgid ""
"An error has ocurred sending the email, please contact the site administrator "
"for help."
msgstr "發送郵件時出錯了，請聯繫網站管理員獲取幫助。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:244
msgid "Username or email is not valid, please try again."
msgstr "用戶名或電郵地址不正確，請重試。"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:257
msgid "You are now logged in. It makes no sense to reset your account"
msgstr "你已經登錄了，沒必要重置你的密碼"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:551
#, php-format
msgid ""
"Use the following link to activate your account: <a href='%s'>activate your "
"account</a>.<br/><br/>%s<br/>"
msgstr ""
"訪問下麵的連結來啟動你的帳號：<a href='%s'>啟動你的帳號</a>。<br/><br/>%s<br/>"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:553
msgid "Activate your account"
msgstr "啟動你的帳號"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:589
#, php-format
msgid ""
"New user registered: %s <br/><br/>Please change the role from 'Stand By' to "
"'Subscriber' or higher to allow full site access"
msgstr ""
"有新用戶註冊了：%s <br/><br/>請更改該用戶的角色從“備用”到“訂閱者”或更高級別，以"
"便對方可以正常訪問"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:592
#, php-format
msgid "New user registered: %s <br/>"
msgstr "有新用戶註冊了：%s <br/>"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:595
msgid "New user registered"
msgstr "新用戶註冊"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:605
#, php-format
msgid ""
"Thanks for registering on our website, the following is your account "
"information:<br/><br/>\n"
"                                    Username: %s <br/><br/>\n"
"                                    Password: %s <br/><br/>\n"
"                                    Email: %s <br/><br/>\n"
"                                    You can login from: %s <br/><br/>\n"
"                                    "
msgstr ""
"感謝註冊我們的網站，以下是你的賬戶信息：<br/><br/>\n"
"                                    用戶名： %s <br/><br/>\n"
"                                    密碼： %s <br/><br/>\n"
"                                    電郵： %s <br/><br/>\n"
"                                    你可以在這裡進行登錄： %s <br/><br/>\n"
"                                    "

#: ../cmpuser/cmpuser.php:698
#, php-format
msgid ""
"Use the following link to reset your password: <a href='%s'>reset your "
"password</a> <br/><br/>%s<br/>"
msgstr ""
"訪問下麵的連結來重置你的密碼：<a href='%s'>重置你的密碼</a> <br/><br/>%s<br/>"

#: ../cmpuser/cmpuser.php:700
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密碼"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:50
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:120
#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:122
msgid "Frontend Edit"
msgstr "前端編輯"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:135
#: ../functions/theme-updater-admin.php:249
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:256
msgid "Please login or register to use this function."
msgstr "請登錄或註冊來使用這個功能。"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:256
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:384
msgid ""
"We were unable to accept your post at this time. Please try again. If the "
"problem persists tell the site owner."
msgstr ""
"我們目前無法接受你的文章，請再次嘗試。如果還出現這個問題，請回饋給網站管理員。"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:397
msgid "New post submitted from frontend to"
msgstr "新文章從前端提交給"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:397
msgid "To view the entry click here:"
msgstr "你可以點擊這裡查看文章："

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:398
msgid "New frontend post to"
msgstr "有新的前端投稿給"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:435
#, php-format
msgid "This page is restricted. Please %s to view this page."
msgstr "該頁面只允許登錄使用者查看，請 %s 後訪問。"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:464
msgid "Post Deleted"
msgstr "文章已刪除"

#: ../cmpuser/includes/cmpuser-frontend-post.php:519
msgid "You are not the post author. Cheeting huh!"
msgstr "你不是文章的作者，沒有許可權操作！"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:121
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:284
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:913
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:124
msgid "Upload Avatar"
msgstr "上傳頭像"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:139
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:250
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:297
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:948
msgid "No local avatar is set. Use the upload field to add a local avatar."
msgstr "還未設置本地頭像，你可以在這裡上傳添加一個頭像。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:141
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:252
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:299
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:950
msgid "Delete local avatar"
msgstr "刪除本地頭像"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:142
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:253
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:300
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:951
msgid ""
"Replace the local avatar by uploading a new avatar, or erase the local avatar "
"(falling back to a gravatar) by checking the delete option."
msgstr ""
"重新上傳一個新的頭像可以替換之前的，或者勾選刪除選項可以刪除之前的頭像（恢復為 "
"gravatar 頭像）。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:147
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:258
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:305
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:956
msgid "No local avatar is set. Set up your avatar at Gravatar.com."
msgstr "還未設置本地頭像，你可以在 Gravatar.com 設置你的頭像。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:149
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:260
#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:307
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:958
msgid ""
"You do not have media management permissions. To change your local avatar, "
"contact the site administrator."
msgstr "你沒有足夠的權限上傳頭像，要更改你的本地頭像，請聯繫網站管理員。"

#: ../cmpuser/includes/user-avatars.php:264
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:963
msgid "Update Avatar"
msgstr "更新頭像"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:83
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:8 ../panel/custom-slider.php:145
#: ../panel/mpanel-ui.php:470
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:86
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:89
msgid "Content "
msgstr "內容"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:128
msgid "Select a Category"
msgstr "選擇分類"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:141 ../panel/mpanel-ui.php:490
#: ../panel/mpanel-ui.php:510 ../panel/mpanel-ui.php:1777
#: ../panel/mpanel-ui.php:2032
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:152
msgid "New category"
msgstr "新建分類"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:156
msgid "Tags (comma-separated)"
msgstr "標籤（多個標籤，請用英文半形逗號隔開）"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:171
msgid "Post Format"
msgstr "文章格式"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:182
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:185
msgid "Your Email"
msgstr "你的郵箱"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:195
msgid "Wrong Quiz Answer!"
msgstr "算術回答錯誤，請重試！"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:201
msgid "Post Status"
msgstr "文章狀態"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:203 ../panel/mpanel-ui.php:1514
msgid "Publish"
msgstr "發佈"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:204
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:118 ../panel/mpanel-ui.php:1513
msgid "Pending"
msgstr "待審"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:205
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:114 ../panel/mpanel-ui.php:1515
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:206
#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:125 ../panel/mpanel-ui.php:1516
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:210
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:211
msgid "New Post "
msgstr "新建文章"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-form.php:224
msgid ""
"Seems like you don't have Javascript enabled. To use this function you need to "
"enable JavaScript."
msgstr ""
"似乎你的流覽器沒有開啟 Javascript  支持，要使用這個功能，你必須開啟 Javascript "
"支持！"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:1
#, php-format
msgid "You have created <span>%d</span> %s"
msgstr "你已發佈了 <span>%d</span> %s"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:9
#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:31
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:11 ../panel/mpanel-ui.php:1355
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:51
#: ../dwqa-templates/content-comment.php:19 ../functions/theme-functions.php:621
#: ../includes/post-meta.php:25 ../panel/custom-slider.php:12
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:60
msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "你確定要刪除嗎？"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:62
#: ../dwqa-templates/content-comment.php:22 ../panel/custom-slider.php:81
#: ../panel/custom-slider.php:112 ../panel/mpanel-functions.php:326
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:80 ../includes/pagenavi.php:123
#: ../page-user-list.php:167
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:81 ../includes/pagenavi.php:122
#: ../page-user-list.php:168
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:96
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "沒有 %s"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:110
msgid "Published"
msgstr "已發"

#: ../cmpuser/templates/frontend-post-list.php:121
msgid "Scheduled"
msgstr "定時"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:15
msgid "Username/Email"
msgstr "用戶名/郵箱"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:20
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:131
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:177
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:49 ../includes/top-bar.php:73
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:26 ../includes/top-bar.php:74
#: ../includes/widgets/widget-login.php:37
msgid "Remember Me"
msgstr "記住密碼"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:28
#: ../cmpuser/templates/show-new-password.php:22
#: ../includes/widgets/widget-login.php:36
msgid "Log in"
msgstr "用戶登錄"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:39
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: ../cmpuser/templates/login-form.php:42
msgid "Register an account"
msgstr "註冊帳號"

#: ../cmpuser/templates/login-preview.php:24
msgid "Log out"
msgstr "登出帳號"

#: ../cmpuser/templates/login-preview.php:26
msgid "Edit my profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:35
msgid "Email Address"
msgstr "郵箱地址"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:36
msgid "Edit your email address - used for resetting your password etc."
msgstr "編輯你的郵箱地址 - 可用於重置密碼等。"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:43
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:21
#: ../functions/theme-functions.php:1956
msgid "Nickname"
msgstr "昵稱"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:50
msgid "Website URL"
msgstr "網址"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:57
msgid "Description/Bio"
msgstr "簡介"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:64
#: ../functions/theme-functions.php:437 ../panel/mpanel-ui.php:1843
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:71
#: ../functions/theme-functions.php:440
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:40 ../panel/mpanel-ui.php:1833
msgid "Sina Weibo"
msgstr "新浪微博"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:72
msgid "Please type your Sina Weibo, including http://"
msgstr "請輸入你的新浪微博位址，包含 http://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:79
msgid "Tencent Weibo"
msgstr "騰訊微博"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:80
msgid "Please type your Tencent Weibo, including http://"
msgstr "請輸入你的騰訊微博位址，包含 http://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:87
#: ../functions/theme-functions.php:441
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:46 ../panel/mpanel-ui.php:1853
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter URL"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:88
msgid "Please type your Twitter, including https://"
msgstr "請輸入你的 Twitter 位址，包含 https://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:95
#: ../functions/theme-functions.php:442
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:49 ../panel/mpanel-ui.php:1848
msgid "Google+"
msgstr "Google+ URL"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:96
msgid "Please type your Google+, including https://"
msgstr "請輸入你的 Google+ 位址，包含 https://"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:113 ../panel/mpanel-ui.php:1400
msgid ""
"Password must contain at least 1 uppercase, 1 lowercase letter and at least 1 "
"number. Passwords should not contain the user's username, email, or first/last "
"name."
msgstr ""
"密碼必須包含至少 1 個大寫字母、1個小寫字母和至少1個數位。密碼不能包含使用者的使"
"用者名、郵箱和姓名。"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:115
msgid ""
"It is strongly recommended to set a complex password, including upper/"
"lowercase letter, special/symbol character and alphanumeric characters.  "
"Passwords should not contain the user's username, email, or first/last name."
msgstr ""
"強烈建議你設置一個複雜的密碼，包含大、小寫字母、數位和特殊字元。密碼不能包含你"
"的用戶名、郵箱和姓名。"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:122
msgid "Please enter your new password below:"
msgstr "請在下面鍵入你的新密碼："

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:151
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:444
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:446
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重複新密碼"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:491
msgid "Update "
msgstr "更新"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:590
#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:628
msgid "<p class=\"error\">There was a problem with updating your profile.</p>"
msgstr "<p class=\"error\">更新你的個人資料時出錯了。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:660
msgid "Your profile was updated successfully!"
msgstr "你的個人資料已成功更新！"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:696
msgid "<p class=\"error\">Please make sure the passwords match.</p>"
msgstr "<p class=\"error\">兩次輸入的密碼不一樣。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:708
msgid "<p class=\"error\">Please make sure your password is a minimum of "
msgstr "<p class=\"error\">請確保你的密碼至少  "

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:708
msgid " characters long.</p>"
msgstr " 個字元。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:722
msgid ""
"<p class=\"error\">Your password must contain at least 1 uppercase, 1 "
"lowercase letter and at least 1 number</p>"
msgstr ""
"<p class=\"error\">你的密碼必須包含至少 1 個大寫字母、1個小寫字母和至少 1 個數"
"字。</p>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:739
#, php-format
msgid ""
"<div class=\"messages\"><p class=\"updated\">You're password was successfully "
"changed and you have been logged out. Please <a href=\"%s\">login again here</"
"a>.</p></div>"
msgstr ""
"<div class=\"messages\"><p class=\"updated\">你的密碼已成功更新，並且你已登出賬"
"號。請 <a href=\"%s\">在這裡</a> 重新登錄。</p></div>"

#: ../cmpuser/templates/new-profile-edit-form.php:980
msgid "Your avatar was updated successfully!"
msgstr "你的頭像已成功更新！"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:8
msgid "General information"
msgstr "常規資訊"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:13
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:33
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:18
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:37
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:23
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:26
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:29
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:31
msgid ""
"If you would like to change the password type a new one. Otherwise leave this "
"blank."
msgstr "如果你希望只需要使用者輸入一次密碼，就選中，否則請留空。"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:36
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:41
#: ../cmpuser/templates/register-form.php:58
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: ../cmpuser/templates/profile-edit-form.php:48
msgid "Update profile"
msgstr "更新個人資料"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:12
msgid "<p>All of the following fields are required:</p>"
msgstr "<p>下面的所有欄位都是必填的：</p>"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:15 ../includes/top-bar.php:72
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:17
msgid ""
"Note: User name does not support Chinese characters, please use letters and "
"numbers"
msgstr "注：用戶名不支持中文等特殊字符，請使用字母和數字，謝謝！"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:28
msgid ""
"Please type your usual e-mail address in order to activate the account and "
"receive notifications."
msgstr "請輸入你的常用郵箱，以便啟動你的帳號和接收網站通知。"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:43
#: ../cmpuser/templates/reset-password-form.php:10
#: ../functions/theme-functions.php:1957
msgid "Website"
msgstr "網址"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:68
msgid "Choose your role"
msgstr "選擇你的用戶角色"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:85
msgid "Captcha"
msgstr "驗證碼"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:87
msgid "Type the captcha above"
msgstr "輸入上面的驗證碼"

#: ../cmpuser/templates/register-form.php:101 ../includes/top-bar.php:88
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ../cmpuser/templates/reset-password-form.php:6
msgid "Type your username or E-mail:"
msgstr "請輸入你的用戶名或郵箱："

#: ../cmpuser/templates/reset-password-form.php:15
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

#: ../cmpuser/templates/show-new-password.php:6
msgid "Your new password is"
msgstr "你的新密碼是"

#: ../comments-ajax.php:15 ../comments-ajax.php:25 ../comments-ajax.php:28
msgid "Invalid comment status."
msgstr "無效的評論狀態。"

#: ../comments-ajax.php:22
msgid "Sorry, comments are closed for this item."
msgstr "抱歉，評論已關閉。"

#: ../comments-ajax.php:31
msgid "Password Protected"
msgstr "密碼保護"

#: ../comments-ajax.php:56
msgid "Sorry, you must be logged in to post a comment."
msgstr "您必須登錄後才能發表評論。"

#: ../comments-ajax.php:61
msgid "Error: please fill the required fields (name, email)."
msgstr "錯誤：請填寫所需的欄位（姓名，電子郵件）。"

#: ../comments-ajax.php:63
msgid "Error: please enter a valid email address."
msgstr "錯誤：請輸入一個有效的電子郵寄地址。"

#: ../comments-ajax.php:66
msgid "Error: please type a comment."
msgstr "錯誤：請輸入一些評論文字。"

#: ../comments-ajax.php:71 ../functions/theme-functions.php:1600
msgid "Your comment must contain Chinese."
msgstr "您的評論必須包含中文字元（Your comment must contain Chinese.）"

#: ../comments-ajax.php:73 ../functions/theme-functions.php:1603
msgid "Comments are not allowed sensitive character."
msgstr ""
"評論內容不允許使用敏感字元（Comments are not allowed sensitive character.）"

#: ../comments-ajax.php:85
msgid ""
"Duplicate comment detected; it looks as though you&#8217;ve already said that!"
msgstr "檢測到重複評論;它看起來好像你已經說過了！"

#: ../comments-ajax.php:93
msgid "You are posting comments too quickly.  Slow down."
msgstr "您發表評論也太快。慢下來。"

#: ../comments-ajax.php:120
#, php-format
msgid "<a class=\"fn\">%s</a>:"
msgstr "<a class=\"fn\">%s</a>:"

#: ../comments-ajax.php:123
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的評論等在等待審核…"

#: ../comments.php:7
msgid "This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "本文已加密，請輸入密碼後查看評論"

#: ../comments.php:18
msgid "No comments"
msgstr "暫無評論"

#: ../comments.php:18
msgid "One comment"
msgstr "1 條評論"

#: ../comments.php:18
msgid "comments"
msgstr "條評論"

#: ../comments.php:20
msgid "Comments Loading ..."
msgstr "評論載入中 ..."

#: ../comments.php:30 ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:104
msgid "Leave a Reply"
msgstr "發表評論"

#: ../comments.php:34
msgid "Comments are closed."
msgstr "評論已關閉"

#: ../dwqa-templates/archive-question.php:11
#: ../dwqa-templates/archive-question.php:33
msgid "Ask Question"
msgstr "我要提問"

#: ../dwqa-templates/content-comment.php:16
#, php-format
msgctxt "%s = human-readable time difference"
msgid "replied %s ago"
msgstr "回覆於 %s 以前"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:18
msgid "asked"
msgstr "提問於"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:22
msgid "answered"
msgstr "回答於"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:25
#, php-format
msgid "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s %s ago</span>"
msgstr "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s %s 以前</span>"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:26
msgid "&nbsp;&bull;&nbsp;"
msgstr "&nbsp;&bull;&nbsp;"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:31
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> views"
msgstr "<strong>%1$s</strong> 查看"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:35
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> answers"
msgstr "<strong>%1$s</strong> 回答"

#: ../dwqa-templates/content-question.php:39
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> votes"
msgstr "<strong>%1$s</strong> 投票"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:14
msgid "Vote Up"
msgstr "頂一下"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:15
msgid "Vote Down"
msgstr "踩一下"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:19
#, php-format
msgid "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s asked %s ago</span>"
msgstr "<span><a href=\"%s\">%s%s</a> %s 提問於 %s 以前</span>"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:25
msgid "Question Tags: "
msgstr "問題標籤："

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:29
msgid "This question is:"
msgstr "這個問題是："

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:32
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:33
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: ../dwqa-templates/content-single-question.php:34
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:59
msgid "DWQA Widget Area"
msgstr "DWQA 小工具區"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:61
msgid "The DW Questions & Answer widget area"
msgstr "DWQA 小工具區"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:82
msgid "Email"
msgstr "E-mail"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:84
msgid "Name"
msgstr "昵稱"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:86
#, php-format
msgid "Required fields are marked %s"
msgstr "必填欄位已標識為 %s"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:98
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "您必須 <a href=\"%s\">登錄</a> 後才能發表評論"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:99
msgid "Post a comment"
msgstr "發表評論"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:101
#, php-format
msgid ""
"You may use these <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> tags "
"and attributes: %s"
msgstr ""
"你可以使用這些 <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> 標籤和屬"
"性：%s"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:105
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "回覆給 %s"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:106
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回覆"

#: ../dwqa-templates/dwqa-functions.php:107
msgid "Post Comment"
msgstr "發表評論"

#: ../footer.php:10 ../footer.php:13
msgid "Return top"
msgstr "返回頂部"

#: ../functions/auto-highslide.php:23
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: ../functions/auto-highslide.php:24
msgid "Click to cancel"
msgstr "點擊取消"

#: ../functions/auto-highslide.php:25
msgid "Click to bring to front"
msgstr "點擊返回正面"

#: ../functions/auto-highslide.php:26
msgid "Expand to actual size (f)"
msgstr "擴展到實際大小（F）"

#: ../functions/auto-highslide.php:27
msgid "Previous"
msgstr "上一張"

#: ../functions/auto-highslide.php:28
msgid "Next"
msgstr "下一張"

#: ../functions/auto-highslide.php:29 ../functions/auto-highslide.php:39
#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:196
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: ../functions/auto-highslide.php:30
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../functions/auto-highslide.php:31
msgid "Close (esc)"
msgstr "關閉（ESC）"

#: ../functions/auto-highslide.php:32
msgid "Resize"
msgstr "調整大小"

#: ../functions/auto-highslide.php:33
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../functions/auto-highslide.php:34
msgid "Play slideshow (spacebar)"
msgstr "播放幻燈片（空白鍵）"

#: ../functions/auto-highslide.php:35
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../functions/auto-highslide.php:36
msgid "Pause slideshow (spacebar)"
msgstr "暫停幻燈片（空白鍵）"

#: ../functions/auto-highslide.php:37
msgid "Previous (arrow left)"
msgstr "上一張（左箭頭）"

#: ../functions/auto-highslide.php:38
msgid "Next (arrow right)"
msgstr "下一個（右箭頭）"

#: ../functions/auto-highslide.php:40
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: ../functions/auto-highslide.php:41
msgid "Image %1 of %2"
msgstr "第 %1 張圖片，共 %2 張"

#: ../functions/auto-highslide.php:42
msgid ""
"Click to close image, click and drag to move. Use arrow keys for next and "
"previous."
msgstr "點擊關閉圖像，按一下並拖動來移動。使用左右方向鍵切換上一張和下一張。"

#: ../functions/categories-metas.php:135 ../functions/categories-metas.php:151
#: ../functions/categories-metas.php:249 ../panel/mpanel-ui.php:2127
#: ../panel/mpanel-ui.php:2180 ../panel/mpanel-ui.php:2233
#: ../panel/mpanel-ui.php:2286 ../panel/mpanel-ui.php:2339
#: ../panel/mpanel-ui.php:2392 ../panel/mpanel-ui.php:2446
#: ../panel/mpanel-ui.php:2500 ../panel/mpanel-ui.php:2554
#: ../panel/mpanel-ui.php:2606
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: ../functions/categories-metas.php:138 ../functions/categories-metas.php:153
#: ../functions/categories-metas.php:231
msgid "Uplaod/Add a image"
msgstr "上傳/添加圖片"

#: ../functions/categories-metas.php:154 ../functions/categories-metas.php:232
msgid "Delete image"
msgstr "刪除圖片"

#: ../functions/categories-metas.php:267
msgid "Category image"
msgstr "分類圖片"

#: ../functions/categories-metas.php:274
msgid "Inserted into the post"
msgstr "插入到文章"

#: ../functions/categories-metas.php:274
msgid "Use this iamge"
msgstr "使用這張圖片"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:100
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:109
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:155
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:159
#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:168
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "抱歉，出錯了。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:101
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "文件不存在，請重試。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:140
msgid "All done."
msgstr "全部完成。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:140
msgid "Have fun!"
msgstr "用的開心！"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:160
#, php-format
msgid ""
"The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that this "
"was caused by a permissions problem."
msgstr "在 <code>%s</code> 沒有發現匯出文件，真可能是由許可權問題引起的。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:176
#, php-format
msgid ""
"This WXR file (version %s) may not be supported by this version of the "
"importer. Please consider updating."
msgstr "WXR 檔（版本 %s）可能不再被這個版本導入工具支持。請考慮更新。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:244
msgid "Import Nav Menu Roles"
msgstr "導入Nav Menu Roles"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:251
#, php-format
msgid ""
"A new version of this importer is available. Please update to version %s to "
"ensure compatibility with newer export files."
msgstr "一個新版本的導入工具可用，請更新到版本 %s，以確保與新的匯出檔的相容性。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:266
msgid ""
"Re-Upload your normal WordPress eXtended RSS (WXR) file and we&#8217;ll import "
"the Nav Menu Roles and any other missing post meta for the Nav Menu items."
msgstr ""
"重新上傳你的正常的 WordPress eXtended RSS（WXR）檔，我們將會導入 Nav Menu Roles"
"和任何其他功能表項目目缺失的文章Meta。"

#: ../functions/class.Nav_Menu_Roles_Import.php:267
msgid "Choose a WXR (.xml) file to upload, then click Upload file and import."
msgstr "選擇一個要上傳的WXR（XML）檔，然後點擊上傳文件並導入。"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:87
#, php-format
msgid "%s (Invalid)"
msgstr "%s（無效）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:91
#, php-format
msgid "%s (Pending)"
msgstr "%s（待審）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:104
msgid "sub item"
msgstr "子項目"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:136
msgid "Edit Menu Item"
msgstr "編輯功能表項目目"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:145
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:152
msgid "Navigation Label"
msgstr "導航標籤"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:158
msgid "Title Attribute"
msgstr "標題屬性"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:165
msgid "Open link in a new window/tab"
msgstr "在新視窗或標籤頁打開連結"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:170
msgid "CSS Classes (optional)"
msgstr "CSS 類（可選）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:176
msgid "Link Relationship (XFN)"
msgstr "連結關係網（XFN）"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:182
msgid "Description"
msgstr "圖像描述"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:184
msgid ""
"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it."
msgstr "若您的主題支援，此處的詳細描述將被顯示出來。"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:197
msgid "Up one"
msgstr "上一位"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:198
msgid "Down one"
msgstr "下一位"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:201
msgid "To the top"
msgstr "回頂部"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:208
#, php-format
msgid "Original: %s"
msgstr "原始：%s"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:221
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../functions/class.Walker_Nav_Menu_Edit_Roles.php:222
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../functions/common-scripts.php:58
msgid "LOADING ..."
msgstr "載入中 ..."

#: ../functions/common-scripts.php:61
msgid "LOAD MORE"
msgstr "載入更多"

#: ../functions/common-scripts.php:62
msgid "Already the last page"
msgstr "已經是最後一頁啦"

#: ../functions/common-scripts.php:78
msgid "Being submitted, please wait ..."
msgstr "正在提交，請稍後 ..."

#: ../functions/common-scripts.php:79
msgid "Submitted successfully"
msgstr "提交成功"

#: ../functions/common-scripts.php:80
msgid "Prior to refresh the page, you can"
msgstr "刷新頁面前你可以"

#: ../functions/common-scripts.php:81
msgid "edit again"
msgstr "再次編輯"

#: ../functions/common-scripts.php:82
msgid "Cancel Edit"
msgstr "取消編輯"

#: ../functions/functions-edd.php:116 ../functions/functions-edd.php:118
msgid "EDD Archive Widget Area"
msgstr "EDD 存檔頁小工具區"

#: ../functions/functions-edd.php:123 ../functions/functions-edd.php:125
msgid "EDD Single Download Widget Area"
msgstr "EDD 單個商品頁的小工具區"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:83 ../functions/nav-menu-roles.php:92
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "開玩笑，呵？"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:171
msgid "Nav Menu Roles"
msgstr "Nav Menu Roles"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:171
#, php-format
msgid ""
"Import %snav menu roles%s and other menu item meta skipped by the default "
"importer"
msgstr "通過默認的導入工具導入 %snav menu roles%s 和其他功能表項目Meta"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:324
msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:332
msgid "Logged In Users"
msgstr "已登錄用戶 "

#: ../functions/nav-menu-roles.php:339
msgid "Logged Out Users"
msgstr "未登錄用戶"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:346
msgid "Everyone"
msgstr "任何人"

#: ../functions/nav-menu-roles.php:353
msgid "Limit logged in users to specific roles"
msgstr "選擇特定的用戶角色"

#: ../functions/post-views.php:93
msgid "Views"
msgstr "閱讀"

#: ../functions/seo-meta-box.php:13
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO設置"

#: ../functions/seo-meta-box.php:37
msgid "SEO title"
msgstr "SEO標題"

#: ../functions/seo-meta-box.php:41
msgid ""
"You can set a different title for the page &lt;title&gt; label. Its priority "
"is higher than the default title of this article."
msgstr ""
"你可以設置一個不一樣的標題，用於該頁面的&lt;title&gt;標籤中。它的優先權高於本文"
"默認的標題。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:46
msgid "SEO Keywords"
msgstr "SEO關鍵字"

#: ../functions/seo-meta-box.php:50
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the page keywords meta, and "
"multiple keywords separated by commas. Its priority is higher than the tags of "
"this article."
msgstr ""
"這裡設置的內容將作為該頁面 keywords meta 的值，多個關鍵字請用英文半形逗號,隔"
"開。它的優先權高於本文設置的標籤。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:55
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO描述"

#: ../functions/seo-meta-box.php:59
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the page description meta. Its "
"priority is higher than the excerpt of this article."
msgstr ""
"這裡設置的內容將作為該頁面 description meta 的值。它的優先權高於本文的摘要。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:64
msgid "Original website"
msgstr "原創網站名稱"

#: ../functions/seo-meta-box.php:68
msgid ""
"If this is an original article, please leave blank. Otherwise, please fill in "
"the name of the original website."
msgstr "如果這是一篇原創文章，請留空。否者請輸入原創網站的名稱。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:73
msgid "Original author"
msgstr "原創作者名字"

#: ../functions/seo-meta-box.php:77
msgid ""
"If this is an original article, please leave blank. Otherwise, please fill in "
"the name of the original author. If you don't know the name of the author, "
"please fill in the name of the original website, the same as above."
msgstr ""
"如果這是一篇原創文章，請留空。否則請輸入原創作者名字。如果你不知道原創作者名"
"字，請輸入原創網站名稱。"

#: ../functions/seo-meta-box.php:82
msgid "Original URL"
msgstr "原創文章網址"

#: ../functions/seo-meta-box.php:86
msgid ""
"If this is an original article, please leave blank. Otherwise, please fill in "
"the original url of the article, including http:// or https:// ."
msgstr ""
"如果這是一篇原創文章，請留空。否則請輸入完整的原文發佈網址，必須包含 http:// "
"或 https://。"

#: ../functions/seo.php:28
#, php-format
msgid "The following articles associated with the category: %s"
msgstr "以下是與分類“%s”相關聯的文章"

#: ../functions/seo.php:43
#, php-format
msgid "The following articles associated with the term: %s"
msgstr "以下是與分類“%s”相關聯的文章"

#: ../functions/seo.php:56 ../tag.php:19
#, php-format
msgid "The following articles associated with the tag: %s"
msgstr "以下是與標籤“%s”相關聯的文章"

#: ../functions/seo.php:152
#, php-format
msgid "Posts of search results for: %s"
msgstr "以下是關鍵字“%s”的搜索結果"

#: ../functions/seo.php:157
#, php-format
msgid "Posts of author: %s"
msgstr "作者“%s”的文章"

#: ../functions/seo.php:162
#, php-format
msgid "Page %s:"
msgstr "第%s頁："

#: ../functions/theme-functions.php:30
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜單"

#: ../functions/theme-functions.php:31
msgid "Footer Menu"
msgstr "底部菜單"

#: ../functions/theme-functions.php:32
msgid "Footer Link"
msgstr "頁腳友鏈"

#: ../functions/theme-functions.php:33
msgid "User Menu"
msgstr "使用者功能表"

#: ../functions/theme-functions.php:35
msgid "Page Group 1 Menu"
msgstr "頁面組1菜單"

#: ../functions/theme-functions.php:36
msgid "Page Group 2 Menu"
msgstr "頁面組2菜單"

#: ../functions/theme-functions.php:48
msgid ""
"WordPress version you are currently using is less than 4.2, in order to ensure "
"the normal use of the theme, please update to version 4.2 or above."
msgstr ""
"當前使用的WordPress版本低於 4.2，為了保證主題的正常使用，請升級至 4.2 或以上版"
"本。"

#: ../functions/theme-functions.php:80
msgid ""
"Your site seems to have both the WP-PostViews plugin and \"<a href='/wp-admin/"
"admin.php?page=panel'>Advanced Settings - Enable Post views statistics</a>\" "
"enabled, please make sure only one of them is enabled."
msgstr ""
"你的網站似乎同時啟用了 WP-PostViews 外掛以及\"<a href='/wp-admin/admin.php?"
"page=panel'>高級設置 - 啟用文章瀏覽次數統計</a>\"功能，請務必確保只能啟用兩者之"
"一，否者文章瀏覽次數統計將不準確！"

#: ../functions/theme-functions.php:102
msgid "Custom Post Types Archive"
msgstr "自訂文章類型存檔"

#: ../functions/theme-functions.php:124
msgid "Add to menu"
msgstr "添加至菜單"

#: ../functions/theme-functions.php:129
msgid "No Custom Post Types."
msgstr "沒有自訂文章類型"

#: ../functions/theme-functions.php:420
msgid "Please Visit \"Appearance > Menus\" to build menus"
msgstr "請訪問 “外觀 > 功能表”設置功能表"

#: ../functions/theme-functions.php:438
msgid "QQ Mail Me"
msgstr "QQ郵箱“郵我”"

#: ../functions/theme-functions.php:439
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:43 ../panel/mpanel-ui.php:1838
msgid "QQ Weibo"
msgstr "騰訊微博"

#: ../functions/theme-functions.php:466 ../functions/theme-functions.php:469
#: ../page-user-list.php:93 ../page-user-list.php:96
#, php-format
msgid ""
"Please visit <a href=\"%s\">Your Profile</a> to fill in Biographical Info."
msgstr "請訪問<a href=\"%s\">個人資料</a>填寫個人簡介。"

#: ../functions/theme-functions.php:471 ../page-user-list.php:98
msgid "The user is lazy, not fill in his Biographical Info."
msgstr "該用戶很懶，還沒有介紹自己。"

#: ../functions/theme-functions.php:483 ../page-user-list.php:108
#, php-format
msgid "Read more articles of %s"
msgstr "閱讀 %s 的其他文章"

#: ../functions/theme-functions.php:488 ../page-user-list.php:112
#, php-format
msgid "Visit %s's site"
msgstr "訪問 %s 的網站"

#: ../functions/theme-functions.php:493 ../page-user-list.php:117
#, php-format
msgid "Contact %s by QQ"
msgstr "通過QQ聯繫 %s"

#: ../functions/theme-functions.php:498 ../page-user-list.php:122
#, php-format
msgid "Contact %s by Private Messages"
msgstr "給 %s 發送站內信"

#: ../functions/theme-functions.php:502 ../page-user-list.php:126
#, php-format
msgid "Contact %s by Email"
msgstr "給 %s 發送郵件"

#: ../functions/theme-functions.php:507 ../page-user-list.php:131
#, php-format
msgid "Follow %s on Sina Weibo"
msgstr "關注 %s 的新浪微博"

#: ../functions/theme-functions.php:512 ../page-user-list.php:136
#, php-format
msgid "Follow %s on QQ Weibo"
msgstr "關注 %s 的騰訊微博"

#: ../functions/theme-functions.php:517 ../page-user-list.php:141
#, php-format
msgid "Follow %s on Twitter"
msgstr "關注 %s 的 Twitter"

#: ../functions/theme-functions.php:522 ../page-user-list.php:146
#, php-format
msgid "Follow %s on Google+"
msgstr "關注 %s 的 Google+"

#: ../functions/theme-functions.php:538
msgid ""
"Expand / Collapse All </a>] <em>(Note: Click on the month you can expand it)</"
"em>"
msgstr "全部展開/收縮</a>] <em>( 注：點擊月份可以分別展開它們 )</em>"

#: ../functions/theme-functions.php:553
msgid "Day:"
msgstr " 日： "

#: ../functions/theme-functions.php:558
msgid " Year"
msgstr " 年"

#: ../functions/theme-functions.php:565
msgid " Month"
msgstr " 月"

#: ../functions/theme-functions.php:565
msgid " Posts"
msgstr " 篇文章"

#: ../functions/theme-functions.php:624
msgid "Your comment is awaiting moderation ..."
msgstr "您的評論等在等待審核…"

#: ../functions/theme-functions.php:630
msgid "[Reply]"
msgstr "回覆"

#: ../functions/theme-functions.php:668
msgid "E-mail me when someone replies to me."
msgstr "有人回覆時郵件通知我"

#: ../functions/theme-functions.php:715
msgid "Comment Reply notice"
msgstr "評論回覆通知"

#: ../functions/theme-functions.php:720
#, php-format
msgid "Hi, %s! %s just reply to your comments."
msgstr "您好，%s！%s 剛剛回覆了您的評論。"

#: ../functions/theme-functions.php:723
#, php-format
msgid "Your comments on [<a href=\"%s\">%s</a>]:"
msgstr "您發表在《<a href=\"%s\">%s</a>》的評論："

#: ../functions/theme-functions.php:729
msgid " Reply to you:"
msgstr "給您的回覆："

#: ../functions/theme-functions.php:736
#, php-format
msgid "Click <a href=\"%s\">HERE</a> for more details and reply to %s."
msgstr "點擊 <a href=\"%s\"> 這裡 </a> 查看完整內容或回覆%s。"

#: ../functions/theme-functions.php:739
msgid "Welcome back to"
msgstr "歡迎再次回訪 "

#: ../functions/theme-functions.php:742
msgid "Note: This message is sent automatically by the system, do not reply to."
msgstr "注：本資訊由系統自動發出，請不要直接回覆。"

#: ../functions/theme-functions.php:746
#, php-format
msgid "© %s all rights reserved"
msgstr "© %s 版權所有"

#: ../functions/theme-functions.php:750
#, php-format
msgid "[%s] Hi, %s! %s just reply to your comments"
msgstr "[%s] 您好，%s！%s 剛剛回覆了您的評論"

#: ../functions/theme-functions.php:870
msgid "Posts "
msgstr "文章"

#: ../functions/theme-functions.php:905 ../functions/theme-functions.php:909
#: ../functions/theme-functions.php:925 ../functions/theme-functions.php:948
#: ../functions/theme-functions.php:970 ../functions/theme-functions.php:998
#: ../includes/download-related.php:33 ../includes/download-related.php:37
#: ../includes/post-related.php:33 ../includes/post-related.php:36
#: ../includes/post-related.php:41 ../includes/post-related.php:46
#: ../includes/post-related.php:50 ../includes/post-related.php:67
#: ../includes/post-related.php:70 ../includes/post-related.php:75
#: ../includes/post-related.php:80 ../includes/post-related.php:84
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "連結到  %s"

#: ../functions/theme-functions.php:1022
msgid "ago"
msgstr "前"

#: ../functions/theme-functions.php:1240
#, php-format
msgid ""
"Note: This article is reproduced from %s, posted by %s, original URL: <a href="
"\"%s\" target=\"_blank\" %s>%s</a>"
msgstr ""
"聲明：本文轉載自 %s，作者為 %s，原文網址：<a href=\"%s\" target=\"_blank\" %s>"
"%s</a>"

#: ../functions/theme-functions.php:1242
#, php-format
msgid ""
"Note: This is an original article, posted by %s, please keep this statement "
"and URL link when reproduced: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a>"
msgstr ""
"聲明：本文為原創，作者為 %s，轉載時請保留本聲明及附帶文章鏈接：<a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">%s</a>"

#: ../functions/theme-functions.php:1293
msgid ""
"To add a custom link, <strong>expand the Custom Links section, enter a URL and "
"link text, and click Add to Menu</strong>"
msgstr ""
"要添加自訂連結，<strong>展開自訂連結小節，輸入URL和連結文本，然後點擊添加到菜單"
"</strong>"

#: ../functions/theme-functions.php:1785 ../functions/theme-functions.php:1844
msgid "No items in the selected time period."
msgstr "在所選的時間段沒有符合的內容。"

#: ../functions/theme-functions.php:1877
msgid "Frontend User Menu"
msgstr "前端用戶菜單"

#: ../functions/theme-functions.php:1958
msgid "Registration"
msgstr "註冊時間"

#: ../functions/theme-functions.php:1959
msgid "Last login"
msgstr "最近登錄"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:280
#: ../functions/theme-updater-admin.php:327
#: ../functions/theme-updater-admin.php:380
msgid "An error occurred, please try again."
msgstr "出錯了，請重試。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:294
#, php-format
msgid "Your license key expired on %s."
msgstr "授權碼過期于 %s。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:301
msgid "Your license key has been disabled."
msgstr "這個授權碼已被禁用。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:306
msgid "Invalid license."
msgstr "無效的授權碼。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:312
msgid "Your license is not active for this URL."
msgstr "您還沒使用該授權碼激活當前網站。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:317
#, php-format
msgid "This appears to be an invalid license key for %s."
msgstr "該 %s 授權碼似乎無效。"

#: ../functions/theme-updater-admin.php:322
msgid "Your license key has reached its activation limit."
msgstr "授權碼已經達到激活上限。"

#: ../functions/theme-updater.php:709
#, php-format
msgid ""
"<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">当前站点还没有验证主题授权，如果你没有"
"购买正版主题，请从下面的链接购买： <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a></"
"p><p style=\"font-size:16px;\">如果你已购买正版主题并成功验证授权，还是出现错误"
"提示，请联系倡萌（QQ 745722006）</p>"
msgstr ""
"<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">當前網站還沒有驗證主題授權，如果你沒有"
"購買正版主題，請從下面的連結購買： <a href=\"%s\" target=\"_blank\">%s</a></"
"p><p style=\"font-size:16px;\">如果你已購買正版主題並成功驗證授權，還是出現錯誤"
"提示，請聯繫倡萌（QQ 745722006）</p>"

#: ../functions/theme-updater.php:794
msgid "错误 "
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:795
msgid "出错了，请稍后重试。如果一直提示出错，请联系作者处理。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:796
msgid " 授权"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:797
msgid "请输入您的授权码。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:798
msgid "输入授权码："
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:800
msgid "取消授权"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:801
msgid "验证授权"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:802
msgid "激活状态未知。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:803
msgid "续费？"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:804
msgid "无限制"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:805
msgid "授权码输入正确,"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:806
#, php-format
msgid "过期于 %s。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:807
msgid "无时间限制。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:808
#, php-format
msgid "该授权码已激活 %1$s 个站点，总共可激活 %2$s 个站点。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:809
#, php-format
msgid "该授权码已过期 %s。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:810
msgid "该授权码已过期。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:811
msgid "该授权码不正确，请检查后重新输入。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:812
#, php-format
msgid "该授权码似乎不是可用的 %s 授权码。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:813
msgid "您的授权码已经达到了最大授权数限制。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:814
msgid "很抱歉，您的授权码似乎不是这个主题的。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:815
msgid "该授权码目前不可用。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:816
msgid "该授权码已被禁用。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:817
msgid "当前站点还没有使用这个激活码授权。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:818
msgid "该授权状态未知。"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:819
msgid ""
"警告：在线更新将全部覆盖你当前的主题文件，会丢失你对主题文件所作的修改！！如果"
"你从来没有修改过主题文件，可以继续更新操作；否则，请取消在线更新！！"
msgstr ""

#: ../functions/theme-updater.php:820
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s 主题有新版本 %2$s</strong>，请联系倡萌QQ 745722006 获取新版本。你"
"可以<a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title=\"%4s\">查看更新内容</a> 以及 <a "
"target=\"_blank\" href=\""
msgstr ""

#: ../header.php:19
msgid "Navigation menu"
msgstr "導航標籤"

#: ../includes/breadcrumbs.php:14
msgid "Go to Home"
msgstr "返回首頁"

#: ../includes/breadcrumbs.php:14
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ../includes/breadcrumbs.php:54 ../includes/breadcrumbs.php:66
msgid "article"
msgstr "正文"

#: ../includes/breadcrumbs.php:98
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "%s 的搜索結果"

#: ../includes/breadcrumbs.php:103
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "標籤存檔：%s"

#: ../includes/breadcrumbs.php:111
#, php-format
msgid "Author Archives: %s"
msgstr " %s 的文章 "

#: ../includes/breadcrumbs.php:118
#, php-format
msgid "( Page %s )"
msgstr "（第 %s 頁）"

#: ../includes/download-related.php:28
msgid "Related Downloads"
msgstr "EDD 相關商品"

#: ../includes/home-links.php:4
msgid "Links"
msgstr "友情連結"

#: ../includes/pagenavi.php:117
msgid "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"
msgstr "%CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"

#: ../includes/pagenavi.php:120
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo; 首頁"

#: ../includes/pagenavi.php:121
msgid "Last &raquo;"
msgstr "尾頁 &raquo;"

#: ../includes/pagenavi.php:124 ../includes/pagenavi.php:125
msgid "..."
msgstr "..."

#: ../includes/post-related.php:25
msgid "Random Articles"
msgstr "隨便看看"

#: ../includes/post-related.php:62
msgid "Related Articles"
msgstr "相關文章"

#: ../includes/reward.php:2
msgid ""
"If the article is helpful to you, please click on the button to reward the "
"author"
msgstr "如果文章對你有所幫助，請點擊上面的按鈕打賞作者"

#: ../includes/reward.php:4
msgid "Alipay reward"
msgstr "支付寶打賞"

#: ../includes/reward.php:6
msgid "Wechatpay reward"
msgstr "微信打賞"

#: ../includes/reward.php:10
msgid "$"
msgstr "賞"

#: ../includes/top-bar.php:28
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../includes/top-bar.php:35 ../includes/widgets/widget-login.php:47
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: ../includes/top-bar.php:36 ../includes/widgets/widget-login.php:48
msgid "New Post"
msgstr "發佈文章"

#: ../includes/top-bar.php:37
msgid "New Page"
msgstr "新建頁面"

#: ../includes/top-bar.php:38
msgid "Edit Comments"
msgstr "管理評論"

#: ../includes/top-bar.php:39
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯資料"

#: ../includes/top-bar.php:50
#, php-format
msgid "You have %s unread message."
msgstr "你有 %s 條未讀信息。"

#: ../includes/top-bar.php:54
#, php-format
msgid "You have %s unread announcement."
msgstr "你有 %s 條未讀公告。"

#: ../includes/top-bar.php:64 ../includes/widgets/widget-login.php:50
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../includes/top-bar.php:68 ../includes/top-bar.php:75
#: ../includes/widgets/widget-login.php:63
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: ../includes/top-bar.php:76
msgid "Lost password ?"
msgstr "忘記密碼？"

#: ../includes/top-bar.php:94
msgid "Join QQ group"
msgstr "加入Q群"

#: ../includes/top-bar.php:100
msgid "Weixin"
msgstr "微信"

#: ../includes/top-bar.php:124
msgid "Input and press Enter"
msgstr "輸入並按Enter鍵"

#: ../includes/top-bar.php:125
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../includes/widgets.php:48
msgid "Primary Widget Area"
msgstr "默認小工具區"

#: ../includes/widgets.php:50
msgid "The Primary widget area"
msgstr "默認小工具區"

#: ../includes/widgets.php:57
msgid "Questions Widget Area"
msgstr "問答小工具區"

#: ../includes/widgets.php:59
msgid "The Questions widget area"
msgstr "問答小工具區"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:11
msgid " - Posts By Post Author"
msgstr " - 作者的文章"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:12
msgid "Display posts of current author."
msgstr "顯示該文章作者的其他文章"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:28
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr "%s的文章"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:36
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:54
#: ../includes/widgets/widget-author.php:39
msgid "This Widget appears in single post only ."
msgstr "這個小工具只會出現在文章頁面。"

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:56
#: ../includes/widgets/widget-category.php:54
#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:52
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:57
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:200
msgid "Number of posts to show: "
msgstr "文章數量："

#: ../includes/widgets/widget-author-posts.php:60
msgid "Display ( see all ) link : "
msgstr "顯示（查看所有）連結："

#: ../includes/widgets/widget-author.php:11
msgid " - Post Author"
msgstr " - 文章作者"

#: ../includes/widgets/widget-author.php:12
msgid "Display author's information in single post page."
msgstr "在文章頁面的邊欄顯示作者資訊"

#: ../includes/widgets/widget-author.php:23
#, php-format
msgid "About %s"
msgstr "關於 %s"

#: ../includes/widgets/widget-author.php:41
msgid "Display author's avatar : "
msgstr "顯示作者的頭像："

#: ../includes/widgets/widget-author.php:45
msgid "Display Social icons : "
msgstr "顯示社交圖示："

#: ../includes/widgets/widget-category.php:10
msgid " - Category Posts"
msgstr " - 分類文章"

#: ../includes/widgets/widget-category.php:11
msgid "Display posts of any category."
msgstr "顯示某（些）分類的文章"

#: ../includes/widgets/widget-category.php:41
msgid "Category Posts"
msgstr "分類文章"

#: ../includes/widgets/widget-category.php:50
#: ../includes/widgets/widget-comment.php:48
#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:93
#: ../includes/widgets/widget-login.php:66
#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:48
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:53
#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:79
#: ../includes/widgets/widget-readers.php:40
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:192
#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:120
#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:70
#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:58
msgid "Title : "
msgstr "標題："

#: ../includes/widgets/widget-category.php:59
#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:57
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:258
msgid "Category : "
msgstr "分類："

#: ../includes/widgets/widget-category.php:67
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:69
msgid "Display Thumbinals : "
msgstr "顯示縮略圖："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:8
msgid " - Recently Comments"
msgstr " - 最新評論"

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:9
msgid ""
"Display vistor's recently comments(including avatar, name and comment text)"
msgstr "顯示訪客最近的評論（包括頭像、名稱和內容）"

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:36
msgid "Recently Comments"
msgstr "最新評論"

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:53
#: ../includes/widgets/widget-readers.php:44
msgid "Number: "
msgstr "顯示數量："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:58
msgid "Exclude user(ID): "
msgstr "排除某人（ID）："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:63
msgid "Exclude post(ID): "
msgstr "排除謀篇文章（ID）："

#: ../includes/widgets/widget-comment.php:84
#: ../includes/widgets/widget-comment.php:89
#, php-format
msgid "Comments on %s"
msgstr "發表在  %s  上的評論"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:10
msgid " - Custom Author Bio"
msgstr " - 自訂作者介紹"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:11
msgid "Custom author's information."
msgstr "自訂作者介紹"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:42
msgid "About Author"
msgstr "關於作者"

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:49
msgid "Avatar : "
msgstr "頭像："

#: ../includes/widgets/widget-custom-author.php:53
msgid "About : <i>You can use Shortcodes</i>"
msgstr "關於：<i>你可以使用簡碼</i>"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:10
msgid " - Follow & Subscribe"
msgstr " - 關注&訂閱"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:11
msgid "Display your social and subscribe information."
msgstr "顯示您的社交網路資訊和網站訂閱表單"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:34
msgid "Contact me by QQ"
msgstr "通過QQ聯繫"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:37
msgid "Send email"
msgstr "發送郵件"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:52
msgid "Feed Subscription"
msgstr "Feed 訂閱"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:57
msgid "Subscribe To:"
msgstr "訂閱到："

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:58
msgid "Youdao"
msgstr "有道"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:59
msgid "Feedly"
msgstr "Feedly"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:61
msgid "Subscribe URL:"
msgstr "訂閱地址："

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:70
msgid "Enter your E-mail"
msgstr "輸入郵箱，訂閱本站"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:70
msgctxt "Subscribe to Email"
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:90
msgid "Follow & Subscribe"
msgstr "關注&訂閱"

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:97
#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:107
#: ../includes/widgets/widget-slider.php:196
#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:62
msgid "Hide Widget Title :"
msgstr "隱藏小工具標題："

#: ../includes/widgets/widget-follow-subscribe.php:100
#, php-format
msgid ""
"Please visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\">the theme options page</a> to "
"set the Social Network."
msgstr "請訪問<a href=\"%s\">個人資料</a>填寫個人簡介。"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:9
msgid " - List Custom Taxonomy"
msgstr " - 自訂分類列表"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:10
msgid "Display taxonomy."
msgstr "顯示分類法"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:105
msgid "No Categories"
msgstr "無分類"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:189
#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:22
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:193
msgid "Select Taxonomy:"
msgstr "選擇分類法"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:211
msgid "More Options..."
msgstr "更多選項..."

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:213
msgid "Hide Extended Options"
msgstr "隱藏擴展選項"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:216
msgid "Show post counts"
msgstr "顯示文章數量"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:218
msgid "Show hierarchy"
msgstr "顯示層級關係"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:220
msgid "Order By:"
msgstr "排序依據："

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:230
msgid "Ascending"
msgstr "昇冪"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:231
msgid "Descending"
msgstr "降冪"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:234
msgid "Exclude (comma-separated list of ids to exclude)"
msgstr "排除（使用英文逗號分隔每個 ID）"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:238
msgid "Only Show Children of (category id)"
msgstr "僅顯示一下分類的子分類（分類 ID）"

#: ../includes/widgets/widget-list-custom-taxonomy.php:242
msgid "Display as Dropdown"
msgstr "下拉顯示"

#: ../includes/widgets/widget-login.php:10
msgid " - Login"
msgstr " - 登錄"

#: ../includes/widgets/widget-login.php:11
msgid "A Login Widget"
msgstr "一個用戶登錄小工具"

#: ../includes/widgets/widget-login.php:30
msgid "Username:"
msgstr "用戶名："

#: ../includes/widgets/widget-login.php:33
msgid "Password:"
msgstr "密&nbsp;&nbsp;&nbsp;碼："

#: ../includes/widgets/widget-login.php:49
msgid "Your Profile"
msgstr "你的個人資料"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:10
msgid " - News in Pictures"
msgstr " - 圖片文章"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:11
msgid "Display posts with big image of any category."
msgstr "以圖片形式顯示某（些）分類的文章"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:39
msgid "News in Pictures"
msgstr "圖片模組"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:65
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:61
msgid "Posts order : "
msgstr "文章順序："

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:67
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:63
msgid "Most recent"
msgstr "最新文章"

#: ../includes/widgets/widget-news-pic.php:68
#: ../includes/widgets/widget-posts.php:64 ../panel/mpanel-ui.php:1053
msgid "Random"
msgstr "隨機文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:10
msgid " - Posts list"
msgstr " - 文章列表"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:11
msgid "Display latest posts, random posts or posts with most comments."
msgstr "顯示最新文章、隨機文章或評論最多的文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:50 ../panel/mpanel-functions.php:57
msgid "Recent Posts"
msgstr "最新文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:65
msgid "Popular"
msgstr "熱門文章"

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:72
msgid "The following options apply only to popular."
msgstr "下面的選項只適用於“熱門文章”："

#: ../includes/widgets/widget-posts.php:74
msgid "Time limit of popular: "
msgstr "顯示多少天內的熱門文章："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:10
msgid " - QR Code"
msgstr " - 二維碼"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:11
msgid "QR Code for homepage and single post."
msgstr "自動生成顯示網站首頁和文章頁的二維碼"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:73
msgid "QR Code"
msgstr "二維碼"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:76
msgid "This widget only display on homepage and single posts"
msgstr "此小工具只會在首頁和文章頁顯示"

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:83
msgid "QR Code Size (default 150) : "
msgstr "二維碼大小（默認 150）："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:87
msgid "Error Correction Level (default L) : "
msgstr "糾錯等級（預設 L）："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:96
msgid "Margin (default Version 1) : "
msgstr "留白邊距（默認 版本 1）："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:111
#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:66
msgid "Center content :"
msgstr "居中對齊："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:115
msgid "Cache QR Code :"
msgstr "緩存二維碼："

#: ../includes/widgets/widget-qr-code.php:117
msgid ""
"To cache QR code, you must create a new folder named \"qrcode\" in the site's "
"root directory, and make sure it is writable (0755).<br /><br />You can get "
"more details from <a href=\"http://www.wpdaxue.com/add-qr-code-for-wordpress."
"html\" target=\"_blank\"> wpdaxue.com </a> & <a href=\"https://developers."
"google.com/chart/infographics/docs/qr_codes\" target=\"_blank\"> Google QR "
"Code API </a>"
msgstr ""
"開啟“緩存二維碼”前，你必須在網站的根目錄創建一個名為“qrcode”的資料夾，並且保證"
"它是可寫入的（0755）。<br/><br />更多詳情，請訪問 <a href=\"http://www.wpdaxue."
"com/add-qr-code-for-wordpress.html\" target=\"_blank\"> WordPress大學 </a> 和 "
"<a href=\"https://developers.google.com/chart/infographics/docs/qr_codes\" "
"target=\"_blank\"> Google QR Code API </a>。"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:8
msgid " - Active readers"
msgstr " - 活躍讀者"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:9
msgid "Display avatar of the most active readers."
msgstr "顯示近期最活躍的讀者的頭像"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:36
msgid "Active readers"
msgstr "活躍讀者"

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:48
msgid "Exclude someone(ID): "
msgstr "排除某人（ID）："

#: ../includes/widgets/widget-readers.php:52
msgid "Time limit(Days): "
msgstr "時間期限（天）："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:7
msgid " - Posts Viewed Recently"
msgstr " - 最近閱讀的文章"

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:8
msgid ""
"Display recent viewed posts/pages by a visitor as a responsive sidebar widget "
"or in page/post using shortcode"
msgstr ""
"顯示使用者最近閱讀的文章/頁面作為一個回應式幻燈小工具或在文章/頁面中使用簡碼"

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:26
msgid "Select Types:"
msgstr "選擇類型："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:42
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "文章數量："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:47
msgid "Shortcode:"
msgstr "簡碼："

#: ../includes/widgets/widget-recently-viewed.php:63
msgid "Recent Visited Posts"
msgstr "最近閱讀的文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:10
msgid " - Slider"
msgstr " - 幻燈"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:11
msgid "Display posts using a slide."
msgstr "以幻燈的形式顯示文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:204
msgid "Width of images: "
msgstr "圖片寬度："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:208
msgid "Height of images: "
msgstr "圖片高度："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:212
msgid "Transition mode : "
msgstr "過渡模式："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:214 ../panel/mpanel-ui.php:451
msgid "fade"
msgstr "漸隱切換"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:215 ../panel/mpanel-ui.php:449
msgid "horizontal"
msgstr "橫向切換"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:216 ../panel/mpanel-ui.php:450
msgid "vertical"
msgstr "縱向切換"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:220
msgid "Pause : "
msgstr "暫停："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:224
msgid "Display post's title :"
msgstr "顯示文章標題："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:228
msgid "Hover pause :"
msgstr "滑鼠懸停："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:232
msgid "Auto play :"
msgstr "自動播放："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:236
msgid "Controls :"
msgstr "控制按鈕："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:240
msgid "Pager :"
msgstr "幻燈頁碼："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:244
msgid "Slider query : "
msgstr "幻燈內容："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:246
msgid "latest"
msgstr "最新文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:247
msgid "sticky"
msgstr "置頂文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:248
msgid "category"
msgstr "分類"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:249
msgid "tag"
msgstr "標籤"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:250
msgid "post"
msgstr "特定文章"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:251
msgid "page"
msgstr "特定頁面"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:252
msgid "custom"
msgstr "自訂幻燈"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:255
msgid "The following options are based on the above \"Slider query\" settings : "
msgstr "以下選項基於“幻燈內容”設置："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:264
msgid ""
"Select categories, use the Ctrl key combination to select multiple categories."
msgstr "可以使用 Ctrl 複合鍵選擇多個分類"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:267
msgid "Tags : "
msgstr "標籤："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:269
msgid "Enter the tag name, use commas to separate names."
msgstr "輸入標籤名稱，用英文逗號隔開多個名稱"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:272
msgid "Posts : "
msgstr "特定文章："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:274
msgid "Enter the post's ID, use commas to separate IDs."
msgstr "輸入文章ID，用英文逗號隔開多個ID"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:277
msgid "Pages : "
msgstr "特定頁面："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:279
msgid "Enter the page's ID, use commas to separate IDs."
msgstr "輸入頁面ID，用英文逗號隔開多個ID"

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:283
msgid "Custom : "
msgstr "自訂幻燈："

#: ../includes/widgets/widget-slider.php:289
msgid ""
"Select a custom slider. Please make sure that you have created a custom slider "
"at least, if not, <a  href=\"/wp-admin/post-new.php?post_type=cmp_slider\" "
"target=\"_blank\">create one</a> now."
msgstr ""
"選擇一個自訂幻燈。請確保你至少已經創建了一個自訂幻燈，如果沒有，那就 <a  href="
"\"/wp-admin/post-new.php?post_type=cmp_slider\" target=\"_blank\">創建一個</a> "
"吧。"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:10
msgid " - Statistics"
msgstr " - 統計資訊"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:11
msgid "Display Statistics of posts, comments, pages and so on."
msgstr "顯示文章數、評論數、頁面數以及建站日期等資訊"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:34
#, php-format
msgid "Start Date : %s "
msgstr "建站日期：%s "

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:43
#, php-format
msgid "Last Updated : %s "
msgstr "最後更新：%s"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:50
#, php-format
msgid "Online Days : %s "
msgstr "運行天數：%s 天"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:57
#, php-format
msgid "Users Number : %s "
msgstr "用戶數量：%s 個"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:65
#, php-format
msgid "Posts Number : %s "
msgstr "文章數量：%s 篇"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:72
#, php-format
msgid "Comments Number : %s "
msgstr "評論數量：%s 條"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:80
#, php-format
msgid "Pages Number : %s "
msgstr "頁面數量：%s 個"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:87
#, php-format
msgid "Categories Number : %s "
msgstr "分類數量：%s 個"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:94
#, php-format
msgid "Tags Number : %s "
msgstr "標籤數量：%s 個"

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:124
msgid "Start Date (e.g.2013-05-01) : "
msgstr "建站日期（例如 2013-05-01）："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:128
msgid "Display Last Updated : "
msgstr "顯示最後更新日期："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:132
msgid "Display Online Days : "
msgstr "顯示運行天數："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:136
msgid "Display Users Number : "
msgstr "顯示使用者數量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:140
msgid "Display Posts Number : "
msgstr "顯示文章數量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:144
msgid "Display Comments Number : "
msgstr "顯示評論數量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:148
msgid "Display Pages Number : "
msgstr "顯示頁面數量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:152
msgid "Display Categories Number : "
msgstr "顯示分類數量："

#: ../includes/widgets/widget-statistics.php:156
msgid "Display Tags Number : "
msgstr "顯示標籤數量："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:10
msgid " - Tag Cloud"
msgstr " - 標籤雲"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:11
msgid "Display the most common tags."
msgstr "顯示使用次數最多的標籤雲"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:30 ../panel/mpanel-ui.php:497
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:72
msgid "Tags page url: "
msgstr "標籤雲頁面連結："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:74
msgid "Taxonomies :"
msgstr "分類法："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:84
msgid "Number to show (Default \"45\"): "
msgstr "顯示的數量（預設“45”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:86
msgid "Tags orderby (Default \"name\"]): "
msgstr "標籤排序依據（默認“標籤名稱”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:88
msgid "name"
msgstr "標籤名稱"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:89
msgid "count"
msgstr "使用次數"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:92
msgid "Tags order (Default \"ASC\"): "
msgstr "標籤排序方式（預設“ASC”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:94
msgid "ASC"
msgstr "ASC（昇冪）"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:95
msgid "DESC"
msgstr "DESC（降冪）"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:96
msgid "RAND"
msgstr "RAND（隨機）"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:99
msgid "Unit (Default \"px\"):"
msgstr "字體單位（預設“px”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:101
msgid "px"
msgstr "px"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:102
msgid "pt"
msgstr "pt"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:103
msgid "em"
msgstr "em"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:104
msgid "%"
msgstr "%"

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:107
msgid "Smallest text size (Default \"12\"):"
msgstr "最小字型大小（默認“12”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:109
msgid "Largest text size (Default \"20\"):"
msgstr "最大字型大小（默認“20”）："

#: ../includes/widgets/widget-tag-cloud.php:111
msgid "Exclude tags (Use commas to separate IDs):"
msgstr "排除標籤（使用英文逗號隔開多個ID）："

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:10
msgid " - Text or Html"
msgstr " - 文本或HTML"

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:11
msgid "Display custom text, support html and shortcode."
msgstr "顯示自訂文本，支援HTML代碼和簡碼"

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:55
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../includes/widgets/widget-text-html.php:70
msgid "Text , Shortcodes or Html code : "
msgstr "文本、簡碼 或 HTML 代碼："

#: ../index.php:44
msgid "You can use Homepage builder to build your homepage"
msgstr "你可以使用 首頁生成器 來設置首頁內容"

#: ../loop-blog.php:44 ../loop-blog.php:61 ../loop-blog.php:82 ../loop.php:35
#: ../loop.php:52 ../loop.php:73 ../loop.php:103 ../loop.php:120 ../loop.php:141
#: ../loop.php:169
msgid "View More"
msgstr "閱讀全文"

#: ../loop-edd.php:24 ../loop-edd.php:47 ../loop-edd.php:71
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#: ../loop-edd.php:27 ../loop-edd.php:50 ../loop-edd.php:74
msgid "Starting at: "
msgstr "起步價："

#: ../loop-edd.php:29 ../loop-edd.php:52 ../loop-edd.php:76
msgid "Price: "
msgstr "價格："

#: ../page-group-1.php:39 ../page-group-2.php:39 ../page-user-center.php:42
msgid "Feedback "
msgstr "回饋建議"

#: ../page-no-comment.php:41 ../page-wide-comment.php:36 ../page-wide.php:36
#: ../page.php:38 ../single-download.php:47 ../single.php:42
msgid "Pages:"
msgstr "分頁閱讀："

#: ../page-user-list.php:154
#, php-format
msgid " has published <span> %s </span> posts, latest posts: "
msgstr " 已發佈<span> %s </span>篇文章，最新文章："

#: ../panel/custom-slider.php:7
msgid "Custom Sliders"
msgstr "自訂幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:8
msgid "Slider"
msgstr "幻燈設置"

#: ../panel/custom-slider.php:9 ../panel/custom-slider.php:10
msgid "Add New Slider"
msgstr "添加新幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:11
msgid "All Sliders"
msgstr "所有幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:13
msgid "Edit Slider"
msgstr "編輯幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:14
msgid "New Slider"
msgstr "添加新幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:15
msgid "View Slider"
msgstr "查看幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:39
msgid "Slides"
msgstr "幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:66
msgid "Choose Images | Hold CTRL to Multi Select ."
msgstr "選擇圖片（按住 Ctrl 鍵可多選）"

#: ../panel/custom-slider.php:71 ../panel/mpanel-functions.php:100
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:106
msgid "Slide Title:"
msgstr "幻燈圖標題："

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:107
msgid "Slide Caption:"
msgstr "幻灯圖說明："

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:108
msgid "Slide Link:"
msgstr "幻燈圖連結："

#: ../panel/custom-slider.php:81 ../panel/custom-slider.php:110
#: ../panel/mpanel-ui.php:2143 ../panel/mpanel-ui.php:2196
#: ../panel/mpanel-ui.php:2249 ../panel/mpanel-ui.php:2302
#: ../panel/mpanel-ui.php:2355 ../panel/mpanel-ui.php:2408
#: ../panel/mpanel-ui.php:2462 ../panel/mpanel-ui.php:2516
#: ../panel/mpanel-ui.php:2570 ../panel/mpanel-ui.php:2622
msgid "Open The Link In a new Tab"
msgstr "在新標籤中打開連結"

#: ../panel/custom-slider.php:93
msgid "Add New Slide"
msgstr "添加新幻燈"

#: ../panel/custom-slider.php:117
msgid "Use the button above to add slides."
msgstr "點擊上面的按鈕添加幻燈圖片！"

#: ../panel/custom-slider.php:146
msgid "Number of slides"
msgstr "幻燈數量"

#: ../panel/custom-slider.php:147
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../panel/custom-slider.php:148
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../panel/mpanel-functions.php:47 ../panel/mpanel-ui.php:695
#: ../panel/mpanel-ui.php:778 ../panel/mpanel-ui.php:861
#: ../panel/mpanel-ui.php:940 ../panel/mpanel-ui.php:1020
#: ../panel/mpanel-ui.php:1081 ../panel/mpanel-ui.php:1122
#: ../panel/mpanel-ui.php:1163 ../panel/mpanel-ui.php:1177
#: ../panel/mpanel-ui.php:1206 ../panel/mpanel-ui.php:1262
msgid "Who can see this module:"
msgstr "誰可以看到這個模組："

#: ../panel/mpanel-functions.php:48 ../panel/mpanel-ui.php:697
#: ../panel/mpanel-ui.php:780 ../panel/mpanel-ui.php:863
#: ../panel/mpanel-ui.php:942 ../panel/mpanel-ui.php:1022
#: ../panel/mpanel-ui.php:1083 ../panel/mpanel-ui.php:1124
#: ../panel/mpanel-ui.php:1165 ../panel/mpanel-ui.php:1179
#: ../panel/mpanel-ui.php:1208 ../panel/mpanel-ui.php:1264
#: ../panel/mpanel-ui.php:2121 ../panel/mpanel-ui.php:2174
#: ../panel/mpanel-ui.php:2227 ../panel/mpanel-ui.php:2280
#: ../panel/mpanel-ui.php:2333 ../panel/mpanel-ui.php:2386
#: ../panel/mpanel-ui.php:2440 ../panel/mpanel-ui.php:2494
#: ../panel/mpanel-ui.php:2548 ../panel/mpanel-ui.php:2600
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: ../panel/mpanel-functions.php:49 ../panel/mpanel-ui.php:698
#: ../panel/mpanel-ui.php:781 ../panel/mpanel-ui.php:864
#: ../panel/mpanel-ui.php:943 ../panel/mpanel-ui.php:1023
#: ../panel/mpanel-ui.php:1084 ../panel/mpanel-ui.php:1125
#: ../panel/mpanel-ui.php:1166 ../panel/mpanel-ui.php:1180
#: ../panel/mpanel-ui.php:1209 ../panel/mpanel-ui.php:1265
#: ../panel/mpanel-ui.php:2122 ../panel/mpanel-ui.php:2175
#: ../panel/mpanel-ui.php:2228 ../panel/mpanel-ui.php:2281
#: ../panel/mpanel-ui.php:2334 ../panel/mpanel-ui.php:2387
#: ../panel/mpanel-ui.php:2441 ../panel/mpanel-ui.php:2495
#: ../panel/mpanel-ui.php:2549 ../panel/mpanel-ui.php:2601
msgid "Only logged in users"
msgstr "只有已登錄的用戶"

#: ../panel/mpanel-functions.php:50 ../panel/mpanel-ui.php:699
#: ../panel/mpanel-ui.php:782 ../panel/mpanel-ui.php:865
#: ../panel/mpanel-ui.php:944 ../panel/mpanel-ui.php:1024
#: ../panel/mpanel-ui.php:1085 ../panel/mpanel-ui.php:1126
#: ../panel/mpanel-ui.php:1167 ../panel/mpanel-ui.php:1181
#: ../panel/mpanel-ui.php:1210 ../panel/mpanel-ui.php:1266
#: ../panel/mpanel-ui.php:2123 ../panel/mpanel-ui.php:2176
#: ../panel/mpanel-ui.php:2229 ../panel/mpanel-ui.php:2282
#: ../panel/mpanel-ui.php:2335 ../panel/mpanel-ui.php:2388
#: ../panel/mpanel-ui.php:2442 ../panel/mpanel-ui.php:2496
#: ../panel/mpanel-ui.php:2550 ../panel/mpanel-ui.php:2602
msgid "Only anonymous"
msgstr "只有遊客/未登錄"

#: ../panel/mpanel-functions.php:51 ../panel/mpanel-ui.php:662
msgid "News Box"
msgstr "內容模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:52 ../panel/mpanel-ui.php:667
msgid "EDD News Box"
msgstr "EDD內容模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:53 ../panel/mpanel-ui.php:665
msgid "Categories Tabs Box"
msgstr "分類選項卡模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:54 ../panel/mpanel-ui.php:670
msgid "EDD Categories Tabs Box"
msgstr "EDD分類選項卡模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:55
msgid "Box Category :"
msgstr "模組分類："

#: ../panel/mpanel-functions.php:56 ../panel/mpanel-ui.php:713
#: ../panel/mpanel-ui.php:796 ../panel/mpanel-ui.php:875
#: ../panel/mpanel-ui.php:954 ../panel/mpanel-ui.php:1099
#: ../panel/mpanel-ui.php:1140 ../panel/mpanel-ui.php:1224
#: ../panel/mpanel-ui.php:1280
msgid "Posts Order :"
msgstr "文章順序："

#: ../panel/mpanel-functions.php:58 ../panel/mpanel-ui.php:488
#: ../panel/mpanel-ui.php:563 ../panel/mpanel-ui.php:714
#: ../panel/mpanel-ui.php:797 ../panel/mpanel-ui.php:876
#: ../panel/mpanel-ui.php:955 ../panel/mpanel-ui.php:1100
#: ../panel/mpanel-ui.php:1141 ../panel/mpanel-ui.php:1225
#: ../panel/mpanel-ui.php:1281
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:59 ../panel/mpanel-ui.php:1052
msgid "Last Modified"
msgstr "最後編輯"

#: ../panel/mpanel-functions.php:60 ../panel/mpanel-ui.php:714
#: ../panel/mpanel-ui.php:797 ../panel/mpanel-ui.php:876
#: ../panel/mpanel-ui.php:955 ../panel/mpanel-ui.php:1100
#: ../panel/mpanel-ui.php:1141 ../panel/mpanel-ui.php:1225
#: ../panel/mpanel-ui.php:1281
msgid "Random Posts"
msgstr "隨機文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:61 ../panel/mpanel-ui.php:489
msgid "Sticky Posts"
msgstr "置頂文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:62 ../panel/mpanel-ui.php:718
#: ../panel/mpanel-ui.php:801 ../panel/mpanel-ui.php:880
#: ../panel/mpanel-ui.php:959 ../panel/mpanel-ui.php:1047
#: ../panel/mpanel-ui.php:1103 ../panel/mpanel-ui.php:1144
msgid "Number of posts to show :"
msgstr "文章數量"

#: ../panel/mpanel-functions.php:63 ../panel/mpanel-ui.php:754
#: ../panel/mpanel-ui.php:837 ../panel/mpanel-ui.php:916
#: ../panel/mpanel-ui.php:995
msgid "Thumb/Avatar :"
msgstr "縮略圖/頭像："

#: ../panel/mpanel-functions.php:64 ../panel/mpanel-ui.php:757
#: ../panel/mpanel-ui.php:840 ../panel/mpanel-ui.php:919
#: ../panel/mpanel-ui.php:998
msgid "Display thumb"
msgstr "顯示縮略圖"

#: ../panel/mpanel-functions.php:65 ../panel/mpanel-ui.php:758
#: ../panel/mpanel-ui.php:841 ../panel/mpanel-ui.php:920
#: ../panel/mpanel-ui.php:999
msgid "Display avatar"
msgstr "顯示頭像：、"

#: ../panel/mpanel-functions.php:66 ../panel/mpanel-ui.php:756
#: ../panel/mpanel-ui.php:839 ../panel/mpanel-ui.php:918
#: ../panel/mpanel-ui.php:997
msgid "Just title"
msgstr "僅標題"

#: ../panel/mpanel-functions.php:67 ../panel/mpanel-ui.php:721
#: ../panel/mpanel-ui.php:804 ../panel/mpanel-ui.php:883
#: ../panel/mpanel-ui.php:962 ../panel/mpanel-ui.php:1229
#: ../panel/mpanel-ui.php:1285
msgid "Box Style :"
msgstr "模組樣式："

#: ../panel/mpanel-functions.php:68 ../panel/mpanel-ui.php:664
msgid "Scrolling Box"
msgstr "滾動模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:69 ../panel/mpanel-ui.php:669
msgid "EDD Scrolling Box"
msgstr "EDD滾動模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:70 ../panel/mpanel-ui.php:661
msgid "Recent/Random/Hot Posts"
msgstr "最新/隨機/熱門文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:71 ../panel/mpanel-ui.php:1031
msgid "Select Custom Post Type :"
msgstr "選擇文章類型"

#: ../panel/mpanel-functions.php:72 ../panel/mpanel-ui.php:1031
msgid "Hold down the [ctrl] key to select or deselect multiple post types."
msgstr "可以使用 Ctrl 複合鍵選擇多個文章類型。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:73 ../panel/mpanel-ui.php:1039
msgid "Exclude Categories :"
msgstr "排除分類："

#: ../panel/mpanel-functions.php:74 ../panel/mpanel-functions.php:76
#: ../panel/mpanel-ui.php:706 ../panel/mpanel-ui.php:789
#: ../panel/mpanel-ui.php:868 ../panel/mpanel-ui.php:947
#: ../panel/mpanel-ui.php:1039 ../panel/mpanel-ui.php:1092
#: ../panel/mpanel-ui.php:1133 ../panel/mpanel-ui.php:1217
#: ../panel/mpanel-ui.php:1273
msgid "Hold down the [ctrl] key to select or deselect multiple categories."
msgstr "可以使用 Ctrl 複合鍵選擇多個分類。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:75 ../panel/mpanel-ui.php:706
#: ../panel/mpanel-ui.php:789 ../panel/mpanel-ui.php:868
#: ../panel/mpanel-ui.php:947 ../panel/mpanel-ui.php:1092
#: ../panel/mpanel-ui.php:1133 ../panel/mpanel-ui.php:1217
#: ../panel/mpanel-ui.php:1273
msgid "Choose Categories :"
msgstr "選擇分類："

#: ../panel/mpanel-functions.php:77 ../panel/mpanel-ui.php:761
#: ../panel/mpanel-ui.php:844 ../panel/mpanel-ui.php:923
#: ../panel/mpanel-ui.php:1002 ../panel/mpanel-ui.php:1064
#: ../panel/mpanel-ui.php:1105 ../panel/mpanel-ui.php:1146
#: ../panel/mpanel-ui.php:1189 ../panel/mpanel-ui.php:1245
#: ../panel/mpanel-ui.php:1301
msgid "Box Title :"
msgstr "模組標題："

#: ../panel/mpanel-functions.php:78 ../panel/mpanel-ui.php:1055
msgid "Most Comment"
msgstr "評論最多"

#: ../panel/mpanel-functions.php:79 ../panel/mpanel-ui.php:1056
msgid "Most Viewed"
msgstr "流覽最多"

#: ../panel/mpanel-functions.php:80 ../panel/mpanel-ui.php:1059
msgid "Days limit of popular :"
msgstr "顯示多少天內的熱門文章："

#: ../panel/mpanel-functions.php:81 ../panel/mpanel-ui.php:1059
msgid ""
"Only when the Order is Most Comment or Most Viewed, this option is to take "
"effect."
msgstr "只有當“文章排序”為“評論最多”或“瀏覽最多”時，該選項才生效。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:82 ../panel/mpanel-ui.php:1061
msgid "Highlight posts's date for X hours :"
msgstr "高亮發佈了多少小時內的文章標題："

#: ../panel/mpanel-functions.php:83 ../panel/mpanel-ui.php:1061
msgid "Default is 24 hours. Set 0 to disable."
msgstr "默認為 24 小時，設為 0 禁用該功能。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:84 ../panel/mpanel-ui.php:673
#: ../panel/mpanel-ui.php:1158
msgid "ADS"
msgstr "廣告"

#: ../panel/mpanel-functions.php:85
msgid "News In Picture "
msgstr "圖片模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:86
msgid "EDD News In Picture "
msgstr "EDD圖片模組"

#: ../panel/mpanel-functions.php:87 ../panel/mpanel-ui.php:1243
#: ../panel/mpanel-ui.php:1299
msgid "Show Title :"
msgstr "顯示標題："

#: ../panel/mpanel-functions.php:88 ../panel/mpanel-ui.php:674
#: ../panel/mpanel-ui.php:1313
msgid "Divider"
msgstr "分隔線"

#: ../panel/mpanel-functions.php:89 ../panel/mpanel-ui.php:1320
msgid ""
"This module can repair the dislocation problem of \"Three modules in parallel"
"\", please add this module at the top of the first one."
msgstr ""
"這個模組可以修復“3個三分之一模組並列一行”時的錯位問題，將這個模組添加到這3個並"
"列模組的第一個的上面即可。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:90 ../panel/mpanel-ui.php:703
#: ../panel/mpanel-ui.php:786 ../panel/mpanel-ui.php:1028
#: ../panel/mpanel-ui.php:1089 ../panel/mpanel-ui.php:1130
#: ../panel/mpanel-ui.php:1214 ../panel/mpanel-ui.php:1270
msgid "Special Post Ids :"
msgstr "指定文章 IDs："

#: ../panel/mpanel-functions.php:91 ../panel/mpanel-ui.php:703
#: ../panel/mpanel-ui.php:704 ../panel/mpanel-ui.php:786
#: ../panel/mpanel-ui.php:787 ../panel/mpanel-ui.php:1028
#: ../panel/mpanel-ui.php:1029 ../panel/mpanel-ui.php:1089
#: ../panel/mpanel-ui.php:1090 ../panel/mpanel-ui.php:1130
#: ../panel/mpanel-ui.php:1131 ../panel/mpanel-ui.php:1214
#: ../panel/mpanel-ui.php:1215 ../panel/mpanel-ui.php:1270
#: ../panel/mpanel-ui.php:1271
msgid ""
"You can enter the posts ids in the form here to display them (Multiple IDs "
"separated by commas.e.g. 3,5,7); or leave it blank, and then set the following "
"options to query the psots."
msgstr ""
"你可以在這裡填入文章ID來調用特定的文章（多個ID請用英文半形逗號隔開，例如  "
"3,5,7）；或者留空，然後設置下面的選項來調用文章。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:92 ../panel/mpanel-ui.php:764
#: ../panel/mpanel-ui.php:847 ../panel/mpanel-ui.php:926
#: ../panel/mpanel-ui.php:1005 ../panel/mpanel-ui.php:1067
#: ../panel/mpanel-ui.php:1108 ../panel/mpanel-ui.php:1149
#: ../panel/mpanel-ui.php:1192 ../panel/mpanel-ui.php:1248
#: ../panel/mpanel-ui.php:1304
msgid "Icon :"
msgstr "圖示："

#: ../panel/mpanel-functions.php:93 ../panel/mpanel-ui.php:767
#: ../panel/mpanel-ui.php:850 ../panel/mpanel-ui.php:929
#: ../panel/mpanel-ui.php:1008 ../panel/mpanel-ui.php:1070
#: ../panel/mpanel-ui.php:1111 ../panel/mpanel-ui.php:1152
#: ../panel/mpanel-ui.php:1195 ../panel/mpanel-ui.php:1251
#: ../panel/mpanel-ui.php:1307
msgid "More Text :"
msgstr "更多文本："

#: ../panel/mpanel-functions.php:94
msgid "More Posts"
msgstr "更多文章"

#: ../panel/mpanel-functions.php:95 ../panel/mpanel-ui.php:770
#: ../panel/mpanel-ui.php:853 ../panel/mpanel-ui.php:932
#: ../panel/mpanel-ui.php:1011 ../panel/mpanel-ui.php:1073
#: ../panel/mpanel-ui.php:1114 ../panel/mpanel-ui.php:1155
#: ../panel/mpanel-ui.php:1198 ../panel/mpanel-ui.php:1254
#: ../panel/mpanel-ui.php:1310
msgid "More Url :"
msgstr "更多連結："

#: ../panel/mpanel-functions.php:96 ../panel/mpanel-ui.php:1185
msgid "User IDs :"
msgstr "用戶IDs："

#: ../panel/mpanel-functions.php:97 ../panel/mpanel-ui.php:1186
#: ../panel/mpanel-ui.php:1187
msgid ""
"You can enter the user ids in the form here to display them (Multiple IDs "
"separated by commas.e.g. 3,5,7).ID number should be a multiple of 10, such as "
"10, 20 or 30 ids."
msgstr ""
"你可以在這裡填入文章ID來調用特定的文章（多個ID請用英文半形逗號隔開，例如  "
"3,5,7）；ID 數量必須是 10 的倍數個，比如 10、20或30個IDs。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:98 ../panel/mpanel-ui.php:1323
msgid "Delete this module."
msgstr "刪除這個模組。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:99
msgid "Choose Images"
msgstr "選擇圖片"

#: ../panel/mpanel-functions.php:120
msgid "Use this image"
msgstr "使用這張圖片"

#: ../panel/mpanel-functions.php:175 ../panel/mpanel-functions.php:176
msgid " Settings"
msgstr " 設置"

#: ../panel/mpanel-functions.php:176
msgid "Settings"
msgstr " 設置"

#: ../panel/mpanel-functions.php:246
msgid "Choose from the most used tags"
msgstr "從使用次數最多的標籤中選擇。"

#: ../panel/mpanel-functions.php:323
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ../panel/mpanel-ui.php:29
msgid "Select a page:"
msgstr "選擇頁面："

#: ../panel/mpanel-ui.php:57
msgid "Save Changes"
msgstr "保存設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:60
msgid ""
"Hello, Thank you for using our theme. If this is your first time using the "
"settings panel, you can click the \"Reset Settings\" button which is at the "
"bottom to import some preset defaults, allowing you to quickly set the theme."
msgstr ""
"你好，感謝使用我們的主題。如果你是第一次使用這個設置面板，可以點擊底部的“恢復默"
"認設置”按鈕來導入一些預設的預設值，方便你快速設置主題。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:65
msgid "Changmeng's Works"
msgstr "倡萌的作品"

#: ../panel/mpanel-ui.php:72 ../panel/mpanel-ui.php:95
msgid "General"
msgstr "常規設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:73 ../panel/mpanel-ui.php:386
msgid "Homepage"
msgstr "首頁設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:74 ../panel/mpanel-ui.php:260
msgid "Header"
msgstr "頭部設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:75 ../panel/mpanel-ui.php:2770
msgid "Archives"
msgstr "存檔設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:76 ../panel/mpanel-ui.php:1877
msgid "Article"
msgstr "文章設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:77 ../panel/mpanel-ui.php:2643
msgid "Sidebars"
msgstr "邊欄設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:78 ../panel/mpanel-ui.php:2105
msgid "Banners"
msgstr "廣告設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:79 ../panel/mpanel-ui.php:3057
msgid "Styling"
msgstr "樣式設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:80 ../panel/mpanel-ui.php:1340
msgid "Register & Login"
msgstr "註冊登錄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:81 ../panel/mpanel-ui.php:1484
msgid "Frontend Post"
msgstr "前端投稿"

#: ../panel/mpanel-ui.php:83
msgid "EDD Settings"
msgstr "EDD設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:85 ../panel/mpanel-ui.php:1819
#: ../panel/mpanel-ui.php:1823
msgid "Social Network"
msgstr "社交網路"

#: ../panel/mpanel-ui.php:86
msgid "Advanced"
msgstr "高級設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:87
msgid "Theme Document"
msgstr "主題教程"

#: ../panel/mpanel-ui.php:99
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:102
msgid "Homepage Announcement"
msgstr "首頁公告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:105
msgid "Only show in the homepage, support for HTML code."
msgstr "只在首頁顯示，支援Html代碼。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:109
msgid "User Center Announcement"
msgstr "用戶中心公告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:112
msgid ""
"Only show in the User Center Page Template, support for HTML code. Leave blank "
"not show anything."
msgstr "只在“使用者中心頁面”範本中調用，支援Html代碼。留空則不顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:116
msgid "Title Settings"
msgstr "標題設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:119
msgid "Display Blog name after title"
msgstr "在標題後面顯示博客名稱"

#: ../panel/mpanel-ui.php:122
msgid "Display Blog name after title of all pages."
msgstr "在所有頁面的標題後面顯示博客名稱"

#: ../panel/mpanel-ui.php:126
msgid "Separator between title and Blog name"
msgstr "標題和博客名稱之間的分隔符號"

#: ../panel/mpanel-ui.php:129
msgid ""
"Separator between title and Blog name, you can use | , _ , - , > and so on. "
"Default is '|'."
msgstr ""
"請設置標題與博客名稱之前的分隔符號，你可以使用  | , _ , - , > 等，默認是 |"

#: ../panel/mpanel-ui.php:135
msgid "Favicon"
msgstr "Favicon"

#: ../panel/mpanel-ui.php:138
msgid "Custom Favicon"
msgstr "自訂 Favicon 圖示"

#: ../panel/mpanel-ui.php:141
msgid "Upload a icon (.ico), size 32x32 or 16x16"
msgstr "請上傳一個 .ico 格式的圖示，大小為 32x32 或 16x16 圖元。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:146
msgid "Logo settings"
msgstr "Logo 設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:149
msgid "Blog Logo"
msgstr "博客 Logo"

#: ../panel/mpanel-ui.php:152
msgid ""
"You can replace the logo from theme's images directory, or upload your blog "
"logo here. The size of the logo is 180*48 px(Horizontal layout) or 260*70 "
"px(Vertical layout). Best to use a transparent png image."
msgstr ""
"您可以直接替換該主題的 images 目錄下的logo，也可以在這裡上傳您的博客Logo，大小"
"為 180*48 圖元（橫向佈局）或 260*70圖元（垂直佈局），最好為透明的 png 格式的圖"
"片。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:155
msgid "Login page Logo"
msgstr "登錄介面 Logo"

#: ../panel/mpanel-ui.php:158
msgid "This logo will replace the logo of WP login page, 84*84px."
msgstr "這個 Logo 將用來替換 WP 後臺登錄介面的 Logo，84*84 圖元。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:161
msgid "--Login page Logo url"
msgstr "-- 登錄介面 Logo 連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:164
msgid ""
"This url will replace the logo url of WP login page, must have http:// or "
"https://"
msgstr ""
"這個連結將用來替換 WP 後臺登錄介面的 Logo 連結。必須包含 http:// 或 https://"

#: ../panel/mpanel-ui.php:167
msgid "--Login page Logo title"
msgstr "-- 登錄介面 Logo 的標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:170
msgid "This text will replace the logo title of WP login page."
msgstr "這個文本將用來替換 WP 後臺登錄介面的 Logo 標題。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:175
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:178
msgid "Time format for blog posts"
msgstr "文章的時間格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:181
msgid "Traditional"
msgstr "傳統格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:182
msgid "Time Ago Format"
msgstr "“多久前”格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:183
msgid "Disable all"
msgstr "不顯示時間"

#: ../panel/mpanel-ui.php:190
msgid "Breadcrumbs Settings"
msgstr "麵包屑導航設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:193
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "開啟麵包屑導航"

#: ../panel/mpanel-ui.php:198
msgid "Breadcrumbs output title of post"
msgstr "麵包屑末尾輸出文章標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:201
msgid ""
"In a single post, breadcrumbs output \"article\" at last, if you want to "
"output the title of the post at last, check this option."
msgstr ""
"在單個文章頁面，麵包屑導航預設在最後輸出“正文”這兩個字，如果你希望最後輸出的是"
"文章的標題，請選中這個選項。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:207
msgid "Thumbnail Resizing"
msgstr "截圖設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:209
msgid ""
"<p>You can choose one method to resize thumbnails.</p><p>\"Aqua Resizer\" and "
"\"OTF Regenerate Thumbnails\" require that all images must be uploaded to the "
"WP directory.</p><p>Qiniu imageView2 requires that all images must be "
"synchronized to the Qiniu server. </p><p>Only Timthumb support remote images, "
"but using timthumb may have security risks, so if you do not choose timthumb, "
"please delete timthumb.php and timthumb-config.php in the  theme root "
"directory.</p>"
msgstr ""
"<p>你可以選擇其中一種方式來截取縮略圖。</p><p>其中，\"Aqua Resizer\" 和 \"OTF "
"Regenerate Thumbnails\" 要求所有圖片必須通過 WP 的圖片上傳功能上傳到網站附件目"
"錄（即在媒體庫可以看到該圖片）。兩者都只在一個圖片被調用它的縮略圖時，才會自動"
"生成對應尺寸的縮略圖，並保存在網站附件目錄，以供後續調用。\"Aqua Resizer\" 可以"
"在原圖尺寸小於縮略圖尺寸時，將原圖放大然後裁剪，而 \"OTF Regenerate Thumbnails"
"\" 不支持放大裁剪。</p><p>\"七牛截圖\"要求圖片必須已被同步到七牛伺服器（即文章"
"的圖片都是通過七牛那裡設置的功能變數名稱調用），採用的是七牛伺服器腳本處理圖"
"片，縮略圖不會佔用你的網站空間。</p><p>只有 Timthumb 支援外鏈圖片截圖，但這個腳"
"本可能存在安全隱患，如果不是真的必要，強烈建議不要選擇 Timthumb ，同時刪除主題"
"根目錄下的 timthumb.php 和 timthumb-config.php 這兩個文件。</p>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:213
msgid "Thumbnail resizing method"
msgstr "縮略圖截取方式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:215
msgid "Choose the method of resizing thumbnail. Default is Aqua Resizer."
msgstr "選擇一種方式來截取縮略圖，默認為 Aqua Resizer。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:217
msgid "Aqua Resizer"
msgstr "Aqua Resizer 截圖"

#: ../panel/mpanel-ui.php:218
msgid "OTF Regenerate Thumbnails"
msgstr "OTF Regenerate Thumbnails 截圖"

#: ../panel/mpanel-ui.php:219
msgid "Timthumb"
msgstr "TimThumb 截圖"

#: ../panel/mpanel-ui.php:220
msgid "Qiniu imageView2"
msgstr "七牛截圖"

#: ../panel/mpanel-ui.php:224
msgid "Timthumb Crop mode"
msgstr "縮略圖截取方式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:226
msgid "Crop mode of thumb, default: Scaled in proportion(Cropping) ."
msgstr "縮略圖裁剪模式，預設：等比例縮小（適應最小邊，裁剪大邊，不變形）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:229
msgid "Fixed height and width(No cropping)"
msgstr "直接壓縮到固定高度和寬度（不裁剪，會變形）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:230
msgid "Scaled in proportion(Cropping)"
msgstr "等比例縮小（適應最小邊，裁剪大邊，不變形）*"

#: ../panel/mpanel-ui.php:231
msgid "Scaled in proportion(No cropping)"
msgstr "等比例縮小（適應最大邊，小邊補白，不變形）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:234
msgid "Thumb Quality"
msgstr "縮略圖品質"

#: ../panel/mpanel-ui.php:237
msgid "The quality of thumb, max 100, default 90 ."
msgstr "縮略圖生成的品質（數值越大，品質越高，體積越大），最大100，默認90。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:244
msgid "Header Code"
msgstr "頭部代碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:246
msgid ""
"The following code will add to the &lt;head&gt; tag. Useful if you need to add "
"additional scripts such as CSS or JS."
msgstr ""
"下面的代碼將添加到 &lt;head&gt; 標籤中。你可以添加一些額外的 CSS 或 JS 代碼。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:251
msgid "Footer Code"
msgstr "底部代碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:253
msgid ""
"The following code will add to the &lt;footer&gt; tag. You can add Copyright "
"text or Analysis code."
msgstr ""
"下面的代碼將添加到底部的 &lt;footer&gt; 標籤中，你可以添加版權聲明以及統計分析"
"代碼。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:266
msgid "Hide WP Admin Bar"
msgstr "隱藏 WP 管理工具條"

#: ../panel/mpanel-ui.php:269
msgid ""
"If you have set the front-end user management menu, you can hide WordPress "
"Admin Bar for all users."
msgstr ""
"如果你設置了前端使用者管理功能表，你可以對所有用戶隱藏WP自帶的頂部工具條。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:272
msgid "Left Top Nav"
msgstr "左上方導航"

#: ../panel/mpanel-ui.php:275
msgid "Show Login Module"
msgstr "顯示登錄模組"

#: ../panel/mpanel-ui.php:279
msgid "-- Custom Login Url:"
msgstr "-- 自訂登錄連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:282
msgid ""
"Fill in a login url (including http://), Leave blank to use WP default login "
"url."
msgstr "填入一個自訂的登錄連結（含http://），留空將使用WP後臺預設的登錄連結。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:285
msgid "-- Custom Register Url:"
msgstr "-- 自訂註冊連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:288
msgid ""
"Please enable registration option in the general setting page, then fill in a "
"custom registration url (including http://), Leave blank to use WP default "
"registration url."
msgstr ""
"請先在 設置 - 常規，啟用“任何人都可以註冊”，然後填入一個自訂的註冊連結（含"
"http://），留空將使用WP後臺預設的註冊連結。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:291
msgid "-- Custom Lost Password Url:"
msgstr "-- 自訂找回密碼連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:294
msgid ""
"Fill in a custom lost password url (including http://), Leave blank to use WP "
"default lost password url."
msgstr ""
"填入一個自訂的找回密碼連結（含http://），留空將使用WP後臺預設的找回密碼連結。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:297
msgid "-- Custom Profile edit Url:"
msgstr "-- 自訂個人資料編輯連結："

#: ../panel/mpanel-ui.php:300
msgid ""
"Fill in the profile edit url (including http://), Leave blank to use WP "
"default profile edit url."
msgstr ""
"填入一個自訂的個人資料編輯連結（含http://），留空將使用WP後臺默認的個人資料編輯"
"連結。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:303
msgid "Show QQ Qun"
msgstr "顯示QQ群"

#: ../panel/mpanel-ui.php:307
msgid "-- Url:"
msgstr "-- 連結："

#: ../panel/mpanel-ui.php:311
msgid "-- Title:"
msgstr "-- 標題："

#: ../panel/mpanel-ui.php:315
msgid "Show QQ Chat"
msgstr "顯示QQ交談"

#: ../panel/mpanel-ui.php:319
msgid "-- QQ Code:"
msgstr "-- QQ代碼："

#: ../panel/mpanel-ui.php:323
msgid "Show Weixin"
msgstr "顯示微信"

#: ../panel/mpanel-ui.php:327
msgid "-- Weixin Image"
msgstr "-- 微信二維碼圖片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:330
msgid "You can upload your weixin image here. The size is 200*200 px."
msgstr "上傳你的微信二維碼圖片，尺寸為 200*200 圖元"

#: ../panel/mpanel-ui.php:333
msgid "Show Sina Weibo"
msgstr "顯示新浪微博"

#: ../panel/mpanel-ui.php:337 ../panel/mpanel-ui.php:358
msgid "-- Uid:"
msgstr "-- Uid："

#: ../panel/mpanel-ui.php:341 ../panel/mpanel-ui.php:362
msgid "-- Type:"
msgstr "-- 樣式："

#: ../panel/mpanel-ui.php:345 ../panel/mpanel-ui.php:366
msgid "Only button"
msgstr "只顯示按鈕"

#: ../panel/mpanel-ui.php:346 ../panel/mpanel-ui.php:367
msgid "Button + number"
msgstr "按鈕 + 粉絲數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:350
msgid "Show QQ Weibo"
msgstr "顯示騰訊微博"

#: ../panel/mpanel-ui.php:354
msgid "-- Name:"
msgstr "-- 用戶名："

#: ../panel/mpanel-ui.php:373
msgid "Fixed main menu (Vertical Layout)"
msgstr "固定主菜單（垂直佈局）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:376
msgid "Fixed main menu"
msgstr "固定主菜單"

#: ../panel/mpanel-ui.php:379
msgid ""
"If you want to fixed the main menu while scrolling down the page, please check "
"this option.Take effect only on the vertical layout."
msgstr ""
"如果你想在網頁向下滾動的時候在頂部固定主功能表，請選中該選項。只對垂直佈局生"
"效。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:390
msgid "Homepage SEO"
msgstr "首頁SEO"

#: ../panel/mpanel-ui.php:393
msgid "Homepage Title"
msgstr "首頁標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:398
msgid "Homepage Keywords"
msgstr "首頁關鍵字"

#: ../panel/mpanel-ui.php:401
msgid "Keywords separated by commas."
msgstr "多個關鍵字使用英文半形逗號隔開。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:405
msgid "Homepage Description"
msgstr "首頁描述"

#: ../panel/mpanel-ui.php:413
msgid "Homepage Slider"
msgstr "首頁幻燈"

#: ../panel/mpanel-ui.php:416
msgid "Enable Homepage Slider"
msgstr "啟用首頁幻燈"

#: ../panel/mpanel-ui.php:420
msgid "Slider Style"
msgstr "幻燈樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:423 ../panel/mpanel-ui.php:433
msgid ""
"The number of slides to be shown. Slides will be sized down if carousel "
"becomes smaller than the original size."
msgstr ""
"每次滾動所顯示的圖片數量。如果幻燈的高度和寬度小於默認的，那麼，幻燈的圖片也會"
"按比例縮小。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:425
msgid "Slide Wide No ADs"
msgstr "全寬幻燈無廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:426
msgid "Slide + ADs"
msgstr "幻燈 + 廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:427
msgid "Slide No ADs (Blog Layout only)"
msgstr "幻燈無廣告（僅首頁為Blog佈局才可用）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:430
msgid "Number of images per screen"
msgstr "每屏滾動的圖片數量："

#: ../panel/mpanel-ui.php:435
msgid "One"
msgstr "一個"

#: ../panel/mpanel-ui.php:436
msgid "Two"
msgstr "兩個"

#: ../panel/mpanel-ui.php:437
msgid "Three"
msgstr "三個"

#: ../panel/mpanel-ui.php:438
msgid "Four"
msgstr "四個"

#: ../panel/mpanel-ui.php:441
msgid "Image Height(px)"
msgstr "圖片高度（px）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:445
msgid "Slideshow Mode"
msgstr "切換模式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:454
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

#: ../panel/mpanel-ui.php:458
msgid "AutoHover"
msgstr "滑鼠懸停"

#: ../panel/mpanel-ui.php:462
msgid "Controls"
msgstr "控制按鈕"

#: ../panel/mpanel-ui.php:466
msgid "Pager"
msgstr "頁碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:474
msgid "Slideshow Speed"
msgstr "播放速度"

#: ../panel/mpanel-ui.php:481
msgid "Number Of Posts To Show"
msgstr "文章數量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:485 ../panel/mpanel-ui.php:2030
msgid "Query Type"
msgstr "調用類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:491 ../panel/mpanel-ui.php:1778
#: ../panel/mpanel-ui.php:2033
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: ../panel/mpanel-ui.php:492
msgid "Selctive Posts"
msgstr "指定文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:493
msgid "Selctive pages"
msgstr "指定頁面"

#: ../panel/mpanel-ui.php:494 ../panel/mpanel-ui.php:530
msgid "Custom Slider"
msgstr "自訂幻燈"

#: ../panel/mpanel-ui.php:498
msgid "Enter a tag name, or names seprated by comma. "
msgstr "輸入標籤名，多個標籤使用英文逗號隔開。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:516
msgid ""
"Choose categories yuo want to show . Use [Ctrl] key to choose multiple "
"categories. "
msgstr "選擇要顯示的分類。可以按住[ Ctrl ] ，然後選擇多個分類。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:520
msgid "Selctive Posts IDs"
msgstr "選擇文章 ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:521
msgid "Enter a post ID, or IDs seprated by comma. "
msgstr "輸入文章 ID，多個 ID 使用英文逗號隔開。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:525
msgid "Selctive Pages IDs"
msgstr "選擇頁面 ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:526
msgid "Enter a page ID, or IDs seprated by comma. "
msgstr "輸入頁面 ID，多個 ID 使用英文逗號隔開。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:531
msgid "Choose your custom slide"
msgstr "選擇你的自訂幻燈"

#: ../panel/mpanel-ui.php:538
msgid "Show Links"
msgstr "顯示友鏈"

#: ../panel/mpanel-ui.php:541
msgid "Show Links in Homepage Footer"
msgstr "在首頁底部顯示友鏈"

#: ../panel/mpanel-ui.php:544
msgid "If checked, Please visit Appearance - Menus to set a Footer Link menu."
msgstr "如果開啟，請訪問 “外觀 > 功能表”設置“首頁友鏈”菜單"

#: ../panel/mpanel-ui.php:550 ../panel/mpanel-ui.php:553
msgid "Homepage displays"
msgstr "首頁顯示"

#: ../panel/mpanel-ui.php:556
msgid "Latest posts - Blog Layout"
msgstr "博客佈局 - 顯示最新文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:557
msgid "CMS Layout - Using Home Builder"
msgstr "CMS佈局 - 使用首頁生成器添加內容模組"

#: ../panel/mpanel-ui.php:566
msgid "List Style"
msgstr "清單樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:570 ../panel/mpanel-ui.php:1743
#: ../panel/mpanel-ui.php:2810 ../panel/mpanel-ui.php:2910
#: ../panel/mpanel-ui.php:3016
msgid "Simple Title List"
msgstr "簡單標題列表"

#: ../panel/mpanel-ui.php:571 ../panel/mpanel-ui.php:1744
#: ../panel/mpanel-ui.php:2811 ../panel/mpanel-ui.php:2879
msgid "Row Thumb"
msgstr "小縮略圖（網格佈局）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:572 ../panel/mpanel-ui.php:1745
#: ../panel/mpanel-ui.php:2812 ../panel/mpanel-ui.php:2840
msgid "Small Thumb + Excerpt"
msgstr "小縮略圖+摘要"

#: ../panel/mpanel-ui.php:573 ../panel/mpanel-ui.php:1746
#: ../panel/mpanel-ui.php:2813 ../panel/mpanel-ui.php:2857
msgid "Big Thumb + Excerpt"
msgstr "大縮略圖+摘要"

#: ../panel/mpanel-ui.php:574 ../panel/mpanel-ui.php:1747
#: ../panel/mpanel-ui.php:2814 ../panel/mpanel-ui.php:2868
msgid "Original Image + Excerpt"
msgstr "原圖+摘要"

#: ../panel/mpanel-ui.php:577
msgid "Ignore Sticky Posts"
msgstr "不在頂部顯示置頂文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:579
msgid ""
"If home slider show sticky posts, I propose to ignore the sticky posts from "
"latest posts here."
msgstr ""
"如果首頁幻燈設置為顯示“置頂文章”，建議你開啟“忽略置頂文章”，以免重複顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:583
msgid "Posts Per Page"
msgstr "每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:585
msgid "Default is 10."
msgstr "默認為 10"

#: ../panel/mpanel-ui.php:589
msgid "Exclude Categories"
msgstr "排除分類"

#: ../panel/mpanel-ui.php:591
msgid ""
"Use minus sign (-) to exclude categories from Latest posts on homepage. "
"Example: (-1,-4,-7) =  exclude Category 1,4,7."
msgstr ""
"使用減號（-）可以在首頁最新文章中排除某些分類的文章。例如 （-1,-4,-7）表示排除 "
"ID 為 1,4,7  的分類。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:595
msgid "Exclude Posts"
msgstr "排除文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:597
msgid ""
"Use minus sign (-) to exclude posts from Latest posts on homepage. Example: "
"(-2,-5,-8) =  exclude post 2,5,8."
msgstr ""
"使用減號（-）可以在首頁最新文章中排除某些文章。例如 （-2,-5,-8）表示排除 ID 為 "
"2,5,8  的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:601 ../panel/mpanel-ui.php:2785
msgid "Pagination Type"
msgstr "分頁導航類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:605 ../panel/mpanel-ui.php:2789
msgid "Pagination"
msgstr "分頁"

#: ../panel/mpanel-ui.php:606 ../panel/mpanel-ui.php:2790
msgid "Ajax loading more"
msgstr "Ajax 載入更多"

#: ../panel/mpanel-ui.php:610 ../panel/mpanel-ui.php:2794
msgid "Turn to click ajax loading after scroll"
msgstr "滾動幾次後切換為點擊載入"

#: ../panel/mpanel-ui.php:612 ../panel/mpanel-ui.php:2796
msgid ""
"Turn to click ajax loading after scrolling how many times, default is 5. If "
"you want never turn to click ajax loading, just set a large enough number, for "
"example: 999999."
msgstr ""
"默认为向下滚动Ajax方式載入文章，你可以设置滚动載入几次后切换为點擊載入，默认为5"
"次。如果你不希望切換為點擊載入，可以設置一個足夠大的數字，比如999999。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:623 ../panel/mpanel-ui.php:2781
msgid ""
"Important: The value of \"Posts Per Page\" ​​can not be less than the value of "
"\"Blog pages show at most\", which is set in [Settins > Reading]. The current "
"value of \"Blog pages show at most\" is "
msgstr ""
"重要提示：“每頁文章數”的值不能小於【設置>閱讀】中“博客頁面至多顯示”的值，當"
"前“博客頁面至多顯示”的值為"

#: ../panel/mpanel-ui.php:629 ../panel/mpanel-ui.php:632
msgid "First News Excerpt Length"
msgstr "第一篇文章的摘要字數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:639
msgid "Home Builder"
msgstr "首頁生成器"

#: ../panel/mpanel-ui.php:663
msgid "News in picrure"
msgstr "圖片模組"

#: ../panel/mpanel-ui.php:668
msgid "EDD News in picrure"
msgstr "EDD圖片模組"

#: ../panel/mpanel-ui.php:672
msgid "Users"
msgstr "用戶列表"

#: ../panel/mpanel-ui.php:676
msgid "[-] Collapse All"
msgstr "[-] 全部收縮"

#: ../panel/mpanel-ui.php:677
msgid "[+] Expand All"
msgstr "[+] 全部展開"

#: ../panel/mpanel-ui.php:690
msgid "News Box :"
msgstr "內容模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:773
msgid "EDD News Box :"
msgstr "EDD內容模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:856
msgid "Categories Tabs Box :"
msgstr "分類選項卡模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:935
msgid "EDD Categories Tabs Box :"
msgstr "EDD分類選項卡模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1015
msgid "Recent/Random/Hot Posts :"
msgstr "最新/隨機/熱門文章："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1049
msgid "Order:"
msgstr "文章排序："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1051
msgid "Latest"
msgstr "最新文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1054
msgid "Stick"
msgstr "置頂文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1076
msgid "Scrolling Box :"
msgstr "滾動模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1117
msgid "EDD Scrolling Box :"
msgstr "EDD滾動模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1172
msgid "Users :"
msgstr "用戶列表："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1201
msgid "News In Picture :"
msgstr "圖片模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1257
msgid "EDD News In Picture :"
msgstr "EDD圖片模組："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1318
msgid "Height :"
msgstr "高度："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1344 ../panel/mpanel-ui.php:1489
msgid "Function switch"
msgstr "功能開關"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1347
msgid "Enable Register & Login Of This Theme"
msgstr "啟用主題的註冊和登錄功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1350
msgid "If checked, will enable theme's custom registration and login functions."
msgstr "選中后，將啟用主題自帶的自定義註冊和登錄功能。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1353 ../panel/mpanel-ui.php:1498
msgid "Shortcodes"
msgstr "簡碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1354
msgid ""
"Register: [cmpuser-register] <br/>Login: [cmpuser-login] <br/>Edit Profile: "
"[cmpuser-edit-profile] <br/>Reset Password: [cmpuser-reset-password]"
msgstr ""
"註冊表單： [cmpuser-register] <br/>登錄表單： [cmpuser-login] <br/>編輯個人資料"
"表單： [cmpuser-edit-profile] <br/>重置密碼表單： [cmpuser-reset-password]"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1358
msgid "Disable dashboard access for non-admin users?"
msgstr "禁止非管理員用戶訪問WP後臺"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1361
msgid ""
"Please note that you can only log in through wp-login.php and this plugin. wp-"
"admin permalink will be inaccessible."
msgstr ""
"請注意，你僅僅可以通過這個外掛程式的頁面以及 wp-login.php 進行登錄，wp-admin 連"
"結將不可訪問。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1364 ../panel/mpanel-ui.php:1367
msgid "Add first name and last name?"
msgstr "添加名字和姓氏欄位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1370
msgid "Enable captcha?"
msgstr "啟用驗證碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1373
msgid ""
"Honeypot antispam detection is enabled by default. For captcha usage the PHP-"
"GD library needs to be enabled in your server/hosting."
msgstr ""
"默認已經啟用了蜜罐防垃圾檢測功能。如果你要開啟驗證碼功能，請務必保證你的伺服器/"
"主機已啟用了 PHP 的 GD 庫。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1376
msgid "Enable Standby role?"
msgstr "啟用備用角色？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1381
msgid ""
"Standby role disables all the capabilities for new users, until the "
"administrator changes. It usefull for site with restricted components."
msgstr ""
"備用角色將禁用所有新用戶的許可權，直到管理員更改為其他角色。這個對於有限制功能"
"的網站是很有用的。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1384
msgid "Choose the role(s) in the registration form?"
msgstr "允許註冊時選擇角色？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1387
msgid ""
"This feature allows you to choose the role from the frontend, with the "
"selected roles you want to show. You can also define an standard predefined "
"role through a shortcode parameter, e.g. [cmp-register role=\"contributor\"]."
msgstr ""
"這個功能允許用戶在註冊時選擇你所設定的用戶角色。你還開通過簡碼指定用戶的角色，"
"例如 [cmp-register role=\"contributor\"]"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1390
msgid "-- Choose the role(s)"
msgstr "-- 選擇可註冊的用戶角色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1391
msgid ""
"You need to choose only the role(s) you want to accept to avoid security/"
"infiltration issues."
msgstr "請選擇你要開放給用戶註冊的角色，避免出現安全/滲透問題。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1397
msgid "Enable password complexity?"
msgstr "啟用密碼複雜性"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1403
msgid "Send notification email to admin?"
msgstr "發送電郵通知管理員？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1406
msgid ""
"If checked, will send notification email to admin when new user registered."
msgstr "選中后，當有新用戶註冊時發送電郵通知管理員。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1409
msgid "Send account details email to the new user?"
msgstr "發送賬戶信息給新用戶？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1412
msgid "If checked, will send account details email to the new user."
msgstr "選中后，將發送賬戶信息給新用戶。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1415
msgid "-- Email notification content"
msgstr "-- 郵件通知內容"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1420
msgid "Please use HMTL tags for all formatting. And also you can use:"
msgstr "支援 HTML 標籤，還可以使用這些欄位："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1423 ../panel/mpanel-ui.php:1426
msgid "Accept terms / conditions in the registration form?"
msgstr "啟用註冊協議條款"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1429
msgid "-- Terms and conditions message"
msgstr "-- 註冊協定的提示資訊"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1432
msgid "Terms and conditions message."
msgstr "註冊條款協定的提示資訊"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1435
msgid "-- Target URL"
msgstr "-- 條款協定所在的頁面連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1438
msgid "Terms and conditions target URL."
msgstr "條款協定的頁面連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1441 ../panel/mpanel-ui.php:1444
msgid "Only ask for password once on registration form?"
msgstr "註冊時只需輸入一次密碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1447 ../panel/mpanel-ui.php:1450
msgid "Automatically Login after registration?"
msgstr "註冊後自動登錄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1453
msgid "-- URL after Automatically Login"
msgstr "-- 自動登入后重定向的頁面網址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1456
msgid ""
"URL after Automatically Login. Leave blank will be redirected to the homepage."
msgstr "自動登入后重定向的頁面網址。留空將重定向到網站首頁。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1459 ../panel/mpanel-ui.php:1462
msgid "Validate user registration through an email?"
msgstr "通過郵件驗證用戶帳號"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1465
msgid ""
"This feature cannot be used with [Automatically Login after registration] and "
"[Send account details email to the new user]"
msgstr "該功能無法和[註冊後自動登錄]以及[發送賬戶信息給新用戶]同時使用！"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1468
msgid "Redirect URL after login"
msgstr "登入后重定向的頁面網址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1471
msgid ""
"Redirect URL after login, leave blank will be redirected to the page before "
"login."
msgstr "登入后重定向的頁面網址。留空將重定向用戶到登入前所在的頁面。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1474
msgid "Redirect URL after logout"
msgstr "登出后重定向的頁面網址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1477
msgid ""
"Redirect URL after logout, leave blank will be redirected to the page before "
"logout."
msgstr "登出后重定向的頁面網址。留空將重定向用戶到登出前所在的頁面。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1492
msgid "Enable Frontend Post Of This Theme"
msgstr "啟用主題的前端投稿功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1495
msgid "If checked, will enable theme's frontend post functions."
msgstr "選中后，將啟用主題自帶的前端投稿功能。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1499
msgid ""
"Frontend Post Form: [cmpuser-frontend-post] <br/>User Posts List: [cmpuser-"
"post-list]"
msgstr ""
"前端投稿表單： [cmpuser-frontend-post] <br/>用戶文章列表： [cmpuser-post-list]"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1500
msgid "Main Settings"
msgstr "常規設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1503
msgid "Edit Page ID"
msgstr "編輯頁面ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1506
msgid ""
"Enter the ID of the page where the edit form appears (the page where you "
"entered the frontend post shortcode)."
msgstr "輸入添加了前端投稿簡碼的頁面的ID。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1509
msgid "Publish Status"
msgstr "發佈狀態"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1518
msgid "The Status assigned to the new Post (Publish, Pending, Draft, Private)."
msgstr "新文章的狀態（已發佈、等待審核、草稿、私密）。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1521
msgid "Post Success Message"
msgstr "提交成功的提示資訊"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1524
msgid "Your custom post-success message."
msgstr "自訂投稿成功的提示資訊。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1527
msgid "Post Failure Message"
msgstr "提交失敗的提示資訊"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1530
msgid "Your custom post-failure message."
msgstr "自訂投稿失敗的提示資訊。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1533
msgid "Mail on New Post"
msgstr "新投稿通知"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1536
msgid "Check to notify admin on new post."
msgstr "選中後可以郵件通知管理員有新文章投稿。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1539
msgid "Display Login Link in Form"
msgstr "在投稿表單顯示登錄連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1542
msgid "Display a Login Link inside the form."
msgstr "在投稿表單中顯示登錄連結。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1545
msgid "Allow selection of Post Format"
msgstr "允許選擇文章格式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1548
msgid "Allow the selection off the Post Format inside the form."
msgstr "允許在投稿表單中顯示文章格式選擇。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1551
msgid "Hide regular WP Edit Link"
msgstr "隱藏常規的WP文章編輯連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1552
msgid "Hide the regular WordPress Edit Link."
msgstr "隱藏常規的 WordPress 文章編輯連結。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1557
msgid "Category Settings"
msgstr "分類設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1560
msgid "Display Categories"
msgstr "顯示分類"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1564
msgid "Droplist"
msgstr "下拉清單"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1565
msgid "Check boxes"
msgstr "核取方塊"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1566
msgid "Not display"
msgstr "不顯示"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1568
msgid ""
"How categories appear at the front end.You can select not to display "
"categories at all."
msgstr "前端分類清單的顯示方式。你也可以選擇不顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1571
msgid "Categrory Order"
msgstr "分類排序"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1575
msgid "by ID"
msgstr "根據ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1576
msgid "by name"
msgstr "根據名稱"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1578
msgid "The sort order of categories at the front end."
msgstr "前端分類清單的排序方式。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1581
msgid "Field Settings"
msgstr "欄位設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1584
msgid "Require a Title"
msgstr "標題必填"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1587
msgid ""
"Check to enforce the user to enter a title for his post.Please note that the "
"Title will always be included - No Post without Title."
msgstr ""
"選中後強制用戶為文章輸入一個標題。請注意，文章通常都要包含標題的，沒有文章是不"
"含標題的！"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1590
msgid "Show Separate Excerpt"
msgstr "顯示摘要輸入框"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1593
msgid "Check to display a separate field for the excerpt."
msgstr "選中後，將顯示一個單獨的摘要輸入框。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1596
msgid "Content Field Style"
msgstr "內容欄位樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1600
msgid "Plain Text"
msgstr "純文字"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1601
msgid "Visual and HTML"
msgstr "視覺化和HTML"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1602
msgid "Visual Only"
msgstr "僅視覺化"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1603
msgid "HTML Only"
msgstr "僅HTML"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1605
msgid ""
"For responsive layouts it is recommended not to use the visual content field "
"style,because some Android browsers don't support some of the tages used."
msgstr ""
"出於回應式佈局，不推薦使用視覺化編輯器，因為在某些安卓流覽器不支持所用的一些標"
"簽。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1608
msgid "Allow Media Upload"
msgstr "允許媒體上傳"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1611
msgid "Allow user to upload new media file (picture, video)."
msgstr "允許使用者上傳媒體文章（圖片、視頻）。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1614
msgid "Allow Tags"
msgstr "允許添加標籤"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1617
msgid "Check to display a field to enter tags."
msgstr "選中後將顯示一個標籤輸入表單。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1620
msgid "Guest Post"
msgstr "遊客投稿"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1623
msgid "Allow guest to post"
msgstr "允許遊客投稿"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1626
msgid "Allow guests to post."
msgstr "允許遊客投稿。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1629
msgid "Email & Name for Guest Posts"
msgstr "遊客投稿需要填寫郵箱和名字"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1632
msgid "Check to require email and name for guest posts."
msgstr "選中後，遊客投稿將需要填寫郵箱和名字。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1635
msgid "Guest Account ID"
msgstr "遊客帳號ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1638
msgid "The dedicated account that should be used for guest posts."
msgstr "專門用來發佈遊客文章的帳號ID。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1641
msgid "Allow Guests to select Category"
msgstr "允許遊客選擇分類"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1644
msgid ""
"Check if you want guests to select categories themselves. If not checked the "
"default category you specify below will be used for guest posts."
msgstr ""
"如果你希望遊客自己選擇分類，請選中這個選項。否則，將使用你指定的默認分類。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1647
msgid "Category for Guest Posts"
msgstr "遊客投稿分類"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1651
msgid "The category guest posts should be assigned to."
msgstr "遊客投稿被分配到的默認分類。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1654
msgid "Show Guests a Spam Prevention Quiz"
msgstr "給遊客顯示一個算術驗證"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1657
msgid "Display a Spam Prevention Quiz. Applies to useres not logged in."
msgstr "顯示一個算術驗證，僅對遊客生效。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1660
msgid "Post List"
msgstr "文章列表"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1663
msgid "Enable post edit"
msgstr "啟用文章編輯"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1666
msgid "Check on to allow the author edit their posts."
msgstr "選中後，將允許用戶編輯他們的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1669
msgid "Disable edit pending post"
msgstr "禁止編輯待審文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1672
msgid "Check on to disable edit pending post."
msgstr "選中後，禁止用戶編輯待審的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1675
msgid "Enable post delete"
msgstr "啟用文章刪除"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1678
msgid "Check on to allow the author delete their posts."
msgstr "選中後，將允許用戶刪除他們的文章。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1681
msgid "Posts per page"
msgstr "每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1684
msgid "How many posts per page to display."
msgstr "使用者文章清單中每頁要顯示的文章數。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1692
msgid "Easy Digital Downloads"
msgstr "Easy Digital Downloads"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1698
msgid "Custom EDD Labels and Slug"
msgstr "自訂EDD標籤和別名"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1701
msgid "Custom EDD Labels"
msgstr "自訂EDD標籤（Labels）："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1704
msgid ""
"The format is [singular]|[plural], such as Download|Downloads. If left blank, "
"will use edd default labels."
msgstr ""
"格式為 單數|複數，可以是中文。例如 Download|Downloads。留空將使用EDD默認標籤。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1707
msgid "Custom EDD Slug"
msgstr "自訂EDD別名（Slug）："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1710
msgid "If left blank, will use edd default slug."
msgstr "如果留空，將使用EDD默認的別名 download。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1715
#, php-format
msgid ""
"Important: After modifying EDD Slug, you must visit <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">this page</a> to re-save the settings, otherwise it will not take "
"effect."
msgstr ""
"重要提示：修改EDD別名以後，請務必訪問 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">t這個頁"
"面</a> 重新保存固定鏈接設置，否則將不生效！"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1718
msgid "EDD Archive Settings"
msgstr "EDD 存檔頁設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1721
msgid "EDD Archive Title"
msgstr "DD 存檔頁的標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1724
msgid ""
"You can set a different title for the EDD Archive page &lt;title&gt; label."
msgstr "你可以設置一個不一樣的標題，用於EDD存檔頁面的&lt;title&gt;標籤中。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1727
msgid "EDD Archive Keywords"
msgstr "EDD 存檔頁的關鍵詞"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1730
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the EDD Archive page keywords "
"meta, and multiple keywords separated by commas."
msgstr ""
"這裡設置的內容將作為EDD存檔頁面 keywords meta 的值，多個關鍵字請用英文半形逗號,"
"隔開。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1733
msgid "EDD Archive Description"
msgstr "EDD 存檔頁的描述"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1736
msgid ""
"Contents set here will be used as the value of the EDD Archive page "
"description meta."
msgstr "這裡設置的內容將作為EDD存檔頁面 description meta 的值。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1739
msgid "EDD Archive Style"
msgstr "EDD 存檔頁樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1750
msgid "Products per page for EDD Archive"
msgstr ""
"重要提示：“EDD 存檔每頁的商品數”的值不能小於【設置>閱讀】中“博客頁面至多顯示”的"
"值，當前“博客頁面至多顯示”的值為"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1753
msgid "How many products you want to show per page in EDD Archives."
msgstr "EDD 存檔頁每頁顯示的商品數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1757
msgid ""
"Important: The value of \"Products per page for EDD Archive\" ​​can not be less "
"than the value of \"Blog pages show at most\", which is set in [Settins > "
"Reading]. The current value of \"Blog pages show at most\" is "
msgstr ""
"重要提示：“EDD 存檔每頁的商品數”的值不能小於【設置>閱讀】中“博客頁面至多顯示”的"
"值，當前“博客頁面至多顯示”的值為"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1759
msgid "EDD Related Downloads"
msgstr "EDD 相關商品"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1762
msgid "Enable Related Downloads"
msgstr "啟用相關商品"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1766
msgid "--Title Of Related Downloads"
msgstr "-- 相關商品的標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1770
msgid "--Number of Downloads to show"
msgstr "-- 要顯示的商品數量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1774
msgid "--Query Type"
msgstr "-- 調用類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1781
msgid "EDD Other Settings"
msgstr "EDD 其他設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1784 ../panel/mpanel-ui.php:1975
msgid "Enable Reward author"
msgstr "啟用打賞作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1787 ../panel/mpanel-ui.php:1978
msgid "Display reward author at the bottom of the article."
msgstr "在文章內容的下方顯示打賞作者。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1790
msgid "Enable Share Buttons"
msgstr "顯示分享按鈕"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1793 ../panel/mpanel-ui.php:2008
msgid "Display social share buttons."
msgstr "顯示社交分享圖標。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1796
msgid "Show Featured image On Single Download Page"
msgstr "在單個商品的頁面顯示特色圖像"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1799
msgid ""
"If you have set a Featured image for Single Download Page, just show it at the "
"top of post title."
msgstr ""
"如果你有為單個商品設置了特色圖像，開啟這個功能后，就會在單個商品頁面的標題頭部"
"顯示出來。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1802
msgid "Open EDD Comments"
msgstr "開啟 EDD 評論功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1805
msgid "EDD is not allowed to comment default, check to open the comments."
msgstr "EDD 默認是不允許評論的，選中后可以開啟評論功能。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1808
msgid "Add Product Name To Purchase History"
msgstr "添加商品名稱到購買歷史"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1811
msgid ""
"EDD purchase history is not show the product name default, check to add "
"product name."
msgstr "EDD 購買歷史默認是不顯示商品名稱的，選中后可以添加。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1826
msgid "Display Social Icon"
msgstr "顯示社交圖示"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1830
msgid "Don't forget http:// before link (except QQ and QQ Email List )."
msgstr "別忘了在連結前添加 http:// （QQ 和 QQ郵箱訂閱列表 除外）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1835
msgid "e.g. http://weibo.com/hcm602"
msgstr "例如 http://weibo.com/hcm602"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1840
msgid "e.g. http://t.qq.com/hcm602"
msgstr "例如 http://t.qq.com/hcm602"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1845
msgid "e.g. 745722006"
msgstr "例如 745722006"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1850
msgid "e.g. https://plus.google.com/105276589845964937994"
msgstr "例如 https://plus.google.com/105276589845964937994"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1855
msgid "e.g. https://twitter.com/hcm602"
msgstr "例如 https://twitter.com/hcm602"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1858
msgid ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/list-qq-com.html\" target="
"\"_blank\" title=\"Setting method of QQ Email List\">QQ Email List</a>"
msgstr ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/list-qq-com.html\" target="
"\"_blank\" title=\"QQ郵箱訂閱列表 的設置方法 \">QQ郵箱訂閱列表</a>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1860
msgid "e.g. 04d10e789e984f55c7eddb77e9ce652b631cbc84842b16fa"
msgstr "例如 04d10e789e984f55c7eddb77e9ce652b631cbc84842b16fa"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1863
msgid ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/qq-email-me.html\" target="
"\"_blank\" title=\"Setting method of QQ Email Email-me\">QQ Email Email-me</a>"
msgstr ""
"<a class=\"tooltip\" href=\"http://www.cmhello.com/qq-email-me.html\" target="
"\"_blank\" title=\"QQ郵箱“郵我”的設置方法\">QQ郵箱“郵我”</a>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1865
msgid ""
"e.g. http://mail.qq.com/cgi-bin/qm_share?t=qm_mailme&email=0Lm9s72Qprmg-qGh-rO-"
"vQ"
msgstr ""
"例如 http://mail.qq.com/cgi-bin/qm_share?t=qm_mailme&email=0Lm9s72Qprmg-qGh-rO-"
"vQ"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1868
msgid "Custom Feed URL"
msgstr "自訂 Feed URL"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1870
msgid "e.g. http://feed.feedsky.com/cmhello"
msgstr "例如 http://feed.feedsky.com/cmhello"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1881
msgid "Original Article Settings"
msgstr "原創文章設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1884
msgid "Output Original Metas To &lt;head&gt;"
msgstr "輸出原創聲明到&lt;head&gt;"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1887
msgid ""
"Output original metas to <head> in single post and page, just for baidu seo."
msgstr "輸出原創聲明到&lt;head&gt;，用於百度搜索引擎優化。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1890
msgid "Post Note Type"
msgstr "文章聲明類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1894
msgid "Don't Display Note"
msgstr "不顯示聲明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1895
msgid "Dynamic Note"
msgstr "動態聲明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1896
msgid "Static Note"
msgstr "靜態聲明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1898
msgid ""
"The Post Note will display in the bottom of the content. If choose [Dynamic "
"Note], the note will change according to the seo settings of the post. "
"Otherwise, it shows the text of [Post Static Note]."
msgstr ""
"文章聲明將在文章內容的底部顯示。如果選擇了【動態聲明】，聲明的內容將根據文章的"
"SEO設置來動態顯示。反之，將顯示【文章靜態聲明】的內容。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1901
msgid "Nofollow Original Url"
msgstr "添加 Nofollow 屬性到原文網址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1904
msgid ""
"If checked, it will add [rel=nofollow] to the original url when the post is "
"reproduced."
msgstr "如果選中，當文章為轉載時，將添加 [rel=nofollow] 屬性到文章出處網址中。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1907
msgid "Post Static Note"
msgstr "文章靜態聲明"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1910
msgid "Displayed at the bottom of the article, blank will not be displayed."
msgstr "顯示在文章的底部，留空將不顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1914
msgid "Article Elements"
msgstr "文章元素"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1917
msgid "Post Author Box"
msgstr "作者模組"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1921
msgid "Next/Prev Article"
msgstr "上一篇/下一篇 文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1927
msgid "Post Meta Settings"
msgstr "文章 Meta 設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1930
msgid "Post Meta :"
msgstr "顯示文章 Meta："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1934
msgid "Page Meta :"
msgstr "顯示頁面 Meta："

#: ../panel/mpanel-ui.php:1938 ../panel/mpanel-ui.php:2941
msgid "Author Meta"
msgstr "-- 作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1942 ../panel/mpanel-ui.php:2951
msgid "Date Meta"
msgstr "-- 日期"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1946 ../panel/mpanel-ui.php:2956
msgid "Views Meta"
msgstr "-- 流覽次數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1950
msgid "Categories Meta"
msgstr "-- 分類"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1954 ../panel/mpanel-ui.php:2961
msgid "Comments Meta"
msgstr "-- 評論"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1958 ../panel/mpanel-ui.php:2966
msgid "Tags Meta"
msgstr "-- 標籤"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1962
msgid "Paragraph Indent"
msgstr "段落縮進"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1965
msgid "Paragraph first line indent 2 characters"
msgstr "段落首行縮進2個字元"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1968
msgid "Check this to make paragraph first line indent 2 characters."
msgstr "選擇該項可以使用文章段落首行縮進2個字元。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1972
msgid "Reward author"
msgstr "打賞作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1980
msgid "Reward tips"
msgstr "打賞提示語"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1984
msgid "Alipay QR code image"
msgstr "支付寶二維碼圖片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1987
msgid "Upload alipay QRcode image, the size is 150*150 px."
msgstr "上傳你的支付寶二維碼圖片，尺寸為 150*150 圖元"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1989
msgid "Alipay tips"
msgstr "支付寶提示語"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1993
msgid "Wechatpay QR code image"
msgstr "微信二維碼圖片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1996
msgid "Upload wechatpay QRcode image, the size is 150*150 px."
msgstr "上傳你的微信二維碼圖片，尺寸為 150*150 圖元"

#: ../panel/mpanel-ui.php:1998
msgid "Wechatpay tips"
msgstr "微信提示語"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2002
msgid "Share Post Settings"
msgstr "文章分享設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2005
msgid "Share Post Buttons"
msgstr "顯示文章分享按鈕"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2013
msgid "Related Posts Settings"
msgstr "相關文章設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2016
msgid "Related Posts"
msgstr "顯示相關文章"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2020
msgid "Custom Title"
msgstr "自訂標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2023
msgid "Custom title of related posts box."
msgstr "自訂相關文章的標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2026
msgid "Number of posts to show"
msgstr "文章數量"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2034
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2037
msgid "Display Style"
msgstr "顯示樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2039
msgid "Big thumb + Title"
msgstr "大縮略圖+標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2040
msgid "Small thumb + Title"
msgstr "小縮略圖+標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2041
msgid "Only title"
msgstr "僅標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2046
msgid "Comment Settings"
msgstr "評論設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2049
msgid "Remove Comment Part For Posts"
msgstr "移除文章中的評論部分"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2052
msgid "Remove the comment part for all posts."
msgstr "如果選中，將移除所有文章的評論部分。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2055
msgid "Remove Comment Part For Pages"
msgstr "移除頁面中的評論部分"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2058
msgid "Remove the comment part for all pages."
msgstr "如果選中，將移除所有頁面的評論部分，用戶將無法進行評論。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2061
msgid "Enable Smilies"
msgstr "啟用表情"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2066
msgid "Remove Url Field"
msgstr "移除評論的網址字段"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2069
msgid "Check this to remove url field from comment form."
msgstr "選中該項可以移除評論表單的網址字段。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2072
msgid "Enable Quicktags"
msgstr "啟用編輯按鈕"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2075
msgid ""
"If you want to add a group of quicktag buttons to the comment form, please "
"check this option"
msgstr "如果你想在評論表單添加一組快捷編輯按鈕，請選中該選項。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2078
msgid "Comment Mail Notify"
msgstr "評論回覆郵件通知"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2083
msgid "Anti Spam"
msgstr "過濾垃圾評論"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2086
msgid "Check this can prevent most of the spam comments"
msgstr "選中該項可以阻止大多數的垃圾評論"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2089
msgid "Comment must contain Chinese"
msgstr "評論必須包含中文"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2092
msgid ""
"If your site visitors are almost all Chinese people, you can check this option."
msgstr "如果您網站的訪問幾乎都是中國人，你可以考慮選中該項。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2095
msgid "Comment Textarea placeholder"
msgstr "評論文字方塊預留位置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2098
msgid "The placeholder text will display in the comment textarea."
msgstr "這些內容將顯示在評論框中作為預留位置，可用作提示資訊"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2109
msgid "Top Banner Area"
msgstr "頂部廣告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2112 ../panel/mpanel-ui.php:2165
#: ../panel/mpanel-ui.php:2218 ../panel/mpanel-ui.php:2271
#: ../panel/mpanel-ui.php:2324 ../panel/mpanel-ui.php:2377
#: ../panel/mpanel-ui.php:2431 ../panel/mpanel-ui.php:2485
#: ../panel/mpanel-ui.php:2539 ../panel/mpanel-ui.php:2591
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2117 ../panel/mpanel-ui.php:2170
#: ../panel/mpanel-ui.php:2223 ../panel/mpanel-ui.php:2276
#: ../panel/mpanel-ui.php:2329 ../panel/mpanel-ui.php:2382
#: ../panel/mpanel-ui.php:2436 ../panel/mpanel-ui.php:2490
#: ../panel/mpanel-ui.php:2544 ../panel/mpanel-ui.php:2596
msgid "Who can see this ads:"
msgstr "誰可以看到這個廣告："

#: ../panel/mpanel-ui.php:2130 ../panel/mpanel-ui.php:2183
#: ../panel/mpanel-ui.php:2236 ../panel/mpanel-ui.php:2289
#: ../panel/mpanel-ui.php:2342 ../panel/mpanel-ui.php:2395
#: ../panel/mpanel-ui.php:2449 ../panel/mpanel-ui.php:2503
#: ../panel/mpanel-ui.php:2557 ../panel/mpanel-ui.php:2609
msgid "You can upload a picture, or simply fill out the image URL."
msgstr "您可以直接上傳一張圖片，或者填寫完整的圖片位址"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2133 ../panel/mpanel-ui.php:2186
#: ../panel/mpanel-ui.php:2239 ../panel/mpanel-ui.php:2292
#: ../panel/mpanel-ui.php:2345 ../panel/mpanel-ui.php:2398
#: ../panel/mpanel-ui.php:2452 ../panel/mpanel-ui.php:2506
#: ../panel/mpanel-ui.php:2560 ../panel/mpanel-ui.php:2612
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2138 ../panel/mpanel-ui.php:2191
#: ../panel/mpanel-ui.php:2244 ../panel/mpanel-ui.php:2297
#: ../panel/mpanel-ui.php:2350 ../panel/mpanel-ui.php:2403
#: ../panel/mpanel-ui.php:2457 ../panel/mpanel-ui.php:2511
#: ../panel/mpanel-ui.php:2565 ../panel/mpanel-ui.php:2617
msgid "Alternative Text For The image"
msgstr "圖片的 alt 描述文字"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2148 ../panel/mpanel-ui.php:2201
#: ../panel/mpanel-ui.php:2254 ../panel/mpanel-ui.php:2307
#: ../panel/mpanel-ui.php:2360 ../panel/mpanel-ui.php:2413
#: ../panel/mpanel-ui.php:2467 ../panel/mpanel-ui.php:2521
msgid "Adsense Code"
msgstr "廣告代碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2151 ../panel/mpanel-ui.php:2204
#: ../panel/mpanel-ui.php:2257 ../panel/mpanel-ui.php:2310
#: ../panel/mpanel-ui.php:2363 ../panel/mpanel-ui.php:2416
#: ../panel/mpanel-ui.php:2470 ../panel/mpanel-ui.php:2524
msgid ""
"If you want to add more than one banner ad, clear image ads settings above, "
"and then add your adsense code here."
msgstr ""
"如果您想添加一個以上的圖片廣告，請清除上面的圖片設置，然後在這裡添加您的廣告代"
"碼。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2154 ../panel/mpanel-ui.php:2207
#: ../panel/mpanel-ui.php:2260 ../panel/mpanel-ui.php:2313
#: ../panel/mpanel-ui.php:2366 ../panel/mpanel-ui.php:2419
#: ../panel/mpanel-ui.php:2473 ../panel/mpanel-ui.php:2527
msgid "Mobile Adsense Code"
msgstr "手機端廣告代碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2157 ../panel/mpanel-ui.php:2210
#: ../panel/mpanel-ui.php:2263 ../panel/mpanel-ui.php:2316
#: ../panel/mpanel-ui.php:2369 ../panel/mpanel-ui.php:2422
#: ../panel/mpanel-ui.php:2476 ../panel/mpanel-ui.php:2530
#: ../panel/mpanel-ui.php:2584 ../panel/mpanel-ui.php:2636
msgid "This adsense only display in mobile."
msgstr "這個廣告只在手機端顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2162
msgid "Top Right Banner Area(Vertical layout only)"
msgstr "右上角廣告（僅垂直佈局可用）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2215
msgid "Bottom Banner Area"
msgstr "底部廣告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2268
msgid "Right of Home Slider"
msgstr "幻燈右邊廣告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2321
msgid "Above Article Banner Area"
msgstr "文章頂部廣告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2374
msgid "Below Article Banner Area"
msgstr "文章底部廣告位"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2427
msgid "Top of the comment form"
msgstr "評論表單上方廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2428
msgid "This ad will be displayed at the top of the comment form."
msgstr "這個廣告將在評論表單的上方顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2481
msgid "Bottom of the comment form"
msgstr "評論表單下方廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2482
msgid "This ad will be displayed at the bottom of the comment form."
msgstr "這個廣告將在評論表單的下方顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2535
msgid "Shortcode [ads1] ADS"
msgstr "簡碼 [ads1] 廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2536
msgid ""
"You can add Shortcode [ads1] to any post, page or widget to display this ads."
msgstr "你可以添加簡碼 [ads1] 到文章、頁面或小工具中來顯示這裡設置的廣告內容。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2575
msgid "[ads1] Shortcode Banner"
msgstr "[ads1] 簡碼廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2578
msgid "Add your adsense code here, and then use shortcode [ads1] to call it."
msgstr "在這裡添加您的廣告代碼，然後使用簡碼 [ads1] 來調用它。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2581
msgid "[ads1] Mobile Adsense Code"
msgstr "[ads1] 手機端廣告代碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2587
msgid "Shortcode [ads2] ADS"
msgstr "簡碼 [ads2] 廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2588
msgid ""
"You can add Shortcode [ads2] to any post, page or widget to display this ads."
msgstr "你可以添加簡碼 [ads2] 到文章、頁面或小工具中來顯示這裡設置的廣告內容。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2627
msgid "[ads2] Shortcode Banner"
msgstr "[ads2] 簡碼廣告"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2630
msgid "Add your adsense code here, and then use shortcode [ads2] to call it."
msgstr "在這裡添加您的廣告代碼，然後使用簡碼 [ads2] 來調用它。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2633
msgid "[ads2] Mobile Adsense Code"
msgstr "[ads2] 手機端廣告代碼"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2647
msgid "Sidebar Rolling"
msgstr "側邊欄滾動"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2650
msgid "Right Sidebar Rolling"
msgstr "右側邊欄滾動"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2653
msgid "When enabled, the sidebar widget will fixed when the page scroll down."
msgstr "啟用後，側邊欄的某些小工具可以隨著頁面的滾動而懸浮固定顯示。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2656
msgid "-- Home Rolling Widget One"
msgstr "-- 首頁滾動小工具一"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2659
msgid ""
"Enter the widgets position(According to the display order).If you want to just "
"roll a widget, please enter the same number in both of widget one and widget "
"two, if you want to roll the last widget, please enter 0 in both of widget one "
"and widget two. Following is the same."
msgstr ""
"輸入小工具的位置對應的數位（根據出現的順序）。如果您只想滾動一個小工具，請在“小"
"工具一”和“小工具二”填寫同一個數位；如果你希望只滾動最後一個小工具，請在“小工具"
"一”和“小工具二”中都填入數位 0，下同。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2662
msgid "-- Home Rolling Widget Two"
msgstr "-- 首頁滾動小工具二"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2666
msgid "-- Post Rolling Widget One"
msgstr "-- 文章滾動小工具一"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2671
msgid "-- Post Rolling Widget Two"
msgstr "-- 文章滾動小工具二"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2675
msgid "-- Page Rolling Widget One"
msgstr "-- 頁面滾動小工具一"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2680
msgid "-- Page Rolling Widget Two"
msgstr "-- 頁面滾動小工具二"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2684
msgid ""
"Note: In addition to the home page, posts and pages in accordance with a fixed "
"set above, other pages are only fixed last widget."
msgstr ""
"注：除了首頁、文章和頁面的側邊欄按照上面的設置滾動小工具外，其餘頁面都預設滾動"
"最後一個小工具。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2687
msgid "Hide Sidebar"
msgstr "隱藏側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2690
msgid "Hide Sidebar in Mobile Client"
msgstr "移動用戶端（手機等）訪問時隱藏側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2693
msgid ""
"When the device is smaller than the width of 980px, the sidebar will not be "
"displayed."
msgstr "當訪問設備寬度小於980px時，不顯示側邊欄。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2696
msgid "Remove Sidebar For Posts"
msgstr "移除所有文章的側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2699
msgid "Remove sidebar for all posts."
msgstr "如果選中，將移除所有文章的側邊欄。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2702
msgid "Remove Sidebar For Pages"
msgstr "移除所有頁面的側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2705
msgid "Remove sidebar for all pages."
msgstr "如果選中，將移除所有頁面的側邊欄。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2710
msgid "Add Sidebar"
msgstr "添加側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2712
msgid "Sidebar Name"
msgstr "側邊欄的名稱"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2714
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2715
msgid ""
"Please use letters and numbers named, otherwise, it may cause the sidebar does "
"not work."
msgstr "請使用字母和數字命名，否則，將可能導致側邊欄無法使用。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2730
msgid "Custom Sidebars"
msgstr "自訂側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2739
msgid "Home Sidebar"
msgstr "首頁側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2744
msgid "Single Page Sidebar"
msgstr "頁面側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2749
msgid "Single Article Sidebar"
msgstr "文章側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2754
msgid "Archives Sidebar"
msgstr "存檔頁面的側邊欄"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2760
msgid "<em><small>Category : </small></em>"
msgstr "<em><small>分類：</small></em>"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2774
msgid "Archive Style Settings"
msgstr "存檔樣式設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2776
msgid "All Categries of your website:"
msgstr "你網站的所有分類（ID）："

#: ../panel/mpanel-ui.php:2780
msgid ""
"The default archive style is <strong>[Simple Title List]</strong>, You can "
"enter the Category IDs to custom the archive style of them. Multiple IDs "
"separated by commas.e.g. 3,5,7"
msgstr ""
"預設的存檔頁面樣式為<strong>[簡單的標題列表]</strong>，你可以將分類ID填寫到下面"
"的其他樣式中，以此自訂它們的存檔樣式。多個ID，請用英文逗號“,”隔開，例如：3,5,7"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2806
msgid "Default Archive Style"
msgstr "預設存檔樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2817
msgid "-- Default Posts Per Page"
msgstr "-- 默認每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2820
msgid "Posts Per Page of [Simple Title List] and other archives pages"
msgstr "[簡單標題列表] 和 其他存檔頁面 的每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2823
msgid "Excerpt Length"
msgstr "摘要字數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2828
msgid "Little thumb + Title on Mobile"
msgstr "手機端顯示小圖標 + 標題樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2831
msgid "Check this if you want display Little thumb + title on mobile."
msgstr "如果你希望在手機端顯示小圖標 + 標題，請選中。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2834 ../panel/mpanel-ui.php:2851
#: ../panel/mpanel-ui.php:2862 ../panel/mpanel-ui.php:2873
#: ../panel/mpanel-ui.php:2884 ../panel/mpanel-ui.php:2895
#: ../panel/mpanel-ui.php:2915
msgid "-- Posts Per Page"
msgstr "-- 每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2837
msgid "Posts Per Page of [Little thumb + Title on Mobile]"
msgstr "[手機端小圖標+標題] 每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2845
msgid "-- Thumb Float Left"
msgstr "-- 縮略圖左浮動"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2848
msgid ""
"The thumbnail is right-floating default , you can choose left-floating if you "
"want."
msgstr "縮略圖默認是右浮動的，如果你需要，可以選擇左浮動。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2854
msgid "Posts Per Page of [Small Thumb + Excerpt]"
msgstr "[小縮略圖+摘要] 每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2865
msgid "Posts Per Page of [Big Thumb + Excerpt]"
msgstr "[大縮略圖+摘要] 每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2876
msgid "Posts Per Page of [Original Image + Excerpt]"
msgstr "[原圖+摘要] 每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2887 ../panel/mpanel-ui.php:2918
msgid "Posts Per Page of [Row Thumb]"
msgstr "[小縮略圖（網格佈局）] 每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2890
msgid "Categories List + Row Thumb"
msgstr "分類列表 + 小縮略圖（網格佈局）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2898
msgid "Posts Per Page of [Categories List + Row Thumb]"
msgstr "[分類列表 + 小縮略圖（網格佈局）] 每頁文章數"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2901
msgid "-- Posts Order By"
msgstr "-- 文章順序依據"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2905
msgid "Random "
msgstr "隨機推薦"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2906
msgid "Recent "
msgstr "最新"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2923
msgid "Links Open Method"
msgstr "連結打開方式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2926
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新標籤中打開連結"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2929
msgid "If you choose this option, all posts will open the link in a new tab"
msgstr "如果你選擇該選項，所有存檔清單中的文章都將在新視窗/標籤中打開"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2932
msgid "Archive Meta Settings"
msgstr "存檔 Meta 設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2935
msgid "Archive Meta"
msgstr "顯示存檔 Meta"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2938
msgid ""
"Effective only for [Big Thumb + Excerpt] and [Small Thumb + Excerpt] Archives."
msgstr "只對 [大縮略圖+摘要] 和 [小縮略圖+摘要] 這兩種存的樣式生效。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2946
msgid "Category Meta"
msgstr "-- 分類"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2973
msgid "Category Page Settings"
msgstr "分類頁面設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2976
msgid "Category Description"
msgstr "分類描述"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2980 ../panel/mpanel-ui.php:2989
#: ../panel/mpanel-ui.php:3002
msgid "RSS Icon"
msgstr "RSS 圖示"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2986
msgid "Tag Page Settings"
msgstr "標籤頁面設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2995
msgid "Author Page Settings"
msgstr "作者頁面設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:2998
msgid "Author Bio"
msgstr "作者簡介"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3006
msgid "Redirect Author To User Center"
msgstr "重定向作者到用戶中心"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3009
msgid ""
"Redirect user to user center if he/she try to access his/her archive page."
msgstr "如果當前用戶試圖訪問自己的作者歸檔頁面，重定向他到用戶中心。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3012
msgid "Author Archive Style"
msgstr "作者存檔樣式"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3017
msgid "Small Thumb + Title"
msgstr "小縮略圖+標題"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3022
msgid "Choose Post Types"
msgstr "選擇文章類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3025
msgid "Choose Post Types for Homepage"
msgstr "首頁顯示的文章類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3026
msgid ""
"Choose post types for homepage main loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "為首頁主循環選擇文章類型，使用 Ctrl 鍵可以多選或取消選擇。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3032
msgid "Choose Post Types for author archive"
msgstr "作者存檔的文章類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3033
msgid ""
"Choose post types for author archive loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "為作者存檔頁面的循環選擇文章類型。使用 Ctrl 鍵可以多選或取消選擇。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3039
msgid "Choose Post Types for search"
msgstr "可搜索的文章類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3040
msgid ""
"Choose post types for search results loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "可搜索的文章類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3046
msgid "Choose Post Types for RSS feed"
msgstr "Rss 訂閱源的文章類型"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3047
msgid ""
"Choose post types for rss feed loop, use the Ctrl key to multi-select or "
"deselect."
msgstr "為 Rss 訂閱源選擇要輸出的文章類型，使用 Ctrl 鍵可多選或取消選擇。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3061
msgid "Theme Layout & Color"
msgstr "主題佈局和顏色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3064
msgid "Theme Layout"
msgstr "主題佈局"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3067
msgid "Horizontal - Main menu on the left"
msgstr "橫向佈局 - 主菜單在左邊"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3068
msgid "Vertical - Main menu at the top"
msgstr "垂直佈局 - 主菜單在上方"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3072
msgid "Theme Color"
msgstr "主題顏色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3075
msgid "Black Green(default)"
msgstr "黑 - 綠（默認）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3076
msgid "Black Blue"
msgstr "黑 - 藍"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3077
msgid "Brown red"
msgstr "咖啡 - 紅"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3078
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3079
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3085
msgid "Custom CSS"
msgstr "自訂CSS"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3088
msgid "Enable Custom CSS"
msgstr "啟用自訂CSS"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3093
msgid "Add your css:"
msgstr "添加你的CSS代碼："

#: ../panel/mpanel-ui.php:3100
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高級設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3104
msgid "Optional Features"
msgstr "可選功能"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3112
msgid "Show IDs In The Manage Column"
msgstr "在管理清單中顯示 ID"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3115
msgid ""
"Show ids in  the manage column of posts, pages, comments, attachments, users "
"and categories."
msgstr "在後臺文章、頁面、評論、附件、使用者 和 分類 的管理介面顯示 ID。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3129
msgid ""
"Important: To cache avatar, you must create a new folder named [avatar] in the "
"site's root directory, add a default avatar named [default.jpg] and make sure "
"it is writable (0755)."
msgstr ""
"重要提示：開啟緩存頭像前，請先在網站根目錄創建名為“avatar”的資料夾，在裡面添加"
"一個名為“default.jpg”的默認頭像，並且確保這個資料夾是可寫的（0755）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3134
msgid "Lightbox"
msgstr "啟用圖片燈箱"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3137
msgid "Lightbox allows users to view larger versions of images."
msgstr "開啟圖片燈箱，可以讓訪客在文章中點擊查看原始尺寸的大圖片。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3140
msgid "LazyLoad"
msgstr "延遲載入圖片"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3143
msgid ""
"Using LazyLoad on long web pages containing many large images makes the page "
"load faster."
msgstr ""
"啟用延遲載入圖片，只有滾動到圖片可視區時，才載入圖片，這樣可以加快網頁的打開速"
"度。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3146
msgid "jQuery CDN"
msgstr "jQuery CDN"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3149
msgid "WordPress(default)"
msgstr "WordPress自帶（默認）"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3150
msgid "Google"
msgstr "穀歌"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3151
msgid "Mrosoft"
msgstr "微軟"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3152
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3153
msgid "SAE"
msgstr "新浪"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3154
msgid "Qiniu"
msgstr "七牛"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3155
msgid "Upyun"
msgstr "又拍雲"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3156
msgid "jQuery Official"
msgstr "jQuery 官方"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3158
msgid "Choose a jquery CDN service."
msgstr "選擇一種 jQuery 庫 CDN 加速服務"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3161
msgid "Excerpt Length Repair"
msgstr "摘要字數修復"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3164
msgid "If the excerpt echo the full content, You can use this repair function."
msgstr "如果摘要輸出的是全文內容，你可以啟用這個選項嘗試修復。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3167
msgid "Add Additional columns to User list"
msgstr "添加額外的用戶信息列"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3170
msgid ""
"Add additional columns to user list, E.g registration time, last login, ip and "
"so on."
msgstr "添加額外的信息列到後台用戶列表界面，如 註冊時間、最近登錄時間、IP等等"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3173
msgid "Enable Post views statistics"
msgstr "啟用文章瀏覽次數統計"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3176
msgid "Add post views statistics function, just like the WP-PostViews plugin do."
msgstr "添加文章瀏覽次數統計功能，和 WP-PostViews 外掛的功能類似。"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3189
msgid "Export"
msgstr "匯出設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3195
msgid "Import"
msgstr "導入設置"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3207
msgid "All settings will be rest .. Are you sure ?"
msgstr "這個主題的所有設置都會恢復預設，你確定要執行嗎？"

#: ../panel/mpanel-ui.php:3207
msgid "Reset Settings"
msgstr "恢復默認設置"

#: ../search.php:14
#, php-format
msgid "Search: %s"
msgstr "搜索：%s"

#: ../search.php:17
#, php-format
msgid "Posts 0f search results for: %s"
msgstr "以下是關鍵字“%s”的搜索結果"

#: ../search.php:21
msgid "Nothing Found"
msgstr "沒有搜索結果"

#: ../search.php:24
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，沒有搜索結果，請換一個關鍵字試試哦"

#: ../sidebar-edd.php:9
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"EDD Single Download Widget Area\"."
msgstr ""
"請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
"a>”設置“EDD 單個商品頁小工具區”。"

#: ../sidebar-edd.php:14
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"EDD Archive Widget Area\"."
msgstr ""
"請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
"a>”設置“EDD 存檔頁小工具區”。"

#: ../sidebar.php:18 ../sidebar.php:39 ../sidebar.php:61 ../sidebar.php:80
#: ../sidebar.php:89
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"Primary Widget Area\" , Or \"<a target=\"_blank\" "
"href=\"/wp-admin/admin.php?page=panel\"> Theme Setting </a>\" to Set "
"[Sidebars] option ."
msgstr ""
"請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
"a>”設置“默認小工具區”；或者訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/admin."
"php?page=panel\"> 主題設置 </a>”，通過【邊欄設置】自訂右邊欄小工具。"

#: ../sidebar.php:23 ../sidebar.php:47 ../sidebar.php:68
msgid ""
"Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> Appearance "
"> Widgets </a>\" to set \"DWQA Widget Area\"."
msgstr ""
"請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
"a>”設置“DWQA 小工具區”。"

#: ../single-download.php:56 ../single.php:48
msgid "Tagged with: "
msgstr "標籤："

#: ../single-download.php:63 ../single.php:53
msgid "Last edited: "
msgstr "最後編輯時間："

#: ../single-download.php:65 ../single.php:55
msgid "Author: "
msgstr "作者："

#: ../single-download.php:66 ../single.php:56
msgid "Editor: "
msgstr "編輯："

#: ../single-download.php:76 ../single.php:66
msgid "Previous:"
msgstr "上一篇："

#: ../single-download.php:77 ../single.php:67
msgid "Next:"
msgstr "下一篇："

#: ../tag.php:12 ../taxonomy-download_tag.php:13
msgid "Tag: "
msgstr "標籤："

#: ../tag.php:15 ../taxonomy-download_tag.php:15
msgid "Subscribe to this tag"
msgstr "訂閱該標籤的文章"

#~ msgid "Exclude This Categories :"
#~ msgstr "排除這些分類："

#~ msgid "Show Category Tabs Box"
#~ msgstr "顯示 分類標籤模組（Tabs）"

#~ msgid "Display Thumb"
#~ msgstr "顯示縮略圖"

#~ msgid "Are you kidding me? Please register your account in the normal way."
#~ msgstr "你在和我開玩笑？請通過正常方式註冊賬戶。"

#~ msgid ""
#~ "This theme requires you to install the <strong> WP-PostViews </strong> "
#~ "plugin, <a href=\"http://wordpress.org/plugins/wp-postviews/\" target="
#~ "\"_blank\">download it from here</a>."
#~ msgstr ""
#~ "當前啟用的主題需要安裝<strong> WP-PostViews </strong> 外掛程式才可以正常統計"
#~ "流覽次數，您可以在外掛程式安裝介面搜索安裝，也可以 <a href=\"http://"
#~ "wordpress.org/plugins/wp-postviews/\" target=\"_blank\">在這裡下載</a>。"

#~ msgid "URL after registration (if blank then homepage)"
#~ msgstr "註冊後重定向的網址（留空就用首頁）"

#~ msgid "URL after login (if blank then homepage)"
#~ msgstr "登錄後重定向的網址（留空就用首頁）"

#~ msgid "URL after logout (if blank then homepage)"
#~ msgstr "登錄後重定向的網址（留空就用首頁）"

#~ msgid "Share To:"
#~ msgstr "分享到："

#~ msgid "Page %s"
#~ msgstr "第 %s 頁"

#~ msgid "Share to Qzone"
#~ msgstr "分享到QQ空間"

#~ msgid "Share to Sina Weibo"
#~ msgstr "分享到新浪微博"

#~ msgid "Share to QQ Weibo"
#~ msgstr "分享到騰訊微博"

#~ msgid "Share to Renren"
#~ msgstr "分享到人人網"

#~ msgid "Share to Weixin"
#~ msgstr "分享到微信"

#~ msgid "Query Settings"
#~ msgstr "調用設置"

#~ msgid "Use baidu share."
#~ msgstr "使用的是百度分享功能"

#~ msgid "-- Button Style"
#~ msgstr "-- 按鈕樣式"

#~ msgid "-- Button Size"
#~ msgstr "-- 按鈕大小"

#~ msgid "-- Image Share"
#~ msgstr "-- 開啟圖片分享"

#~ msgid "Using throughout the site."
#~ msgstr "在整個網站中使用"

#~ msgid "-- Select Text Share"
#~ msgstr "-- 開啟文本選取分享"

#~ msgid "Search Page Settings"
#~ msgstr "搜尋網頁面設置"

#~ msgid "Exclude Pages in results"
#~ msgstr "在結果中的排除頁面"

#~ msgid "Repair [Screen Options] of Menus"
#~ msgstr "修復功能表設置介面[顯示選項]點擊無效"

#~ msgid ""
#~ "If you are using the simplified Chinese version, and can not properly use "
#~ "the Screen Options of menus, You can use this repair function."
#~ msgstr ""
#~ "如果你正在使用WP簡體中文版，但是無法正常使用功能表管理介面的“顯示選項”功能，"
#~ "你可以使用這個選項來修復。"

#~ msgid "Google font"
#~ msgstr "穀歌字體"

#~ msgid ""
#~ "Since google services are blocked, WP background loading google fonts will "
#~ "slow down the loading speed, you can disable it here, or change the font "
#~ "service sources."
#~ msgstr ""
#~ "由於穀歌服務在國內被遮罩，WP後臺預設載入谷歌字體，拖慢了後臺的載入速度，你可"
#~ "以在這裡取消它或者更換為其他字體來源。"

#~ msgid "Cancel loading google fonts"
#~ msgstr "取消載入穀歌字體"

#~ msgid "Replace with 360 fonts service"
#~ msgstr "替換為 360 CDN 字體來源"

#~ msgid "Still use google fonts service"
#~ msgstr "仍舊使用Google字體官方服務"

#~ msgid "Custom Email From"
#~ msgstr "自訂WP郵件發送資訊"

#~ msgid "Email From Name"
#~ msgstr "寄件者名稱"

#~ msgid "If left blank, the default is Website Name"
#~ msgstr "如果留空，默認使用網站名稱"

#~ msgid "From Email Address"
#~ msgstr "寄件者郵箱"

#~ msgid "Wrong credentials"
#~ msgstr "錯誤的憑據"

#~ msgid "Your account is currently disabled"
#~ msgstr "你的帳號目前是禁用的"

#~ msgid "Successfully activated"
#~ msgstr "已成功啟動"

#~ msgid "Information updated"
#~ msgstr "個人資訊已更新"

#~ msgid "Passwords must be identical"
#~ msgstr "兩次輸入的密碼必須是相同的"

#~ msgid "Error updating email"
#~ msgstr "更新E-mail出錯"

#~ msgid "Something strange has ocurred"
#~ msgstr "出錯了"

#~ msgid "You need to be logged in to edit your profile"
#~ msgstr "請登錄後編輯你的個人資料"

#~ msgid "User created"
#~ msgstr "用戶已成功創建"

#~ msgid "Please confirm your account, you will receive an email"
#~ msgstr "請確認你的帳號，你將收到一封郵件"

#~ msgid "Username is not valid"
#~ msgstr "用戶名還沒填寫或不可用"

#~ msgid "Nickname is not valid"
#~ msgstr "昵稱還沒填寫"

#~ msgid "First name is not valid"
#~ msgstr "名字還沒填寫"

#~ msgid "Last name is not valid"
#~ msgstr "姓氏還沒填寫"

#~ msgid "Passwords must be identical and filled"
#~ msgstr "密碼必須填寫並且一樣"

#~ msgid "Email is not valid"
#~ msgstr "E-mail還沒填寫"

#~ msgid "New user"
#~ msgstr "新用戶"

#~ msgid "Use this widget to show the user login status and Cmp Login links."
#~ msgstr "使用這個小工具來顯示使用者的登錄狀態和操作連結"

#~ msgid "Lost password?"
#~ msgstr "忘記密碼？"

#~ msgid "User login status"
#~ msgstr "使用者狀態"

#~ msgid "Profile updated."
#~ msgstr "頭像已更新"

#~ msgid "Enable email notification for new registered users?"
#~ msgstr "啟用新用戶郵件通知"

#~ msgid ""
#~ "<cite class=\"fn\"><a href=\"%s\" rel=\"external nofollow\" class=\"url\">"
#~ "%s</a></cite><span class=\"says\">Says:</span>"
#~ msgstr ""
#~ "<cite class=\"fn\"><a href=\"%s\" rel=\"external nofollow\" class=\"url\">"
#~ "%s</a></cite><span class=\"says\">說道：</span>"

#~ msgid "No Responses"
#~ msgstr "沒有評論"

#~ msgid "1 Response"
#~ msgstr "1 筆評論"

#~ msgid "% Responses"
#~ msgstr "% 筆評論"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "評論"

#~ msgid "Trackbacks &amp; Pingbacks"
#~ msgstr "引用通告"

#~ msgid ""
#~ "Your browser does not support one key to add to bookmark, please use Ctrl + "
#~ "D to Bookmark this page!"
#~ msgstr "您的流覽器不支援一鍵收藏，請使用 Ctrl+D 將本頁加入我的最愛！"

#~ msgid "Like"
#~ msgstr "喜歡"

#~ msgid "Unlike"
#~ msgstr "不喜歡"

#~ msgid "You Like:"
#~ msgstr "你喜歡："

#~ msgid "You don't like anything yet."
#~ msgstr "你還沒有喜歡任何文章。"

#~ msgid "Today's Most Popular Posts"
#~ msgstr "今日熱門文章"

#~ msgid "This Month's Most Popular Posts"
#~ msgstr "本月熱門文章"

#~ msgid "This Week's Most Popular Posts"
#~ msgstr "本周熱門文章"

#~ msgid "Most Popular Posts"
#~ msgstr "熱門文章"

#~ msgid "Top Menu"
#~ msgstr "頂部菜單"

#~ msgid "Says:"
#~ msgstr "說道："

#~ msgid "(Edit)"
#~ msgstr "(編輯)"

#~ msgid "Register time"
#~ msgstr "註冊時間"

#~ msgid "Wei Xin"
#~ msgstr "微信"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "訂閱本站"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Footer First Widget Area\"."
#~ msgstr ""
#~ "請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
#~ "a>”設置“頁腳第一小工具區”。"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Footer Third Widget Area\"."
#~ msgstr ""
#~ "請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
#~ "a>”設置“頁腳第三小工具區”。"

#~ msgid "Most Commented "
#~ msgstr "本月熱評"

#~ msgid "Most Viewed "
#~ msgstr "本月熱讀"

#~ msgid "mess- age"
#~ msgstr "我要留言"

#~ msgid "book mark"
#~ msgstr "收藏本頁"

#~ msgid "share this"
#~ msgstr "一鍵分享"

#~ msgid "one key share"
#~ msgstr "一鍵分享"

#~ msgid "share to sina weibo"
#~ msgstr "分享到新浪微博"

#~ msgid "sina weibo"
#~ msgstr "新浪微博"

#~ msgid "share to tencent weibo"
#~ msgstr "分享到騰訊微博"

#~ msgid "tencent weibo"
#~ msgstr "騰訊微博"

#~ msgid "share to renren"
#~ msgstr "分享到人人網"

#~ msgid "renren"
#~ msgstr "人人網"

#~ msgid "share to weixin"
#~ msgstr "分享到微信"

#~ msgid "share to qzone"
#~ msgstr "分享到QQ空間"

#~ msgid "qzone"
#~ msgstr "QQ空間"

#~ msgid "share to douban"
#~ msgstr "分享到豆瓣"

#~ msgid "douban"
#~ msgstr "豆瓣"

#~ msgid "share to twitter"
#~ msgstr "分享到 Twitter"

#~ msgid "twitters"
#~ msgstr "Twitter"

#~ msgid "share to facebook"
#~ msgstr "分享到 Facebook"

#~ msgid "facebook"
#~ msgstr "Facebook"

#~ msgid "qr code"
#~ msgstr "掃二維碼"

#~ msgid "Footer First Widget Area"
#~ msgstr "頁腳第一小工具區"

#~ msgid "The Footer First Widget Area"
#~ msgstr "頁腳第二小工具區"

#~ msgid "Footer Second Widget Area"
#~ msgstr "頁腳第三小工具區"

#~ msgid "The Footer Second Widget Area"
#~ msgstr "頁腳第二小工具區"

#~ msgid "Footer Third Widget Area"
#~ msgstr "頁腳第三小工具區"

#~ msgid "The Footer Third Widget Area"
#~ msgstr "頁腳第三小工具區"

#~ msgid "Slider Id: "
#~ msgstr "幻燈ID："

#~ msgid ""
#~ "If you want to add multiple sliders in the same page, you must ensure every "
#~ "sliders have a different id."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想在同一個頁面添加多個幻燈，你必須確保所有的幻燈有一個不同的ID。"

#~ msgid "Play Speed: "
#~ msgstr "播放速度："

#~ msgid "Stop On Hover:"
#~ msgstr "滑鼠懸停："

#~ msgid "Sticky Post"
#~ msgstr "置頂文章"

#~ msgid "Descending order according to the registration time"
#~ msgstr "依照註冊時間倒序排列"

#~ msgid "Show Most Commented Posts:"
#~ msgstr "顯示本月熱評文章："

#~ msgid "Show Most Viewed Posts:"
#~ msgstr "顯示本月熱讀文章："

#~ msgid "Show Random Posts:"
#~ msgstr "顯示隨機文章："

#~ msgid "Header & Footer"
#~ msgstr "頁眉頁腳"

#~ msgid "Buttons"
#~ msgstr "按鈕設置"

#~ msgid "Main Menu Settings"
#~ msgstr "主菜單設置"

#~ msgid "Main menu align left"
#~ msgstr "主菜單左對齊"

#~ msgid ""
#~ "If you want to make the main menu align left, please check this option."
#~ msgstr "如果你希望主菜單左對齊，請選中該選項。"

#~ msgid "Default site title, you can choose to use a Logo."
#~ msgstr "預設顯示網站標題，你可以選擇使用Logo"

#~ msgid "-- Upload Blog Logo"
#~ msgstr "-- 上傳博客 Logo"

#~ msgid "Display Blog Description"
#~ msgstr "顯示博客描述"

#~ msgid "-- Hide WP Admin Bar"
#~ msgstr "-- 隱藏 WP 管理工具條"

#~ msgid "Follows"
#~ msgstr "關注我們"

#~ msgid ""
#~ "This section settings will also apply to the \"Follow & Subscribe\" widget."
#~ msgstr "本節設置也將應用到“關注&訂閱”小工具。"

#~ msgid "Show Follows Module"
#~ msgstr "顯示關注模組"

#~ msgid "Footer Settings"
#~ msgstr "頁腳設置"

#~ msgid "Enable Footer Menu"
#~ msgstr "啟用頁腳菜單"

#~ msgid "Enable Footer Links"
#~ msgstr "啟用頁腳友鏈"

#~ msgid "Unable"
#~ msgstr "不啟用"

#~ msgid "Enable only on homepage"
#~ msgstr "只在博客首頁啟用"

#~ msgid "Enable on all pages but not homepage"
#~ msgstr "在所有頁面中啟用，不含首頁"

#~ msgid "Enable on all pages including homepage"
#~ msgstr "在所有頁面中啟用，包含首頁"

#~ msgid "Homepage Meta"
#~ msgstr "首頁Meta"

#~ msgid "Medium Thumb + Excerpt (Vertical)"
#~ msgstr "中縮略圖+摘要（豎版）"

#~ msgid "Little Thumb + Excerpt"
#~ msgstr "小縮略圖+摘要"

#~ msgid "Position"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Style"
#~ msgstr "樣式"

#~ msgid "Show the comment form at the bottom"
#~ msgstr "在底部顯示評論表單"

#~ msgid "Remove comments url and author link"
#~ msgstr "移除網址欄位以及評論人連結"

#~ msgid "Bottom of the main menu"
#~ msgstr "主菜單下方廣告"

#~ msgid "This ad will be displayed at the bottom of the main menu."
#~ msgstr "這個廣告將在主功能表的下方顯示。"

#~ msgid "Top of the bottom menu"
#~ msgstr "底部菜單上方廣告"

#~ msgid "This ad will be displayed at the top of the bottom menu."
#~ msgstr "這個廣告將在底部功能表的上方顯示。"

#~ msgid "Top of the article content"
#~ msgstr "文章內容上方廣告"

#~ msgid "This ad will be displayed at the top of the article content."
#~ msgstr "這個廣告將在文章內容的上方顯示。"

#~ msgid "Bottom of the article content"
#~ msgstr "文章內容下方廣告"

#~ msgid ""
#~ "When the device is smaller than the width of 720px, the sidebar will not be "
#~ "displayed."
#~ msgstr "當訪問設備寬度小於720px時，不顯示側邊欄。"

#~ msgid ""
#~ "You can choose a default archive style first, and then enter the Category "
#~ "IDs to custom the archive style of them. Multiple IDs separated by commas.e."
#~ "g. 3,5,7"
#~ msgstr ""
#~ "你可以選擇一種預設的存檔頁面樣式，然後可以根據需要，將分類ID填寫到下面的其他"
#~ "樣式中，以此自訂它們的存檔樣式。多個ID，請用英文逗號“,”隔開，例如：3,5,7"

#~ msgid "Posts Per Page of [Medium Thumb + Excerpt (Vertical)]"
#~ msgstr "[大縮略圖+摘要（豎版）] 每頁文章數"

#~ msgid "Default is float left, check this if you want it to float right."
#~ msgstr "縮略圖默認是左浮動的，如果你需要，可以選擇右浮動。"

#~ msgid "default"
#~ msgstr "默認"

#~ msgid "Orange black"
#~ msgstr "橙黑"

#~ msgid "Green black"
#~ msgstr "綠黑"

#~ msgid "Blue black"
#~ msgstr "藍黑"

#~ msgid "Red black"
#~ msgstr "紅黑"

#~ msgid "Purple black"
#~ msgstr "紫黑"

#~ msgid "Show [Side buttons]"
#~ msgstr "顯示 [側邊按鈕]"

#~ msgid ""
#~ "Display buttons on the bottom right of the page, including [return top], "
#~ "[qr code], etc."
#~ msgstr "在頁面的右下方顯示按鈕，包括 [返回頂部]、[掃二維碼] 等等"

#~ msgid "-- Show [Leave a message]"
#~ msgstr "-- 顯示 [我要留言]"

#~ msgid "---- Guestbook url"
#~ msgstr "---- 留言本連結"

#~ msgid "Please enter the guestbook url"
#~ msgstr "請輸入留言本的連結位址，包含 http://"

#~ msgid "---- Open The Link In a new Tab"
#~ msgstr "---- 在新標籤中打開連結"

#~ msgid "-- Show [Add to bookmark]"
#~ msgstr "-- 顯示 [收藏本頁]"

#~ msgid "-- Show [Share This]"
#~ msgstr "-- 顯示 [一鍵分享]"

#~ msgid "-- Show [QR code]"
#~ msgstr "-- 顯示 [掃二維碼]"

#~ msgid "---- QR code tips"
#~ msgstr "---- 二維碼提示語"

#~ msgid "This text will be displayed at the bottom of the QR code image"
#~ msgstr "這些內容將在二維碼的下面顯示"

#~ msgid "-- Show [Return top]"
#~ msgstr "-- 顯示 [返回頂部]"

#~ msgid "Expand the sidebar"
#~ msgstr "展開側邊欄"

#~ msgid "Tags:"
#~ msgstr "標籤："

#~ msgid "Post By"
#~ msgstr "作者："

#~ msgid "Footer Widgets Area"
#~ msgstr "頁腳小工具區"

#~ msgid ""
#~ "Important: The value of \"Posts Per Page\" can not be less than the value "
#~ "of \"Blog pages show at most\", which is set in [Settins > Reading]. The "
#~ "current value of \"Blog pages show at most\" is "
#~ msgstr ""
#~ "重要提示：“每頁文章數”的值不能小於【設置 > 閱讀】中“博客頁面至多顯示”的值！"
#~ "當前“博客頁面至多顯示”的值為 "

#~ msgid "Success! Thanks for contributions, we will review as soon as possible."
#~ msgstr "投遞成功！感謝來稿，我們將儘快審核。"

#~ msgid "Sorry, wrong submission process, please try again."
#~ msgstr "抱歉，投遞出錯了，請重試。"

#~ msgid "User Center"
#~ msgstr "用戶中心"

#~ msgid "New Password."
#~ msgstr "新密碼"

#~ msgid "Edit your Nickname."
#~ msgstr "編輯你的昵稱、"

#~ msgid "Edit your profile associated URL."
#~ msgstr "編輯你的個人網址。"

#~ msgid "Edit your description/bio."
#~ msgstr "編輯你的個人簡介。"

#~ msgid "Edit your QQ."
#~ msgstr "編輯你的QQ。"

#~ msgid "Edit your Sina Weibo."
#~ msgstr "編輯你的新浪微博。"

#~ msgid "Edit your Tencent Weibo."
#~ msgstr "編輯你的騰訊微博。"

#~ msgid "Edit your Twitter."
#~ msgstr "編輯你的Twitter。"

#~ msgid "Edit your Google+."
#~ msgstr "編輯你的Google+。"

#~ msgid " ago "
#~ msgstr " 以前"

#~ msgid "There are required fields ( captcha )."
#~ msgstr "還有必填欄位（驗證碼）。"

#~ msgid "Added been successfully"
#~ msgstr "已成功添加"

#~ msgid "Has been added successfully, the post under review ."
#~ msgstr "已成功添加，該文章可以預覽。"

#~ msgid "There are required fields ( username )."
#~ msgstr "還有必填欄位（用戶名）。"

#~ msgid "There are required fields ( email )."
#~ msgstr "還有必填欄位（郵箱地址）。"

#~ msgid "There are required fields ( title )."
#~ msgstr "還有必填欄位（標題）。"

#~ msgid "There are required fields ( category )."
#~ msgstr "還有必填欄位（分類）。"

#~ msgid "There are required fields ( comment )."
#~ msgstr "還有必填欄位（評論）。"

#~ msgid "Attachment Error: "
#~ msgstr "附件錯誤："

#~ msgid "Error in post."
#~ msgstr "發佈錯誤。"

#~ msgid "Edited been successfully"
#~ msgstr "已成功編輯"

#~ msgid "Has been edited successfully ."
#~ msgstr "已成功編輯。"

#~ msgid "Sorry you can't edit this post ."
#~ msgstr "抱歉，你不能編輯這篇文章。"

#~ msgid "Sorry no post select or not found ."
#~ msgstr "抱歉，所選的文章不存在。"

#~ msgid "There are required fields."
#~ msgstr "還有必填欄位。"

#~ msgid "Error in upload the image : "
#~ msgstr "上傳圖片出錯："

#~ msgid "You must login to add post ."
#~ msgstr "你必須登錄後才能發表文章。"

#~ msgid "Please type your username ."
#~ msgstr "請輸入你的用戶名。"

#~ msgid "E-Mail"
#~ msgstr "郵箱"

#~ msgid "Please type your E-Mail ."
#~ msgstr "請輸入你的郵箱。"

#~ msgid ""
#~ "Please choose an appropriate title for the post to answer it even easier ."
#~ msgstr "請為文章選擇合適的標題以便更容易回答。"

#~ msgid "Please choose  suitable Keywords Ex : "
#~ msgstr "請選擇合適的關鍵字例如："

#~ msgid "post , video"
#~ msgstr "文章,視頻"

#~ msgid "Please choose the appropriate section so easily search for your post ."
#~ msgstr "請選擇合適的分類，以便更容易找到你的文章。"

#~ msgid "Attachment"
#~ msgstr "附件"

#~ msgid "Type the description thoroughly and in details ."
#~ msgstr "盡可能詳細寫好你的文章內容。"

#~ msgid "Click here to update the captcha"
#~ msgstr "點擊這裡更新驗證碼"

#~ msgid "Click on image to update the captcha ."
#~ msgstr "點擊圖片可以更新驗證碼。"

#~ msgid "Publish Your Post"
#~ msgstr "發佈你的文章"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "歡迎"

#~ msgid "Facebook"
#~ msgstr "Facebook"

#~ msgid "Linkedin"
#~ msgstr "Linkedin"

#~ msgid "Google plus"
#~ msgstr "Google+ "

#~ msgid "<strong>Error :&nbsp;</strong>please insert your name ."
#~ msgstr "<strong>錯誤：&nbsp;</strong>請輸入你的名字。"

#~ msgid "<strong>Error :&nbsp;</strong>please insert your password ."
#~ msgstr "<strong>錯誤：&nbsp;</strong>請輸入你的密碼。"

#~ msgid "You are already registered !"
#~ msgstr "你已經註冊了！"

#~ msgid "Back To Homepage"
#~ msgstr "返回首頁"

#~ msgid "Profile Picture"
#~ msgstr "頭像"

#~ msgid "Signup"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Please enter your name."
#~ msgstr "請輸入你的名字。"

#~ msgid "Please enter your email."
#~ msgstr "請輸入你的郵箱。"

#~ msgid "Please rewrite password."
#~ msgstr "請再次輸入密碼、"

#~ msgid "There are required fields ( Profile Picture )."
#~ msgstr "還有必填欄位（頭像）。"

#~ msgid "Wrong name."
#~ msgstr "錯誤的名字。"

#~ msgid "This account is already registered."
#~ msgstr "這個帳號已被註冊。"

#~ msgid "Please write correctly email."
#~ msgstr "請填寫正確的郵箱位址。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Error</strong>: Sorry can not register please contact the webmaster "
#~ msgstr "<strong>錯誤</strong>：很抱歉，無法註冊，請聯繫網站管理員"

#~ msgid "Hi there"
#~ msgstr "你好"

#~ msgid "This is the link to activate your membership"
#~ msgstr "請點擊這個連結啟動你的帳號"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid "Name or Email is not correct."
#~ msgstr "用戶名或郵箱不正確。"

#~ msgid "You are :"
#~ msgstr "當前位置："

#~ msgid "The New Password :"
#~ msgstr "新密碼："

#~ msgid "A reset password will be sent to this email address"
#~ msgstr "一封重置密碼的郵箱已發送到你的郵箱地址。"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "國家"

#~ msgid "Follow-up email"
#~ msgstr "關注郵件"

#~ msgid "About Yourself"
#~ msgstr "關於你自己"

#~ msgid "Contribute"
#~ msgstr "投稿設置"

#~ msgid "Anyone can add post without register"
#~ msgstr "任何人無需註冊即可投稿"

#~ msgid "Anyone can add post without register if enable."
#~ msgstr "啟用後，任何人無需註冊即可投稿。"

#~ msgid "Choose post status after user publish the post ."
#~ msgstr "選擇使用者提交的文章的狀態。"

#~ msgid "Enable tags in add post form"
#~ msgstr "在投稿表單啟用標籤"

#~ msgid "Enable attachment in add post form"
#~ msgstr "在投稿表單啟用附件"

#~ msgid "Check on to enable the attachment in add post form."
#~ msgstr "選中後，在投稿表單顯示附件上傳欄位。"

#~ msgid "Content details in add post form is required"
#~ msgstr "文章內容必填"

#~ msgid "Allow the users to edit the posts ?"
#~ msgstr "允許用戶編輯文章"

#~ msgid "The users can edit the posts ?"
#~ msgstr "用戶可以編輯在文章？"

#~ msgid "Edit post page"
#~ msgstr "文章編輯頁面"

#~ msgid "Create a page using the Edit post template and select it here"
#~ msgstr "創建一個頁面選中文章編輯範本，然後在這裡選擇它"

#~ msgid "Enable captcha in add post form"
#~ msgstr "在投稿表單啟用驗證碼"

#~ msgid "Enable captcha in register form"
#~ msgstr "在註冊表單啟用驗證碼"

#~ msgid "Enable captcha in comment form"
#~ msgstr "在評論表單啟用驗證碼"

#~ msgid "Captcha style"
#~ msgstr "驗證碼樣式"

#~ msgid "Question and answer"
#~ msgstr "問答"

#~ msgid "Choose the captcha style"
#~ msgstr "選擇驗證碼樣式"

#~ msgid "Enable captcha answer in forms"
#~ msgstr "在表單中啟用驗證碼答案"

#~ msgid "Check on to enable captcha answer in forms."
#~ msgstr "選中後，將在表單中啟用驗證碼答案。"

#~ msgid "Captcha question"
#~ msgstr "驗證碼問題"

#~ msgid "Put the captcha question."
#~ msgstr "輸入驗證碼問題。"

#~ msgid "Captcha answer"
#~ msgstr "驗證碼答案"

#~ msgid "Put the captcha answer."
#~ msgstr "輸入驗證碼答案。"

#, fuzzy
#~ msgid "Activities"
#~ msgstr "活躍讀者"

#~ msgid "Activity"
#~ msgstr "動態"

#, fuzzy
#~ msgid "No Activities Found"
#~ msgstr "沒有您要找的內容"

#, fuzzy
#~ msgid "Mark post"
#~ msgstr "特定文章"

#, fuzzy
#~ msgid "You have not submitted anything yet."
#~ msgstr "你還沒有喜歡任何文章。"

#, fuzzy
#~ msgid "Recipes settings"
#~ msgstr "恢復默認設置"

#, fuzzy
#~ msgid "-- Select page --"
#~ msgstr "-- 開啟文本選取分享"

#, fuzzy
#~ msgctxt "portfolio"
#~ msgid "Add Recipe"
#~ msgstr "添加新幻燈"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Recipe"
#~ msgstr "編輯幻燈"

#, fuzzy
#~ msgid "New Recipe"
#~ msgstr "添加新幻燈"

#, fuzzy
#~ msgid "View Recipe"
#~ msgstr "查看幻燈"

#, fuzzy
#~ msgid "Search Recipes"
#~ msgstr "搜索：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "No Recipes Found"
#~ msgstr "沒有您要找的內容"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Tags singular name"
#~ msgid "Tag"
#~ msgstr "標籤"

#, fuzzy
#~ msgid "Search Tags"
#~ msgstr "搜索：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Popular Tags"
#~ msgstr "熱門文章"

#, fuzzy
#~ msgid "Add New Tag"
#~ msgstr "添加新幻燈"

#, fuzzy
#~ msgid "New Tag Name"
#~ msgstr "新建頁面"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Categories general name"
#~ msgid "Recipe Categories"
#~ msgstr "排除分類"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Categories singular name"
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Search Categories"
#~ msgstr "在這些分類中搜索"

#, fuzzy
#~ msgid "All Categories"
#~ msgstr "無分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Parent Category"
#~ msgstr "分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Parent Category:"
#~ msgstr "分類："

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Category"
#~ msgstr "分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Category"
#~ msgstr "分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Add New Category"
#~ msgstr "添加新幻燈"

#, fuzzy
#~ msgid "New Category Name"
#~ msgstr "分類圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "Recipe Categories"
#~ msgstr "排除分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Search Ingredients"
#~ msgstr "搜尋網頁面設置"

#, fuzzy
#~ msgid "Add New Ingredient"
#~ msgstr "添加新幻燈"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Search filter label"
#~ msgid "Category:"
#~ msgstr "分類："

#, fuzzy
#~ msgctxt "Search filter label"
#~ msgid "Tag:"
#~ msgstr "標籤："

#, fuzzy
#~ msgid "This recipe is awaiting moderation!"
#~ msgstr "您的評論等在等待審核…"

#, fuzzy
#~ msgid "Recipe removed"
#~ msgstr "移除"

#, fuzzy
#~ msgid "Footnotes"
#~ msgstr "底部代碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Recipe settings"
#~ msgstr "恢復默認設置"

#, fuzzy
#~ msgid "Cancel rating"
#~ msgstr "取消編輯"

#, fuzzy
#~ msgid "Search keyword"
#~ msgstr "SEO關鍵字"

#, fuzzy
#~ msgid " - Any category - "
#~ msgstr " - 分類文章"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter one or more tags, separated by a comma(,)"
#~ msgstr "輸入標籤名，多個標籤使用英文逗號隔開。"

#, fuzzy
#~ msgid "Submitted"
#~ msgstr "提交"

#, fuzzy
#~ msgid "Show only featured recipes"
#~ msgstr "顯示特色圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "Show only most viewed recipes"
#~ msgstr "顯示本月熱讀文章："

#, fuzzy
#~ msgctxt "Range: Bewtween x `and` y"
#~ msgid "and"
#~ msgstr "隨機文章"

#, fuzzy
#~ msgid "Following"
#~ msgstr "關注我們"

#, fuzzy
#~ msgid "featured"
#~ msgstr "視頻功能"

#, fuzzy
#~ msgid "most favorited"
#~ msgstr "文章聲明"

#, fuzzy
#~ msgid "most liked"
#~ msgstr "流覽最多"

#, fuzzy
#~ msgid "most viewed"
#~ msgstr "流覽最多"

#, fuzzy
#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "分頁閱讀："

#, fuzzy
#~ msgid "Tags index"
#~ msgstr "-- 標籤"

#, fuzzy
#~ msgid "Submission"
#~ msgstr "提交"

#, fuzzy
#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "啟用"

#, fuzzy
#~ msgid "Preparation mode"
#~ msgstr "過渡模式："

#, fuzzy
#~ msgid "Enabled fields"
#~ msgstr "啟用表情"

#, fuzzy
#~ msgid "Recipe measurements"
#~ msgstr "最新評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Liters"
#~ msgstr "Twitter"

#, fuzzy
#~ msgid "Minimum image width"
#~ msgstr "七牛截圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable favorites"
#~ msgstr "啟用表情"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable likes"
#~ msgstr "啟用表情"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable views"
#~ msgstr "啟用表情"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable ratings"
#~ msgstr "啟用編輯按鈕"

#, fuzzy
#~ msgid "Default number of recipes per page"
#~ msgstr "默認每頁文章數"

#, fuzzy
#~ msgid "Default recipes view"
#~ msgstr "預設存檔樣式"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to access this page."
#~ msgstr ""
#~ "評論內容不允許使用敏感字元（Comments are not allowed sensitive character.）"

#, fuzzy
#~ msgid "Recipes category slug"
#~ msgstr "在這些分類中搜索"

#, fuzzy
#~ msgid "Search recipes"
#~ msgstr "搜索：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Members"
#~ msgstr "ember URL"

#, fuzzy
#~ msgid "Submit recipe"
#~ msgstr "提交"

#, fuzzy
#~ msgid "Select image"
#~ msgstr "刪除圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "You are editing the recipe: %s"
#~ msgstr "當前位置："

#, fuzzy
#~ msgid "Add new"
#~ msgstr "添加新幻燈"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter a maximum of 15 tags separated by comma."
#~ msgstr "輸入標籤名，多個標籤使用英文逗號隔開。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please enter a valid title."
#~ msgstr "錯誤：請輸入一個有效的電子郵寄地址。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select a category."
#~ msgstr "顯示某（些）分類的文章"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid category."
#~ msgstr "分類"

#, fuzzy
#~ msgid "Please enter the tags."
#~ msgstr "請輸入留言本的連結位址，包含 http://"

#, fuzzy
#~ msgid "Username: %s"
#~ msgstr "用戶名："

#, fuzzy
#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "用戶登錄"

#, fuzzy
#~ msgid "Remember me"
#~ msgstr "記住密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Other info"
#~ msgstr "其他功能"

#, fuzzy
#~ msgid "Location"
#~ msgstr "幫助文檔"

#, fuzzy
#~ msgid "Follow"
#~ msgstr "關注我們"

#, fuzzy
#~ msgid "Private Messages"
#~ msgstr "給 %s 發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgctxt "portfolio"
#~ msgid "Add Private Message"
#~ msgstr "給 %s 發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Private Message"
#~ msgstr "給 %s 發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "New Private Message"
#~ msgstr "給 %s 發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "View Private Message"
#~ msgstr "給 %s 發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "Search Private Messages"
#~ msgstr "給 %s 發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "No Private Messages Found"
#~ msgstr "給 %s 發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "From %1$s to %2$s"
#~ msgstr "%1$s at %2$s"

#, fuzzy
#~ msgid "First message:"
#~ msgstr "未讀信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Last reply:"
#~ msgstr "取消回復"

#, fuzzy
#~ msgid "Send private message to %1$s"
#~ msgstr "發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "Send message"
#~ msgstr "發送站內信"

#, fuzzy
#~ msgid "Important"
#~ msgstr "導入設置"

#, fuzzy
#~ msgid "No messages found."
#~ msgstr "聯繫資訊來自"

#, fuzzy
#~ msgid "No new messages."
#~ msgstr "未讀信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Today"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "View Reputation"
#~ msgstr "-- 流覽次數"

#, fuzzy
#~ msgid "Search Reputation"
#~ msgstr "搜索功能變數名稱"

#, fuzzy
#~ msgid "No Reputation Found"
#~ msgstr "沒有搜索結果"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid email address."
#~ msgstr "錯誤：請輸入一個有效的電子郵寄地址。"

#, fuzzy
#~ msgid "Password mismatch."
#~ msgstr "密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Custom avatar image"
#~ msgstr "自訂 Gravatar 頭像"

#, fuzzy
#~ msgid "Display name publicly as"
#~ msgstr "顯示運行天數："

#, fuzzy
#~ msgid "Vimeo"
#~ msgstr "Vimeo URL"

#, fuzzy
#~ msgid "Beginner"
#~ msgstr "廣告設置"

#, fuzzy
#~ msgid "Followers"
#~ msgstr "關注我們"

#, fuzzy
#~ msgid "Last visit"
#~ msgstr "最後編輯于："

#, fuzzy
#~ msgid "hour"
#~ msgstr "%s 小時"

#, fuzzy
#~ msgid "day"
#~ msgstr "%s 天"

#, fuzzy
#~ msgid "month"
#~ msgstr " 月"

#, fuzzy
#~ msgid "hours"
#~ msgstr "%s 小時"

#, fuzzy
#~ msgid "months"
#~ msgstr " 月"

#, fuzzy
#~ msgid "Bad date"
#~ msgstr "1 更新"

#, fuzzy
#~ msgid "Member since"
#~ msgstr "記住密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Featured user"
#~ msgstr "視頻功能"

#, fuzzy
#~ msgid "Won a competition"
#~ msgstr "幫助文檔"

#, fuzzy
#~ msgid "%1$s followed %2$s"
#~ msgstr "%1$s at %2$s"

#, fuzzy
#~ msgid "%1$s unfollowed %2$s"
#~ msgstr "%1$s at %2$s"

#, fuzzy
#~ msgid "followers"
#~ msgstr "關注我們"

#, fuzzy
#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要："

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#, fuzzy
#~ msgid "Website:"
#~ msgstr "網址"

#, fuzzy
#~ msgid "About:"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid " License"
#~ msgstr " 授權"

#~ msgid "Enter your theme license key."
#~ msgstr "請輸入你的授權碼"

#~ msgid "License Key"
#~ msgstr "授權碼"

#, fuzzy
#~ msgid "License Action"
#~ msgstr "連結裝飾"

#~ msgid "Deactivate License"
#~ msgstr "取消授權"

#~ msgid "License status is unknown."
#~ msgstr "無法驗證授權碼的狀態，請稍後再試。"

#~ msgid "Renew?"
#~ msgstr "續期？"

#~ msgid "unlimited"
#~ msgstr "不限制"

#~ msgid "License key is active."
#~ msgstr ""
#~ "你的主題版本已成功授權，感謝支持！<a href=\"%s\" >訪問這個頁面</a> 進行設置"
#~ "吧！"

#~ msgid "Expires %s."
#~ msgstr "過期時間 %s。"

#~ msgid "You have %1$s / %2$s sites activated."
#~ msgstr "該授權碼已授權 %1$s 個網站，總的授權數為 %2$s。"

#~ msgid "License key has expired."
#~ msgstr "授權碼已過期。"

#~ msgid ""
#~ "Updating this theme will lose any customizations you have made. 'Cancel' to "
#~ "stop, 'OK' to update."
#~ msgstr ""
#~ "更新這個主題將丟失你對主題檔所做的修改，點擊“Cancel”停止更新，點擊“OK”進行更"
#~ "新。"

#~ msgid ""
#~ "<strong>%1$s %2$s</strong> is available. <a href=\"%3$s\" class=\"thickbox"
#~ "\" title=\"%4s\">Check out what's new</a> or <a href=\"%5$s\"%6$s>update "
#~ "now</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>%1$s %2$s</strong> 可用。<a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title="
#~ "\"%4s\">查看更新詳情</a> 或 <a href=\"%5$s\"%6$s>馬上更新</a>。"

#~ msgid ""
#~ "<h2>Notes:</h2><p>1.If you have purchased this theme, you can get your "
#~ "license key and manage activated sites from <a href=\"%s\" target=\"_blank"
#~ "\">YOUR PURCHASE PAGE</a>.</p><p>2.Do not bind more than one domain name to "
#~ "this site, if you must do that, remember to make other domain names 301 "
#~ "redirect to the main domain name, and then verify license key under the "
#~ "main domain name.</p><p>3.Before replacing the domain name, please "
#~ "deauthorize the old domain name, and then authorize the new domain name.</"
#~ "p><p>4.Any questions, please contact Changmeng Hu via QQ 745722006.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<h2>提示：</h2><p>1.如果你在 WordPress大學 購買了該主題，可以在<a href=\"%s"
#~ "\" target=\"_blank\">購物清單</a>中查看授權碼和管理已授權的網站。</p><p>2.請"
#~ "儘量不要綁定多個功能變數名稱到同一個網站，如果一定要這麼做，請將其他功能變數"
#~ "名稱設置301重定向到主功能變數名稱，然後在主功能變數名稱下驗證授權。</p><p>3."
#~ "如果要更換功能變數名稱，請記得先在這個頁面取消授權，更換功能變數名稱後重新驗"
#~ "證授權。</p><p>4.授權過程遇到任何問題，請聯繫倡萌QQ 745722006。</p>"

#~ msgid "Site Announcement"
#~ msgstr "網站公告"

#~ msgid "Display in the bottom of the main menu, support for HTML code."
#~ msgstr "在主功能表的下方顯示，支援Html代碼。"

#~ msgid "Custom Search"
#~ msgstr "自訂搜索"

#~ msgid ""
#~ "If you have already applied to the baidu custom search, you can check this "
#~ "and complete the following settings."
#~ msgstr "如果您已經申請到了百度站內搜索，您可以啟用它，然後完成下面的設置。"

#~ msgid ""
#~ "Fill in your binding domain (Without http://), otherwise, please keep the "
#~ "default."
#~ msgstr "填入您綁定的搜索功能變數名稱（不含 http://），否則請保留默認。"

#~ msgid "Search ID"
#~ msgstr "搜尋引擎ID"

#~ msgid "Fill in your Custom Search ID."
#~ msgstr "填入您的搜尋引擎ID"

#~ msgid "Medium Thumb + Excerpt (Horizontal)"
#~ msgstr "中縮略圖+摘要（橫版）"

#~ msgid "Right of Logo"
#~ msgstr "Logo 右側廣告"

#~ msgid "This ad will be displayed on the right Logo, size 468 * 60 pixels."
#~ msgstr "這個廣告將在Logo的右側顯示，尺寸為 468 * 60 圖元。"

#~ msgid "Posts Per Page of [Medium Thumb + Excerpt (Horizontal)]"
#~ msgstr "[大縮略圖+摘要（橫版）] 每頁文章數"

#~ msgid "Red"
#~ msgstr "紅色"

#~ msgid "Orange"
#~ msgstr "橙色"

#~ msgid "Follows Us"
#~ msgstr "關注我們"

#~ msgid "Twitter "
#~ msgstr "Twitter "

#~ msgid "Contact Us"
#~ msgstr "聯繫我們"

#~ msgid "QQ Group"
#~ msgstr "QQ群"

#~ msgid "e.g. 126882820"
#~ msgstr "例如 126882820"

#~ msgid "-- Join Group Url"
#~ msgstr "-- 一鍵加群連結"

#~ msgid "FeedBack"
#~ msgstr "回饋建議"

#~ msgid "Hi, %s!"
#~ msgstr "您好，%s！"

#~ msgid ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">Current theme can only be used in "
#~ "PHP 5.3.x and PHP 5.4.x series of PHP environments, your current PHP "
#~ "version is %s, does not meet the requirements!</p><p>Note: To remove this "
#~ "message, please delete the theme via FTP.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">當前主題只能在 PHP 5.3.x 或 PHP 5.4."
#~ "x 系列的PHP環境中使用，你當前伺服器的PHP版本為 %s，不滿足使用條件！</p><p>提"
#~ "示：要取消該資訊，請通過FTP刪除該主題。</p>"

#~ msgid "Hi! %s"
#~ msgstr "您好！%s "

#~ msgid ""
#~ "If the device is smaller than the width of 720px, the ad will not be "
#~ "displayed."
#~ msgstr "當訪問設備寬度小於 720px 時，將不顯示該廣告。"

#~ msgid "Custom Random Thumbnails"
#~ msgstr "自訂隨機縮略圖"

#~ msgid "Random Thumbnails Max Number"
#~ msgstr "隨機縮略圖的最大數量"

#~ msgid ""
#~ "Add some digital incremental jpg images to current theme's \"images/pic\" "
#~ "directory, and then enter the max number here.  Default is 5."
#~ msgstr ""
#~ "添加一些以數位遞增命名的 JPG 圖片到當前主題的 images/pic 目錄，然後在這裡填"
#~ "入圖片的最大數目。默認為 5 個。"

#~ msgid "By Role"
#~ msgstr "根據角色"

#~ msgid "Access Role"
#~ msgstr "選擇訪問角色（如果上一個選項選擇“根據角色”的話）"

#~ msgid "Once Weekly"
#~ msgstr "一週一次"

#~ msgid "%s min"
#~ msgid_plural "%s mins"
#~ msgstr[0] "%s 分"
#~ msgstr[1] "%s 分"

#~ msgid "XianGuo"
#~ msgstr "鮮果"

#~ msgid "Show posts of visitors recently viewed"
#~ msgstr "顯示訪客最近閱讀過的文章"

#~ msgid " - Recently Viewed"
#~ msgstr " - 最近閱讀"

#~ msgid "You recently viewed"
#~ msgstr "您最近看過"

#~ msgid ""
#~ "Current theme uses <a href=\"http://www.cmhello.com/timthumb.html\" target="
#~ "\"_blank\">TimThumb</a> to generate thumbnails.Please make sure current "
#~ "theme directory writable (755) and add your gallery domains to timthumb-"
#~ "config.php."
#~ msgstr ""
#~ "該主題使用 <a href=\"http://www.cmhello.com/timthumb.html\" target=\"_blank"
#~ "\">TimThumb</a> 來生成縮略圖，請確保當前主題的根目錄可寫（755許可權）。如果"
#~ "你使用的是外鏈圖庫，請在當前主題根目錄下的 timthumb-config.php 添加圖庫的域"
#~ "名。"

#~ msgid ""
#~ "Tip: Please use <code> tag to insert the code, such as <code> your code </"
#~ "code>."
#~ msgstr "提示：請使用<code>標識插入代碼，例如<code>你的代碼</code>。"

#~ msgid "About The Author"
#~ msgstr "關於作者"

#~ msgid ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">Please use a genuine theme, you can "
#~ "buy it from <a href=\"%s\">%s</a></p><p>If you have already obtained "
#~ "authorization, please contact the author!</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p style=\"color:#c00;font-size:16px;\">請使用正版主題，你可以在這裡購買： "
#~ "<a href=\"%s\">%s</a></p><p>如果你已經取得過授權，請聯繫主題作者！</p>"

#~ msgid ""
#~ "You can replace the logo from theme's images directory, or upload your blog "
#~ "logo here. The size of the logo is 160*24 px. Best to use a transparent png "
#~ "image."
#~ msgstr ""
#~ "您可以直接替換該主題的 images 目錄下的logo，也可以在這裡上傳您的博客Logo，大"
#~ "小為 160*24 圖元，最好為透明的 png 格式的圖片。"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Top Slider"
#~ msgstr "頭部幻燈"

#~ msgid "One image"
#~ msgstr "一張圖片"

#~ msgid "Two images"
#~ msgstr "兩個圖片"

#~ msgid "Three images"
#~ msgstr "三張圖片"

#~ msgid "Dark gray"
#~ msgstr "深灰色"

#~ msgid "Global CSS :"
#~ msgstr "全域 CSS："

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "If the resolution is less than 719 pixels, the ad will not be displayed."
#~ msgstr "當訪問設備寬度小於720px時，不顯示側邊欄。"

#~ msgid "Donate url"
#~ msgstr "贊助連結"

#~ msgid "Donate to %s"
#~ msgstr "贊助 %s"

#~ msgid "Next post"
#~ msgstr "下一篇"

#~ msgid "Search …"
#~ msgstr "搜索 ..."

#~ msgid "-- Show User Menu"
#~ msgstr "-- 顯示使用者功能表"

#~ msgid ""
#~ "If your site is not open user registration, you do not need to enable this "
#~ "menu."
#~ msgstr "如果你的網站沒有開放用戶註冊，你不必開啟這個使用者功能表。"

#~ msgid "Number of Per Page :"
#~ msgstr "每頁數量："

#~ msgid "Two items"
#~ msgstr "兩個項目"

#~ msgid "QQ Group:"
#~ msgstr "QQ群："

#~ msgid "Login Module"
#~ msgstr "登錄模組"

#~ msgid "Follows & Contact"
#~ msgstr "關注&聯繫"

#~ msgid "Show Follows & Contact"
#~ msgstr "顯示關注和聯繫"

#~ msgid "You must be"
#~ msgstr "你必須 "

#~ msgid "Logged in </a>to post a comment."
#~ msgstr "登錄 </a>後才能發表評論。"

#~ msgid " Change"
#~ msgstr "[更改]"

#~ msgid "Rewrite"
#~ msgstr "重寫"

#~ msgid "Images_number"
#~ msgstr "圖片數量"

#~ msgid "by"
#~ msgstr "作者 "

#~ msgid "Admin Menu"
#~ msgstr "管理員菜單"

#~ msgid "Display Thumb:"
#~ msgstr "顯示縮略圖："

#~ msgid "Baidu share Type"
#~ msgstr "百度圖示類型"

#~ msgid "Big Icon"
#~ msgstr "大圖示"

#~ msgid "Small Icon"
#~ msgstr "小圖示"

#~ msgid ""
#~ "Important:  Please visit [Settins > Reading] to set \"Blog pages show at "
#~ "most\" to <code>1</code>."
#~ msgstr ""
#~ "重要提示：請訪問 【設置 - 閱讀】將 \"博客頁面至多顯示\" 設置為 <code>1</"
#~ "code>。"

#~ msgid "ZhuaXia"
#~ msgstr "抓蝦"

#~ msgid "Submit your suggestions"
#~ msgstr "提交您的建議"

#~ msgid "Welcome to submit your suggestions:"
#~ msgstr "歡迎提交您的建議："

#~ msgid "*Name:"
#~ msgstr "*姓名："

#~ msgid "*E-mail:"
#~ msgstr "*郵箱："

#~ msgid "*Message:"
#~ msgstr "*信息："

#~ msgid "*Enter the verification code:"
#~ msgstr "*輸入驗證碼："

#~ msgid "New suggestions From: "
#~ msgstr "新的建議來自："

#~ msgid "Incorrect verification code!"
#~ msgstr "驗證碼不正確！"

#~ msgid "Module One"
#~ msgstr "模組一"

#~ msgid "Module Two"
#~ msgstr "模組二"

#~ msgid "View all posts in %s"
#~ msgstr "查看 %s 下的所有文章"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Questions Widget Area\" , Or \"<a "
#~ "target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/admin.php?page=panel\"> Theme Setting </"
#~ "a>\" to Set [Sidebars] option ."
#~ msgstr ""
#~ "請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
#~ "a>”設置“問答小工具區”；或者訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/admin."
#~ "php?page=panel\"> 主題設置 </a>”，配置【邊欄設置】。"

#~ msgid "Series: "
#~ msgstr "系列："

#~ msgid "Subscribe to this series"
#~ msgstr "訂閱該系列的文章"

#~ msgid "About Menu"
#~ msgstr "關於菜單"

#~ msgid "Left Menu"
#~ msgstr "菜單"

#~ msgid "Top Menu Navigation"
#~ msgstr "頂部菜單"

#~ msgid "Popup Menu Settings"
#~ msgstr "彈出菜單設置"

#~ msgid "Display Popup Follows"
#~ msgstr "顯示“訂閱關注”"

#~ msgid "Enter the widgets position(According to the display order)"
#~ msgstr "輸入需要滾動的小工具的位置（根據顯示排序）"

#~ msgid "Left Widget Area For Posts and Pages"
#~ msgstr "左邊欄小工具區（文章和頁面）"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Left Widget Area (Posts and Pages)\"."
#~ msgstr ""
#~ "請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具  "
#~ "</a>”設置“左邊欄小工具區（文章和頁面）”。"

#~ msgid "Left Widget Area For Homepage"
#~ msgstr "左邊欄小工具區（首頁）"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Left Widget Area (Homepage)\"."
#~ msgstr ""
#~ "請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
#~ "a>”設置“左邊欄小工具區（首頁）”。"

#~ msgid "Left Widget Area For Others"
#~ msgstr "左邊欄小工具區（其他）"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> "
#~ "Appearance > Widgets </a>\" to set \"Left Widget Area (Others)\"."
#~ msgstr ""
#~ "請訪問“<a target=\"_blank\" href=\"/wp-admin/widgets.php\"> 外觀 > 小工具 </"
#~ "a>”設置“左邊欄小工具區（其他）”。"

#~ msgid "Type keywords to search …"
#~ msgstr "輸入關鍵字進行搜索"

#~ msgid "Read More &raquo;"
#~ msgstr "閱讀全文 &raquo;"

#~ msgctxt "Follows & Subscribe"
#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "關注訂閱"

#~ msgid "The widget area for Left Sidebars(Homepage)"
#~ msgstr "左邊欄小工具區（首頁）"

#~ msgid "The widget area for Left Sidebars(Posts and Pages)"
#~ msgstr "左邊欄小工具區（文章和頁面）"

#~ msgid "The widget area for Left Sidebars(Others)"
#~ msgstr "左邊欄小工具區（除 文章和頁面 外的其他頁面）"

#~ msgid "Breadcrumbs Delimiter"
#~ msgstr "麵包屑導航的分隔符號"

#~ msgid "Sticky Header"
#~ msgstr "固定頭部"

#~ msgid "Homepage Layout"
#~ msgstr "首頁佈局"

#~ msgid "Blog Layout - Display latest posts"
#~ msgstr "博客佈局 - 顯示最新文章"

#~ msgid "Add Sidebar <span>(Effective only for the Right Sidebar)</span>"
#~ msgstr "添加側邊欄<span>（只對右側邊欄生效）</span>"

#~ msgid ""
#~ "You can add more sidebar area, and then set different sidebar area for "
#~ "different types of pages in the followding options."
#~ msgstr ""
#~ "您可以添加更多的側邊欄區域，然後在下面為不同的頁面類型選擇不同的側邊欄。"

#~ msgid "Custom Sidebars <span>(Effective only for the Right Sidebar)</span>"
#~ msgstr "自訂側邊欄<span>（只對右側邊欄生效）</span>"

#~ msgid "Pink"
#~ msgstr "粉紅色"

#~ msgid ""
#~ "If you want to restrict certain characters in comments, check this option "
#~ "and enter some characters in the following textarea."
#~ msgstr ""
#~ "如果您不允許在評論中出現某些敏感字元，請選中該項，然後在下面的文本域中填寫敏"
#~ "感字元。"

#~ msgid "Sensitive Characters"
#~ msgstr "評論敏感字元"

#~ msgid ""
#~ "Enter sensitive characters, each separated by a vertical bar( | ), e.g. チ|"
#~ "バ|ッ|美女|減肥"
#~ msgstr ""
#~ "輸入不允許出現的敏感字元，每個字元使用分隔號（|）分隔，例如 チ|バ|ッ|美女|減"
#~ "肥"

#~ msgid "Built-in Optional Functions"
#~ msgstr "內置可選功能"

#~ msgid "Header Settings"
#~ msgstr "頭部設置"

#~ msgid "Slider Settings"
#~ msgstr "幻燈設置"

#~ msgid "Banners Settings"
#~ msgstr "廣告設置"

#~ msgid "Notify On Theme Updates"
#~ msgstr "主題升級通知"

#~ msgid "Banner Image"
#~ msgstr "廣告圖片"

#~ msgid "Top Banner Link"
#~ msgstr "底部廣告連結"

#~ msgid "Bottom Banner"
#~ msgstr "底部廣告"

#~ msgid "Bottom Banner Image"
#~ msgstr "底部廣告圖片"

#~ msgid "Bottom Banner Link"
#~ msgstr "底部廣告連結"

#~ msgid "Above Article Banner"
#~ msgstr "文章頂部廣告"

#~ msgid "Above Article Banner Image"
#~ msgstr "文章頂部廣告圖片"

#~ msgid "Above Article Banner Link"
#~ msgstr "文章頂部廣告連結"

#~ msgid "Below Article Banner"
#~ msgstr "文章底部廣告"

#~ msgid "Below Article Banner Image"
#~ msgstr "文章底部廣告圖片"

#~ msgid "Below Article Banner Link"
#~ msgstr "文章底部廣告連結"

#~ msgid "Worpress Login page Logo"
#~ msgstr "Worpress登錄頁面的 Logo"

#~ msgid " - Authors Posts"
#~ msgstr " - 作者文章"

#~ msgid " - Recently Comments "
#~ msgstr " - 最新評論"

#~ msgid "Display avatar of the most active readers"
#~ msgstr "顯示近期最活躍的讀者的頭像"

#~ msgid " Blog Statistics"
#~ msgstr "博客統計"

#~ msgid "Blog Statistics"
#~ msgstr "博客統計"

#~ msgid "Display author's other posts."
#~ msgstr "顯示作者的其他文章"

#~ msgid "Custom Logo Image"
#~ msgstr "自訂Logo圖片"

#~ msgid ""
#~ "Upload a logo image, or enter URL to an image if it is already uploaded. "
#~ "the theme default logo gets applied if the input field is left blank."
#~ msgstr ""
#~ "上傳一個 Logo 圖片，或者填入一個已經上傳好的圖片的URL連結。如果留空，將使用"
#~ "主題預設的Logo。"

#~ msgid "Logo Margin Top"
#~ msgstr "Logo的上邊距"

#~ msgid "Input number to set the top space of the logo ."
#~ msgstr "輸入數位設置 Logo 到頂部的邊距。"

#~ msgid "Disable the Responsiveness"
#~ msgstr "停用回應式佈局"

#~ msgid "Your comment is awaiting moderation…"
#~ msgstr "您的評論正在等待審核……"

#~ msgid "You can use WP menu builder to build menus"
#~ msgstr "請訪問“後臺 > 外觀 > 功能表”設置一個功能表"

#~ msgid "QQ Email List"
#~ msgstr "QQ郵箱訂閱列表"

#~ msgid "QQ Email Email-me"
#~ msgstr "QQ郵箱“郵我”"

#~ msgid ""
#~ "will appears in all archives pages like categories / tags / search and in "
#~ "homepage blog style ."
#~ msgstr ""
#~ "將出現在所有的存檔頁面，比如分類頁面、標籤頁、搜索結果頁和博客樣式的首頁。"

#~ msgid "Excerpt + Featured image"
#~ msgstr "摘要 + 小縮略圖"

#~ msgid "Excerpt + Full width Featured image"
#~ msgstr "摘要 + 大縮略圖"

#~ msgid "Theme Updates"
#~ msgstr " 主題更新"

#~ msgid "Breaking News"
#~ msgstr "新聞頭條"

#~ msgid " Advertisement"
#~ msgstr "廣而告之"

#~ msgid " - Tabbed"
#~ msgstr " - TAB選項卡"

#~ msgid "Go to..."
#~ msgstr "Go to..."

#~ msgid "Review Overview"
#~ msgstr "預覽"

#~ msgid " 's site"
#~ msgstr "的網站"

#~ msgid "  on Flickr"
#~ msgstr "關注 Flickr"

#~ msgid "  on YouTube"
#~ msgstr "關注 YouTube"

#~ msgid "  on Pinterest"
#~ msgstr "關注 Pinterest"

#~ msgid "Archive of tag : %s"
#~ msgstr "與標籤【%s】關聯的文章存檔"

#~ msgid "Page %s description:"
#~ msgstr "第 %s 頁描述："

#~ msgid "page "
#~ msgstr "頁碼"

#~ msgid "e.g. admin@cmhello.com"
#~ msgstr "例如 admin@cmhello.com"

#~ msgid ""
#~ "Use minus sign (-) to exclude categories. Example: (1,4,-7) = search only "
#~ "in Category 1 & 4, and exclude Category 7."
#~ msgstr ""
#~ "使用減號（-）來排除分類。例如 （1,4,-7）表示只搜索 ID 為 1 和 4 的分類，不搜"
#~ "索 ID 為 7  的分類。"

#~ msgid "Twitter Username <small>(optional)</small>"
#~ msgstr "Twitter 用戶名<small>（可選）</small>"

#~ msgid "Facebook Like Button"
#~ msgstr "Facebook 按鈕"

#~ msgid "Google+ Button"
#~ msgstr "Google+ 按鈕"

#~ msgid "Linkedin Button"
#~ msgstr "Linkedin 按鈕"

#~ msgid "StumbleUpon Button"
#~ msgstr "StumbleUpon 按鈕"

#~ msgid "Pinterest Button"
#~ msgstr "Pinterest 按鈕"

#~ msgid "Verification code input errors!"
#~ msgstr "驗證碼輸入錯誤！"

#~ msgid "Name*"
#~ msgstr "昵稱*"

#, fuzzy
#~ msgid "Submit*"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Thank you for leaving a message."
#~ msgstr "非常感謝您的留言"

#~ msgid " - Social Icons"
#~ msgstr " - 社交圖示"

#~ msgid "Social"
#~ msgstr "社交"

#~ msgid "Custom homepage QR code(Enter image URL) : "
#~ msgstr "自訂首頁二維碼（輸入圖片位址）："

#~ msgid "Transparent Background :"
#~ msgstr "透明背景："

#~ msgid "if this active the title will disappear"
#~ msgstr "選擇這個選項，標題將不顯示"

#~ msgid "height of images: "
#~ msgstr "圖片高度："

#~ msgid "1 Comment"
#~ msgstr "1 條評論"

#~ msgid "Daily Archives: <span>%s</span>"
#~ msgstr "每日文章存檔： <span>%s</span>"

#~ msgid "Monthly Archives: <span>%s</span>"
#~ msgstr "每月文章存檔：<span>%s</span>"

#~ msgid "Yearly Archives: <span>%s</span>"
#~ msgstr "每年文章存檔：<span>%s</span>"

#~ msgid "e.g. Any text you want to display in footer."
#~ msgstr "你可以輸入任何需要的文字"

#~ msgid "Time & Domain"
#~ msgstr "時間和功能變數名稱"

#~ msgid "e.g. 2010-2013 CmHello.com"
#~ msgstr "例如 2010-2013 CmHello.com"

#~ msgid "Bei’an"
#~ msgstr "備案號"

#~ msgid "e.g. 鄂ICP備09020750號-2"
#~ msgstr "例如 鄂ICP備09020750號-2"

#~ msgid "Analysis code"
#~ msgstr "統計代碼"

#~ msgid "e.g. Such as Baidu/Google Analysis code."
#~ msgstr "例如 百度統計、穀歌分析等代碼"

#~ msgid ""
#~ "if checked Facebook , Twitter , Google plus and Pinterest socail buttons "
#~ "will appear in all archives pages like categories / tags / search and in "
#~ "homepage blog style ."
#~ msgstr ""
#~ "如果選中，Facebook , Twitter , Google+ and Pinterest 這些社交按鈕將出現在所"
#~ "有存檔頁面，比如分類頁面、標籤頁面、搜索結果頁和博客樣式的首頁。"

#~ msgid "TimThumb <small style='font-weight:bold;'>(Not Recommended)</small>"
#~ msgstr "TimThumb 截圖 <small style='font-weight:bold;'>（推薦開啟）</small>"

#~ msgid ""
#~ "Using -id to exclude categories from latest posts on homepage,such as "
#~ "-2,-4,-15 ."
#~ msgstr ""
#~ "使用 -id 可以在首頁最新文章中排除某些分類的文章，比如 -2,-4,-15 表示排除ID為"
#~ "2,4,15的分類，多個id使用英文逗號隔開。"

#~ msgid "Skins"
#~ msgstr "皮膚設置"

#~ msgid ""
#~ "The following code will add to the footer before the closing  &lt;/body&gt; "
#~ "tag. Useful if you need to Javascript or tracking code."
#~ msgstr ""
#~ "下面的代碼將添加在頁腳 &lt;/body&gt; 標籤的前面。你可以添加額外的JS代碼（如"
#~ "百度統計、CNZZ、51統計等）"

#~ msgid "Dark Skin"
#~ msgstr "黑色皮膚"

#~ msgid "Choose Your Skin"
#~ msgstr "選擇皮膚"

#~ msgid "Choose Pattern"
#~ msgstr "選擇模式"

#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "背景顏色"

#~ msgid "Custom Background"
#~ msgstr "自訂背景"

#~ msgid "Full Screen Background"
#~ msgstr "全屏背景"

#~ msgid "Body Styling"
#~ msgstr "主體樣式"

#~ msgid "Global main Color"
#~ msgstr "全域顏色"

#~ msgid "Links Color"
#~ msgstr "連結顏色"

#~ msgid "Links Color on mouse over"
#~ msgstr "滑鼠滑過的連結顏色"

#~ msgid "Links Decoration on mouse over"
#~ msgstr "滑鼠滑過的連結裝飾"

#~ msgid "Top Navigation Styling"
#~ msgstr "頂部功能表樣式"

#~ msgid "Background"
#~ msgstr "背景"

#~ msgid "Today Date background"
#~ msgstr "日期背景"

#~ msgid "Header Background"
#~ msgstr "頭部背景"

#~ msgid "Breaking News Styling"
#~ msgstr "頭條新聞的樣式"

#~ msgid "Breaking News Text Background"
#~ msgstr "頭條新聞的文本背景"

#~ msgid "Main Content Box Background "
#~ msgstr "主要內容模組的背景"

#~ msgid "Boxes / Widgets Background "
#~ msgstr "模組/小工具 背景"

#~ msgid "Post Links Color"
#~ msgstr "文章連結顏色"

#~ msgid "Post Links Decoration"
#~ msgstr "文章連結裝飾"

#~ msgid "Post Links Color on mouse over"
#~ msgstr "滑鼠滑過的文章連結顏色"

#~ msgid "Post Links Decoration on mouse over"
#~ msgstr "滑鼠滑過的文章連結裝飾"

#~ msgid "Footer Background"
#~ msgstr "頁腳背景"

#~ msgid "Footer Widget Title color"
#~ msgstr "頁腳小工具的標題顏色"

#~ msgid "<strong>Tablets CSS :</strong> Width from 768px to 985px"
#~ msgstr "<strong>平板電腦 CSS：</strong> 寬度從 768px 到 985px"

#~ msgid "<strong>Wide Phones CSS :</strong> Width from 480px to 767px"
#~ msgstr "<strong>寬屏手機 CSS：</strong> 寬度從 480px 到 767px"

#~ msgid "<strong> Phones CSS :</strong> Width from 320px to 479px"
#~ msgstr "<strong> 手機 CSS :</strong> 寬度從320px 到 479px"

#~ msgid "on "
#~ msgstr "發佈於 "

#~ msgid "in "
#~ msgstr "分類："

#~ msgid " Theme Updates"
#~ msgstr " 主題升級"

#~ msgid " theme has a new version now . You have version "
#~ msgstr " 主題已經更新了！你目前安裝的版本是 "

#~ msgid " installed. Please update to version "
#~ msgstr " ，請升級到版本 "

#~ msgid "%s "
#~ msgstr "%s "

#~ msgid "Pingback:"
#~ msgstr "Pingback:"

#~ msgid " - Custom Author Content"
#~ msgstr " - 自訂作者內容"

#~ msgid " - Recent Comments with avatar"
#~ msgstr " - 帶頭像的最新評論"

#~ msgid "Avatar Size : "
#~ msgstr "頭像大小："

#~ msgid " - Social Counter"
#~ msgstr " - 社交統計"

#~ msgid "To RSS Feed"
#~ msgstr "RSS提要"

#~ msgid "Fans"
#~ msgstr "粉絲"

#~ msgid "Feed URL : "
#~ msgstr "Feed URL："

#~ msgid "Facebook Page URL : "
#~ msgstr "Facebook URL："

#~ msgid ""
#~ "Link must be like http://www.facebook.com/username/ or http://www.facebook."
#~ "com/PageID/"
#~ msgstr ""
#~ "連結應該想這樣：http://www.facebook.com/username/ 或 http://www.facebook."
#~ "com/PageID/"

#~ msgid "Enable Twitter : "
#~ msgstr "啟用 Twitter："

#~ msgid ""
#~ "Make sure you Setup Twitter API OAuth settings under Tiepanel > Advanced tab"
#~ msgstr "請確保你已經在  Tiepanel > Advanced tab 設置了 Twitter API OAuth "

#~ msgid "Youtube Channel URL : "
#~ msgstr "YouTube URL："

#~ msgid "Link must be like http://www.youtube.com/user/username "
#~ msgstr "連結應該像這樣：http://www.youtube.com/user/username "

#~ msgid "Vimeo Channel URL : "
#~ msgstr "Vimeo URL："

#~ msgid "Link must be like http://vimeo.com/channels/username "
#~ msgstr "連結應該像這樣：http://vimeo.com/channels/username "

#~ msgid "dribbble Page URL :"
#~ msgstr "dribbble URL："

#~ msgid "Link must be like http://dribbble.com/username"
#~ msgstr "連結應該像這樣：http://dribbble.com/username"

#~ msgid "Find us on Facebook"
#~ msgstr "在 Facebook 上關注我們"

#~ msgid "FeedBurner Widget"
#~ msgstr "訂閱 小工具"

#~ msgid "Subscribe to our email newsletter."
#~ msgstr "訂閱我們的更新郵件"

#~ msgid " - Review Box"
#~ msgstr " - 回顧模組"

#~ msgid " - Search"
#~ msgstr " - 搜索"

#~ msgid "to search type and hit enter"
#~ msgstr "輸入關鍵字進行搜索"

#~ msgid "Y/m/d"
#~ msgstr "Y/m/d"

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid "Y/m/d H:i:s"
#~ msgstr "Y/m/d H:i:s"

#~ msgid "Flickr"
#~ msgstr "Flickr"

#~ msgid "Categories Design"
#~ msgstr "分類設計"

#~ msgid "Typography"
#~ msgstr "排版設置"

#~ msgid "Header Menus Settings"
#~ msgstr "頭部菜單設置"

#~ msgid "Today Date Format"
#~ msgstr "日期格式"

#~ msgid "Top Menu Right Area"
#~ msgstr "頂部功能表右側區域"

#~ msgid "Breaking News Title"
#~ msgstr "頭條新聞的標題"

#~ msgid "Animation Effect"
#~ msgstr "動畫效果"

#~ msgid "Time between the fades"
#~ msgstr "淡入淡出的時間間隔"

#~ msgid "Breaking News Query Type"
#~ msgstr "頭條新聞的調用類型"

#~ msgid "Breaking News Tags"
#~ msgstr "頭條新聞的標籤"

#~ msgid "Breaking News Categories"
#~ msgstr "頭條新聞的分類"

#~ msgid "Breaking News Custom Text"
#~ msgstr "頭條新聞的自訂文本"

#~ msgid "Hide Rss Icon"
#~ msgstr "隱藏 RSS 圖示"

#~ msgid "MySpace URL"
#~ msgstr "MySpace URL"

#~ msgid "Orkut URL"
#~ msgstr "Orkut URL"

#~ msgid "dribbble URL"
#~ msgstr "dribbble URL"

#~ msgid "LinkedIn URL"
#~ msgstr "LinkedIn URL"

#~ msgid "evernote URL"
#~ msgstr "evernote URL"

#~ msgid "dopplr URL"
#~ msgstr "dopplr URL"

#~ msgid "Flickr URL"
#~ msgstr "Flickr URL"

#~ msgid "Picasa Web URL"
#~ msgstr "Picasa Web URL"

#~ msgid "DeviantArt URL"
#~ msgstr "DeviantArt URL"

#~ msgid "YouTube URL"
#~ msgstr "YouTube URL"

#~ msgid "technorati URL"
#~ msgstr "technorati URL"

#~ msgid "grooveshark URL"
#~ msgstr "grooveshark URL"

#~ msgid "yahoobuzz URL"
#~ msgstr "yahoobuzz URL"

#~ msgid "viddler URL"
#~ msgstr "viddler URL"

#~ msgid "Skype URL"
#~ msgstr "Skype URL"

#~ msgid "Google googletalk URL"
#~ msgstr "Google googletalk URL"

#~ msgid "Digg URL"
#~ msgstr "DeviantArt URL"

#~ msgid "Reddit URL"
#~ msgstr "Reddit URL"

#~ msgid "Delicious URL"
#~ msgstr "Delicious URL"

#~ msgid "StumbleUpon  URL"
#~ msgstr "StumbleUpon  URL"

#~ msgid "FriendFeed URL"
#~ msgstr "FriendFeed URL"

#~ msgid "Tumblr URL"
#~ msgstr "Tumblr URL"

#~ msgid "Blogger URL"
#~ msgstr "Blogger URL"

#~ msgid "Wordpress URL"
#~ msgstr "Wordpress URL"

#~ msgid "Yelp URL"
#~ msgstr "Yelp URL"

#~ msgid "posterous URL"
#~ msgstr "posterous URL"

#~ msgid "Design Moo URL"
#~ msgstr "Design Moo URL"

#~ msgid "Bebo URL"
#~ msgstr "Bebo URL"

#~ msgid "virb URL"
#~ msgstr "virb URL"

#~ msgid "Last.fm URL"
#~ msgstr "Last.fm URL"

#~ msgid "Pandora URL"
#~ msgstr "Pandora URL"

#~ msgid "Apple URL"
#~ msgstr "Apple URL"

#~ msgid "mixx URL"
#~ msgstr "mixx URL"

#~ msgid "Newsvine URL"
#~ msgstr "Newsvine URL"

#~ msgid "openid URL"
#~ msgstr "openid URL"

#~ msgid "readernaut URL"
#~ msgstr "readernaut URL"

#~ msgid "xing.me URL"
#~ msgstr "xing.me URL"

#~ msgid "Google Play URL"
#~ msgstr "Google Play URL"

#~ msgid "Forrst URL"
#~ msgstr "Forrst URL"

#~ msgid "Instagram URL"
#~ msgstr "Instagram URL"

#~ msgid "Spotify URL"
#~ msgstr "Spotify URL"

#~ msgid "PayPal URL"
#~ msgstr "PayPal URL"

#~ msgid "Pinterest URL"
#~ msgstr "Pinterest URL"

#~ msgid "Behance URL"
#~ msgstr "Behance URL"

#~ msgid "Viadeo URL"
#~ msgstr "Viadeo URL"

#~ msgid "VK.com URL"
#~ msgstr "VK.com URL"

#~ msgid "Categories Sliders Settings"
#~ msgstr "分類幻燈設置"

#~ msgid "Adding Comment Validation"
#~ msgstr "添加評論驗證"

#~ msgid "Footer Elements"
#~ msgstr "頁腳元素"

#~ msgid "[Go To Top] Icon"
#~ msgstr "【返回頂部】按鈕"

#~ msgid "Footer Column layout"
#~ msgstr "頁腳分欄佈局"

#~ msgid "Footer Text Two"
#~ msgstr "頁腳文本二"

#~ msgid "Category Style "
#~ msgstr "分類樣式"

#~ msgid "Main color"
#~ msgstr "主要顏色"

#~ msgid "Character sets"
#~ msgstr "字元設置"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Tip:</strong> If you choose only the languages that you need, "
#~ "you'll help prevent slowness on your webpage."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>提示：</strong>建議只選擇你需要的語言，有助於加快網頁的載入速度。"

#~ msgid "Latin Extended"
#~ msgstr "Latin 擴展"

#~ msgid "Cyrillic"
#~ msgstr "Cyrillic"

#~ msgid "Cyrillic Extended"
#~ msgstr "Cyrillic 擴展"

#~ msgid "Greek Extended"
#~ msgstr "Greek 擴展"

#~ msgid "Main Typography"
#~ msgstr "主要排版"

#~ msgid "General Typography"
#~ msgstr "常規排版"

#~ msgid "Main navigation"
#~ msgstr "主菜單"

#~ msgid "Post Entry"
#~ msgstr "發表入口"

#~ msgid "News Boxes Titles"
#~ msgstr "內容模組標題"

#~ msgid "Footer Widgets Titles"
#~ msgstr "頁腳小工具標題"

#~ msgid "Post Headings"
#~ msgstr "文章標題"

#~ msgid "H1 Typography"
#~ msgstr "H1 格式"

#~ msgid "H2 Typography"
#~ msgstr "H2 格式"

#~ msgid "H3 Typography"
#~ msgstr "H3 格式"

#~ msgid "H4 Typography"
#~ msgstr "H4 格式"

#~ msgid "H5 Typography"
#~ msgstr "H5 格式"

#~ msgid "H6 Typography"
#~ msgstr "H6 格式"

#~ msgid "Twitter API OAuth settings"
#~ msgstr "Twitter API OAuth 設置"

#~ msgid ""
#~ "This information will uses in Social counter and Twitter Widget. You need "
#~ "to create <a href=\"https://dev.twitter.com/apps\" target=\"_blank"
#~ "\">Twitter APP</a> to get this info .. check this <a href=\"https://vimeo."
#~ "com/59573397\" target=\"_blank\">Video</a> ."
#~ msgstr ""
#~ "這些資訊將用在社交統計和Twitter小工具中。你需要創建<a href=\"https://dev."
#~ "twitter.com/apps\" target=\"_blank\"> Twitter APP </a>來獲取資訊。觀看這個"
#~ "<a href=\"https://vimeo.com/59573397\" target=\"_blank\"> 視頻 </a>"

#~ msgid "Twitter Username"
#~ msgstr "Twitter 用戶名"

#~ msgid "Consumer key"
#~ msgstr "Consumer key"

#~ msgid "Consumer secret"
#~ msgstr "Consumer secret"

#~ msgid "Access token secret"
#~ msgstr "Access token secret"

#~ msgid "Enter a category ID, or IDs seprated by comma. "
#~ msgstr "輸入頁面 ID，多個 ID 使用英文逗號隔開。"

#~ msgid "Please go to \"Appearance > Widgets\" to set \"Primary Widget Area\"."
#~ msgstr ""
#~ "請訪問“外觀 > 小工具”設置“默認小工具區”；或者訪問“CmHello > CmHello 設置“，"
#~ "通過【邊欄設置】來自訂右邊欄小工具。"

#~ msgid ""
#~ "Please go to \"Appearance > Widgets\" to set \"Left Widget Area (Others)\"."
#~ msgstr "請訪問“外觀 > 小工具”設置“左邊欄小工具區（其他）”。"

#~ msgid ""
#~ "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
#~ "this account\">Log out?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "已登錄：<a href=\"%1$s\">%2$s</a>，<a href=\"%3$s\" title=\"退出\">退出？</"
#~ "a>"

#~ msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older Comments"
#~ msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> 更早的評論"

#~ msgid "Newer Comments <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
#~ msgstr "更新的評論"

#~ msgid "Your email address will not be published."
#~ msgstr "我們不會公開您的郵箱"

#~ msgid "The Second footer widget area"
#~ msgstr "第二個小工具區"

#~ msgid "The Third footer widget area"
#~ msgstr "第三個底部小工具區"

#~ msgid "Fourth Footer Widget Area"
#~ msgstr "底部小工具四區"

#~ msgid "The Fourth footer widget area"
#~ msgstr "第四個底部小工具區"

#~ msgid "Category Archives: %s"
#~ msgstr "分類文章存檔：%s"

#~ msgid "Primary Navigation"
#~ msgstr "主菜單"

#~ msgid "Elastic Slideshow Settings"
#~ msgstr "Elastic 幻燈設置"

#~ msgid "Flexi Slider Settings"
#~ msgstr "Flexi 幻燈設置"

#, fuzzy
#~ msgid "Don"
#~ msgstr "發佈於 "

#~ msgid ""
#~ "Apologies, but the page you requested could not be found. Perhaps searching "
#~ "will help."
#~ msgstr "抱歉，您要找的頁面不存在。"

#~ msgid "Search..."
#~ msgstr "搜索關鍵字"

#~ msgid " to view this page."
#~ msgstr "才能查看這篇文章"
